{"template_name":"fullscreen-vertical","template_data":{"nb_slots":1,"display_duration":"60"},"films":[{"id":"9245","data":null,"idfilm":"12161","numero_ordre":"9245","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"LA VIE REVEE DE WALTER MITTY","titre_original":"THE SECRET LIFE OF WALTER MITTY","titre_cnc":"","petit_nom":"LA VIE REVEE DE WALTER MITTY","visa":"138106","sortie":"2014-01-01","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H56","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Ben Stiller","interpretes":"Ben Stiller, Kristen Wiig, Sean Penn, Adam Scott, Shirley Maclaine, Kathryn Hahn, Patton Oswalt","resume":"Walter Mitty est un homme ordinaire, enferm\u00e9 dans son quotidien, qui n'ose s'\u00e9vader qu'\u00e0 travers des r\u00eaves \u00e0 la fois dr\u00f4les et extravagants. Mais confront\u00e9 \u00e0 une difficult\u00e9 dans sa vie professionnelle, Walter doit trouver le courage de passer \u00e0 l'action dans le monde r\u00e9el. Il embarque alors pour un p\u00e9riple incroyable et va vivre une aventure bien plus riche que tout ce qu'il aurait pu imaginer jusqu'ici.","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9245 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9245 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"206710","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201334","MAJDVD_fa2_vo":"201346","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201346","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201337","MAJDVD_photos":"201337","nb_copie":"0","title":"LA VIE REVEE DE WALTER MITTY","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9245.JPG","seances":[{"film_id":"9245","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"624","version":"vf","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"9245","horaire":"16H45","jour":"Mon","salle_id":"624","version":"vf","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"9245","horaire":"19H30","jour":"Mon","salle_id":"624","version":"vf","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"9245","horaire":"22H15","jour":"Mon","salle_id":"624","version":"vf","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}