{"template_name":"splitscreen-4films-vertical","template_data":{"nb_slots":4,"display_duration":"60"},"films":[{"id":"9415","data":null,"idfilm":"12559","numero_ordre":"9415","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"LE HOBBIT : LA DESOLATION DE SMAUG","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"HOBBIT LA DESOLATION","visa":"138511","sortie":"2013-12-11","sortieabs":"0","format":"Scope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"2H41","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"NOUVELLE-Z\u00c9LANDE","realisateur":"Peter Jackson","interpretes":"Martin Freeman, Ian Mc Kellen, Andy Serkis, Richard Armitage, Aidan Turner, Benedict Cumberbatch, Evangeline Lilly, Luke Evans, Cate Blanchett, Orlando Bloom, Christopher Lee, Hugo Weaving, Elijah Wood","resume":"Dans ce deuxi\u00e8me volet de la saga du HOBBIT, d'apr\u00e8s le chef d'oeuvre de J.R.R. Tolkien, Bilbon Sacquet poursuit son p\u00e9riple destin\u00e9 \u00e0 reconqu\u00e9rir le Royaume Perdu d'Erebor, en compagnie du magicien Gandalf, et de Thor\u00efn \u00c9cu de Ch\u00eane, \u00e0 la t\u00eate de la Compagnie des treize Nains...","distributeur":"WARNER BROS.","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9415 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9415 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"12559","id_film_3d":"12560","allocine_film_id":"186918","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201329","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201329","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201345","MAJDVD_photos":"201349","nb_copie":"0","title":"LE HOBBIT : LA DESOLATION DE SMAUG","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9415.JPG","seances":[{"film_id":"9415","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"601","version":"vf","salle":{"id":"601","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"9415","horaire":"17H15","jour":"Mon","salle_id":"601","version":"vf","salle":{"id":"601","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"9415","horaire":"20H30","jour":"Mon","salle_id":"601","version":"vf","salle":{"id":"601","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"9415","horaire":"19H30","jour":"Mon","salle_id":"620","version":"vf","salle":{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"49471","data":null,"idfilm":"53196","numero_ordre":"49471","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"ALBATOR, CORSAIRE DE L'ESPACE","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"ALBATOR, CORSAIRE DE L ESPACE","visa":"138728","sortie":"2013-12-25","sortieabs":"0","format":"Scope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"film d'animation","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H50","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"JAPON","realisateur":"Shinji Aramaki","interpretes":null,"resume":"2977. Albator, capitaine du vaisseau Arcadia, est un corsaire de l'espace. Il est condamn\u00e9 \u00e0 mort, mais reste insaisissable. Le jeune Yama, envoy\u00e9 pour l'assassiner, s'infiltre dans l'Arcadia, alors qu'Albator d\u00e9cide d'entrer en guerre contre la Coalition GAIA afin de d\u00e9 fendre sa plan\u00e8te d'origine, la Terre.","distributeur":"OCEAN FILMS DISTRIBUTION INT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"49471 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"49471 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"53196","id_film_3d":"53197","allocine_film_id":"192934","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201351","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201351","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201351","MAJDVD_photos":"201351","nb_copie":"0","title":"ALBATOR, CORSAIRE DE L'ESPACE","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49471.JPG","seances":[{"film_id":"49471","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"619","version":"vf","salle":{"id":"619","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}},{"film_id":"49471","horaire":"16H45","jour":"Mon","salle_id":"619","version":"vf","salle":{"id":"619","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}},{"film_id":"49471","horaire":"19H30","jour":"Mon","salle_id":"619","version":"vf","salle":{"id":"619","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}},{"film_id":"49471","horaire":"22H15","jour":"Mon","salle_id":"621","version":"vf","salle":{"id":"621","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"9296","data":null,"idfilm":"12283","numero_ordre":"9296","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"EVASION","titre_original":"ESCAPE PLAN","titre_cnc":"","petit_nom":"EVASION 2","visa":"138343","sortie":"2013-11-13","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H54","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Mikael H\u00e5fstr\u00f6m","interpretes":"Sylvester Stallone, Arnold Schwarzenegger, Jim Caviezel, Sam Neill, VINCENT D'ONOFRIO, Vinnie Jones, 50 Cent","resume":"Ray Breslin, ing\u00e9nieur sp\u00e9cialis\u00e9 dans la conception de prisons ultra-s\u00e9curis\u00e9es, a pour habitude d'inspecter ses b\u00e2timents en se faisant enfermer puis en s'\u00e9vadant. Contact\u00e9 par une soci\u00e9t\u00e9 souhaitant tester un concept r\u00e9volutionnaire de prison hi-tech, il se retrouve pris au pi\u00e8ge de ce complexe ultra moderne, harcel\u00e9 par un directeur impitoyable et son gardien corrompu. Sa seule chance d'\u00e9vasion\u00a0: une alliance inattendue avec un cod\u00e9tenu ayant lui aussi son secret...","distributeur":"SND FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9296 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9296 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"135257","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201342","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201336","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201336","MAJDVD_photos":"201339","nb_copie":"0","title":"EVASION","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9296.JPG","seances":[{"film_id":"9296","horaire":"22H15","jour":"Mon","salle_id":"619","version":"vf","salle":{"id":"619","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"9402","data":null,"idfilm":"12546","numero_ordre":"9402","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"100% CACHEMIRE","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"100% CACHEMIRE","visa":"134151","sortie":"2013-12-11","sortieabs":"0","format":"1.85","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H38","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"FRANCE","realisateur":"Val\u00e9rie Lemercier","interpretes":"Val\u00e9rie Lemercier, Gilles Lellouche, Marina Fois","resume":"Aleksandra et Cyrille forment un couple de Parisiens tr\u00e8s chanceux, tr\u00e8s en vue, et tr\u00e8s tendance. Dans ce foyer 100% cachemire et sans enfant, va faire irruption Alekse\u00ef, un petit gar\u00e7on russe de sept ans...","distributeur":"WILD BUNCH DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9402 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"9402 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"203587","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201341","MAJDVD_fa2_vf":"201348","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201351","MAJDVD_photos":"201351","nb_copie":"0","title":"100% CACHEMIRE","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9402.JPG","seances":[{"film_id":"9402","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"620","version":"vf","salle":{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"48984","data":null,"idfilm":"51886","numero_ordre":"48984","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"LE LOUP DE WALL STREET","titre_original":"THE WOLF OF WALL STREET","titre_cnc":"","petit_nom":"LOUP DE WALL STREET","visa":"","sortie":"2013-12-25","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"biographie","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"2H59","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Martin Scorsese","interpretes":"Leonardo Dicaprio, Jonah Hill, Matthew Mcconaughey, Jean Dujardin, Jon Favreau, Spike Jonze, Rob Reiner","resume":"Jordan Belfort, un courtier en bourse de Long Island, refuse de collaborer avec les autorit\u00e9s dans le cadre d'une vaste affaire de corruption \u00e0 Wall Street. Le film raconte la spectaculaire ascension et la chute vertigineuse de Belfort \u00e0 Wall Street. Son style de vie tumultueux de tous les exc\u00e8s\u00a0: les f\u00eates, les drogues et l'alcool...","distributeur":"METROPOLITAN FILMEXPORT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"48984 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"48984 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"127524","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201328","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201328","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201348","MAJDVD_photos":"201340","nb_copie":"0","title":"LE LOUP DE WALL STREET","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/48984.JPG","seances":[{"film_id":"48984","horaire":"16H00","jour":"Mon","salle_id":"620","version":"vf","salle":{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"48984","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"623","version":"vf","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"48984","horaire":"18H00","jour":"Mon","salle_id":"626","version":"vf","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}},{"film_id":"48984","horaire":"21H30","jour":"Mon","salle_id":"626","version":"vf","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"9213","data":null,"idfilm":"12107","numero_ordre":"9213","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"CARRIE LA VENGEANCE","titre_original":"CARRIE","titre_cnc":"","petit_nom":"CARRIE","visa":"137908","sortie":"2013-12-04","sortieabs":"0","format":"Scope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"1H40","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Kimberly Pierce","interpretes":"Chl\u00f6e Grace Moretz, Julianne Moore, Gabriella Wilde, Judy Greer, Ansel Elgort, Portia Doubleday, Alex Russell","resume":"Timide et surprot\u00e9g\u00e9e par sa m\u00e8re tr\u00e8s pieuse, Carrie est une lyc\u00e9enne rejet\u00e9e par ses camarades. Le soir du bal de fin d'ann\u00e9e, elle subit une sale blague de trop. Carrie d\u00e9cha\u00eene alors de terrifiants pouvoirs surnaturels auxquels personne n'\u00e9chappera...","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9213 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9213 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"194194","MAJDVD_prefa1_vo":"201248","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201315","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201315","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201348","MAJDVD_photos":"201339","nb_copie":"0","title":"CARRIE LA VENGEANCE","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9213.JPG","seances":[{"film_id":"9213","horaire":"22H30","jour":"Mon","salle_id":"620","version":"vf","salle":{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"9293","data":null,"idfilm":"12280","numero_ordre":"9293","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"DU SANG ET DES LARMES","titre_original":"LONE SURVIVOR","titre_cnc":"","petit_nom":"DU SANG ET DES LARMES","visa":"138538","sortie":"2014-01-01","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"Les sc\u00e8nes de guerre r\u00e9p\u00e9t\u00e9es et violentes sont susceptibles de heurter la sensibilit\u00e9 du public.","duree":"2H01","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Peter Berg","interpretes":"Mark Wahlberg, Taylor Kitsch, Emile Hirsch, Eric Bana, Ben Foster, Alexander Ludwig, Scott Elrod","resume":"Le 28 juin 2005, un commando de quatre Navy Seals prend part \u00e0 l'op\u00e9ration \"Red Wing\", qui a pour but de localiser et \u00e9liminer le leader taliban Ahmad Shah. Mais rapidement rep\u00e9r\u00e9s et encercl\u00e9s, les quatre soldats vont se retrouver pris au pi\u00e8ge.","distributeur":"SND FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9293 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9293 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"130593","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201346","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201348","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201348","MAJDVD_photos":"201348","nb_copie":"0","title":"DU SANG ET DES LARMES","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9293.JPG","seances":[{"film_id":"9293","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"621","version":"vf","salle":{"id":"621","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"9293","horaire":"16H45","jour":"Mon","salle_id":"621","version":"vf","salle":{"id":"621","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"9293","horaire":"19H30","jour":"Mon","salle_id":"621","version":"vf","salle":{"id":"621","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"9293","horaire":"22H15","jour":"Mon","salle_id":"623","version":"vf","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"9454","data":null,"idfilm":"12598","numero_ordre":"9454","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"HUNGER GAMES L'EMBRASEMENT","titre_original":"THE HUNGER GAMES : CATCHING FIRE","titre_cnc":"","petit_nom":"HUNGER GAMES L'EMBRASEMENT","visa":"138172","sortie":"2013-11-27","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Certaines sc\u00e8nes sont de nature \u00e0 choquer un jeune public.","duree":"2H25","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Francis Lawrence","interpretes":"Jennifer Lawrence, Josh Hutcherson, Liam Hemsworth, Lenny Kravitz, Philip Seymour Hoffman, Stanley Tucci, Donald Sutherland","resume":"Katniss Everdeen est rentr\u00e9e chez elle saine et sauve apr\u00e8s avoir remport\u00e9 la 74e \u00e9dition des Hunger Games avec son partenaire Peeta Mellark. Puisqu'ils ont gagn\u00e9, ils sont oblig\u00e9s de laisser une fois de plus leur famille et leurs amis pour partir faire la Tourn\u00e9e de la victoire dans tous les districts. Au fil de son voyage, Katniss sent que la r\u00e9volte gronde, tandis que le Pr\u00e9sident Snow pr\u00e9pare la 75e \u00e9dition des Hunger Games, les Jeux de l'Expiation - une comp\u00e9tition qui pourrait changer Panem \u00e0 jamais..","distributeur":"METROPOLITAN FILMEXPORT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9454 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9454 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"196666","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201324","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201324","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201343","MAJDVD_photos":"201324","nb_copie":"0","title":"HUNGER GAMES L'EMBRASEMENT","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9454.JPG","seances":[{"film_id":"9454","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"622","version":"vf","salle":{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"9454","horaire":"16H45","jour":"Mon","salle_id":"622","version":"vf","salle":{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"9454","horaire":"19H30","jour":"Mon","salle_id":"622","version":"vf","salle":{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"9454","horaire":"22H15","jour":"Mon","salle_id":"622","version":"vf","salle":{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"9005","data":null,"idfilm":"11578","numero_ordre":"9005","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"LA REINE DES NEIGES","titre_original":"FROZEN","titre_cnc":"","petit_nom":"LA REINE DES NEIGES","visa":"138295","sortie":"2013-12-04","sortieabs":"0","format":"Scope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H42","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Chris Buck,Jennifer Lee","interpretes":null,"resume":"L'accomplissement d'une proph\u00e9tie a plong\u00e9 un royaume lointain dans un \u00e9ternel hiver. La jeune et audacieuse Anna se lance alors dans un incroyable voyage \u00e0 la recherche de sa soeur, Elsa la Reine des Neiges, en compagnie d'un montagnard exp\u00e9riment\u00e9 et de son renne, dans l'espoir de briser cette mal\u00e9diction...\u00a0 En chemin, ils vont rencontrer de myst\u00e9rieux trolls et un dr\u00f4le de bonhomme de neige, braver les conditions extr\u00eames des sommets escarp\u00e9s et glac\u00e9s, et affronter la magie qui les guette \u00e0 chaque pas.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9005 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9005 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"11578","id_film_3d":"13342","allocine_film_id":"203691","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201329","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201343","MAJDVD_photos":"201327","nb_copie":"0","title":"LA REINE DES NEIGES","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9005.JPG","seances":[{"film_id":"9005","horaire":"18H00","jour":"Mon","salle_id":"623","version":"vf","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"9005","horaire":"20H15","jour":"Mon","salle_id":"623","version":"vf","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"9005","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"626","version":"vf","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}},{"film_id":"9005","horaire":"16H00","jour":"Mon","salle_id":"626","version":"vf","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"9245","data":null,"idfilm":"12161","numero_ordre":"9245","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"LA VIE REVEE DE WALTER MITTY","titre_original":"THE SECRET LIFE OF WALTER MITTY","titre_cnc":"","petit_nom":"LA VIE REVEE DE WALTER MITTY","visa":"138106","sortie":"2014-01-01","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H56","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Ben Stiller","interpretes":"Ben Stiller, Kristen Wiig, Sean Penn, Adam Scott, Shirley Maclaine, Kathryn Hahn, Patton Oswalt","resume":"Walter Mitty est un homme ordinaire, enferm\u00e9 dans son quotidien, qui n'ose s'\u00e9vader qu'\u00e0 travers des r\u00eaves \u00e0 la fois dr\u00f4les et extravagants. Mais confront\u00e9 \u00e0 une difficult\u00e9 dans sa vie professionnelle, Walter doit trouver le courage de passer \u00e0 l'action dans le monde r\u00e9el. Il embarque alors pour un p\u00e9riple incroyable et va vivre une aventure bien plus riche que tout ce qu'il aurait pu imaginer jusqu'ici.","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9245 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9245 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"206710","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201334","MAJDVD_fa2_vo":"201346","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201346","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201337","MAJDVD_photos":"201337","nb_copie":"0","title":"LA VIE REVEE DE WALTER MITTY","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9245.JPG","seances":[{"film_id":"9245","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"624","version":"vf","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"9245","horaire":"16H45","jour":"Mon","salle_id":"624","version":"vf","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"9245","horaire":"19H30","jour":"Mon","salle_id":"624","version":"vf","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"9245","horaire":"22H15","jour":"Mon","salle_id":"624","version":"vf","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"49464","data":null,"idfilm":"53189","numero_ordre":"49464","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"YVES SAINT LAURENT","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"YVES SAINT LAURENT","visa":"135544","sortie":"2014-01-08","sortieabs":"0","format":"Scope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"biographie","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H46","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"FRANCE","realisateur":"Jalil Lespert","interpretes":"Pierre Niney, Guillaume Gallienne, Charlotte Le Bon, Laura Smet, Moritz Bleibtreu","resume":"Paris, 1957. \u00c0 tout juste 21 ans, Yves Saint Laurent est appel\u00e9 \u00e0 diriger la maison de haute couture fond\u00e9e par Christian Dior, r\u00e9cemment d\u00e9c\u00e9d\u00e9. Lors de son premier d\u00e9fil\u00e9 triomphal, il fait la connaissance de Pierre Berg\u00e9. Amants et partenaires en affaires, les deux hommes s'associent trois ans plus tard pour cr\u00e9er la soci\u00e9t\u00e9 Yves Saint Laurent. Malgr\u00e9 ses obsessions et ses d\u00e9mons int\u00e9rieurs, Yves Saint Laurent s'appr\u00eate \u00e0 r\u00e9volutionner le monde de la mode avec son approche moderne et iconoclaste.","distributeur":"SND FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"49464 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"49464 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"217634","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201344","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201349","MAJDVD_photos":"201345","nb_copie":"0","title":"YVES SAINT LAURENT","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49464.JPG","seances":[{"film_id":"49464","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"625","version":"vf","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"49464","horaire":"16H00","jour":"Mon","salle_id":"625","version":"vf","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"49464","horaire":"18H00","jour":"Mon","salle_id":"625","version":"vf","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"49464","horaire":"20H15","jour":"Mon","salle_id":"625","version":"vf","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"49464","horaire":"22H30","jour":"Mon","salle_id":"625","version":"vf","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}