{"template_name":"caisse-par-salle-horizontal","model":null,"orientation":"H","vitrine":"1","template_data":{"display_duration":"60","nb_slots":"9"},"salles":[{"id":"601","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1","films":[{"id":"244974","data":null,"idfilm":"200714","numero_ordre":"244974","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"\u00d4tez-moi D'un Doute","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"OTEZ MOI D UN DOUTE","visa":"140745","sortie":"2017-09-06","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-09-06","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H40","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Carine Tardieu","interpretes":"Fran\u00e7ois Damiens,  C\u00e9cile de France,  Andr\u00e9 Wilms,  Guy Marchand,  Alice de Lencquesaing","resume":"Erwan, in\u00e9branlable d\u00e9mineur breton, perd soudain pied lorsqu\u2019il apprend que son p\u00e8re n\u2019est pas son p\u00e8re.\nMalgr\u00e9 toute la tendresse qu\u2019il \u00e9prouve pour l\u2019homme qui l\u2019a \u00e9lev\u00e9, Erwan enqu\u00eate discr\u00e8tement et retrouve son g\u00e9niteur : Joseph, un vieil homme des plus attachants, pour qui il se prend d\u2019affection.","distributeur":"SND FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:32:16","video":"244974 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"244974 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"200714","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"244974","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201725","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201725","MAJDVD_photos":"201723","nb_copie":"0","title":"\u00d4tez-moi D'un Doute","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/244974.JPG","seances":[{"film_id":"244974","titre":"\u00d4tez-moi D'un Doute","horaire":"13H15","jour":"Thu","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200714\/D1504782900\/VF","tags":""},{"film_id":"244974","titre":"\u00d4tez-moi D'un Doute","horaire":"15H20","jour":"Thu","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200714\/D1504790400\/VF","tags":""},{"film_id":"244974","titre":"\u00d4tez-moi D'un Doute","horaire":"17H30","jour":"Thu","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200714\/D1504798200\/VF","tags":""},{"film_id":"244974","titre":"\u00d4tez-moi D'un Doute","horaire":"19H40","jour":"Thu","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200714\/D1504806000\/VF","tags":""},{"film_id":"244974","titre":"\u00d4tez-moi D'un Doute","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200714\/D1504814100\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"619","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2","films":[{"id":"245592","data":null,"idfilm":"210514","numero_ordre":"245592","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"120 battements par minute","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"120 BATTEMENTS PAR MINUTE","visa":"136703","sortie":"2017-08-23","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-23","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"2H20","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Robin Campillo","interpretes":"Nahuel P\u00e9rez Biscayart,  Arnaud Valois,  Ad\u00e8le Haenel,  Antoine Reinartz,  Felix Maritaud","resume":"D\u00e9but des ann\u00e9es 90. Alors que le sida tue depuis pr\u00e8s de dix ans, les militants d'Act Up-Paris multiplient les actions pour lutter contre l'indiff\u00e9rence g\u00e9n\u00e9rale. Nouveau venu dans le groupe, Nathan va \u00eatre boulevers\u00e9 par la radicalit\u00e9 de Sean.","distributeur":"MEMENTO FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:31:19","video":"245592 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"245592 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"210514","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"245592","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201732","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201726","MAJDVD_photos":"201720","nb_copie":"0","title":"120 battements par minute","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/245592.JPG","seances":[{"film_id":"245592","titre":"120 battements par minute","horaire":"14H30","jour":"Thu","salle_id":"619","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F210514\/D1504787400\/VF","tags":""},{"film_id":"245592","titre":"120 battements par minute","horaire":"17H30","jour":"Thu","salle_id":"619","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F210514\/D1504798200\/VF","tags":""},{"film_id":"245592","titre":"120 battements par minute","horaire":"20H30","jour":"Thu","salle_id":"619","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F210514\/D1504809000\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}}]},{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3","films":[{"id":"244382","data":null,"idfilm":"186934","numero_ordre":"244382","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Wind River","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"WIND RIVER","visa":"147203","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"thriller","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"1H47","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Taylor Sheridan","interpretes":"Elizabeth Olsen,  Jeremy Renner,  Kelsey Asbille,  Jon Bernthal,  Julia Jones","resume":"Cory Lambert est pisteur dans la r\u00e9serve indienne de Wind River, perdue dans l\u2019immensit\u00e9 sauvage du Wyoming.\u00a0Lorsqu\u2019il d\u00e9couvre le corps d\u2019une femme en pleine nature, le FBI envoie une jeune recrue \u00a0\u00e9lucider ce meurtre.","distributeur":"METROPOLITAN FILMEXPORT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:30:30","video":"244382 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"244382 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"186934","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"244382","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201734","MAJDVD_fa2_vo":"201729","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201734","MAJDVD_fa2_vf":"201732","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201730","MAJDVD_photos":"201726","nb_copie":"0","title":"Wind River","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/244382.JPG","seances":[{"film_id":"244382","titre":"Wind River","horaire":"14H00","jour":"Thu","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F186934\/D1504785600\/VO","tags":""},{"film_id":"244382","titre":"Wind River","horaire":"16H30","jour":"Thu","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F186934\/D1504794600\/VF","tags":""},{"film_id":"244382","titre":"Wind River","horaire":"19H25","jour":"Thu","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F186934\/D1504805100\/VF","tags":""},{"film_id":"244382","titre":"Wind River","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F186934\/D1504814100\/VO","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}}]},{"id":"621","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4","films":[{"id":"246234","data":null,"idfilm":"170264","numero_ordre":"246234","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Les Proies","titre_original":"The Beguiled","titre_cnc":"","petit_nom":"THE BEGUILED REMAKE","visa":"147173","sortie":"2017-08-23","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-23","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H33","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Sofia Coppola","interpretes":"Colin Farrell,  Nicole Kidman,  Kirsten Dunst,  Elle Fanning,  Oona Laurence","resume":"En pleine guerre de S\u00e9cession, dans le Sud profond, les pensionnaires d'un internat de jeunes filles recueillent un soldat bless\u00e9 du camp adverse. Alors qu'elles lui offrent refuge et pansent ses plaies, l'atmosph\u00e8re se charge de tensions sexuelles et de dangereuses rivalit\u00e9s \u00e9clatent.","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:18:32","video":"246234 vo fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"246234 vo fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"170264","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"246234","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201716","MAJDVD_fa2_vo":"201716","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201720","MAJDVD_photos":"201723","nb_copie":"0","title":"Les Proies","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/246234.JPG","seances":[{"film_id":"246234","titre":"Les Proies","horaire":"13H30","jour":"Thu","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F170264\/D1504783800\/VO","tags":""},{"film_id":"246234","titre":"Les Proies","horaire":"15H35","jour":"Thu","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F170264\/D1504791300\/VF","tags":""},{"film_id":"246234","titre":"Les Proies","horaire":"17H40","jour":"Thu","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F170264\/D1504798800\/VF","tags":""},{"film_id":"246234","titre":"Les Proies","horaire":"19H45","jour":"Thu","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F170264\/D1504806300\/VF","tags":""},{"film_id":"246234","titre":"Les Proies","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F170264\/D1504814100\/VO","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5","films":[{"id":"211671","data":null,"idfilm":"167784","numero_ordre":"211671","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Hitman & Bodyguard","titre_original":"The Hitman's Bodyguard","titre_cnc":"","petit_nom":"HITMAN S BODYGUARD","visa":"147172","sortie":"2017-08-23","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-23","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, action","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"1H58","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Patrick Hughes (II)","interpretes":"Ryan Reynolds,  Samuel L. Jackson,  Gary Oldman,  Salma Hayek,  Elodie Yung","resume":"Le meilleur garde du corps au monde est engag\u00e9 pour prot\u00e9ger un tueur \u00e0 gages. Ensemble, ils ont 24 heures pour rejoindre La Haie avant de se faire attraper par un dictateur d'Europe de l'Est et ses sbires.","distributeur":"METROPOLITAN FILMEXPORT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:32:32","video":"211671 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"211671 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"167784","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"211671","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201717","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201730","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201732","MAJDVD_photos":"201722","nb_copie":"0","title":"Hitman & Bodyguard","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/211671.JPG","seances":[{"film_id":"211671","titre":"Hitman & Bodyguard","horaire":"14H00","jour":"Thu","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F167784\/D1504785600\/VO","tags":""},{"film_id":"211671","titre":"Hitman & Bodyguard","horaire":"16H30","jour":"Thu","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F167784\/D1504794600\/VF","tags":""},{"film_id":"211671","titre":"Hitman & Bodyguard","horaire":"19H20","jour":"Thu","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F167784\/D1504804800\/VF","tags":""},{"film_id":"211671","titre":"Hitman & Bodyguard","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F167784\/D1504814100\/VO","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}}]},{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6","films":[{"id":"249443","data":null,"idfilm":"155364","numero_ordre":"249443","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Bonne pomme","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"BONNE POMME","visa":"139990","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H41","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Florence Quentin","interpretes":"G\u00e9rard Depardieu,  Catherine Deneuve,  Chantal Ladesou,  Guillaume De Tonqu\u00e9dec,  Gr\u00e9goire Ludig","resume":"G\u00e9rard en marre d\u2019\u00eatre pris pour une bonne pomme par sa belle\u00a0famille. \u00a0Il quitte tout et part reprendre un garage dans un village nich\u00e9 au fin \u00a0fond du G\u00e2tinais\u2026 En face du garage, il y a une ravissante auberge, tenue par Barbara:\u00a0une femme magnifique, d\u00e9concertante, myst\u00e9rieuse, impr\u00e9visible. \u00a0Leur rencontre fera des \u00e9tincelles\u2026","distributeur":"ARP","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:30:06","video":"249443 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"249443 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"155364","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"249443","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201724","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201724","MAJDVD_photos":"201735","nb_copie":"0","title":"Bonne pomme","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/249443.JPG","seances":[{"film_id":"249443","titre":"Bonne pomme","horaire":"13H15","jour":"Thu","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155364\/D1504782900\/VF","tags":""},{"film_id":"249443","titre":"Bonne pomme","horaire":"15H20","jour":"Thu","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155364\/D1504790400\/VF","tags":""},{"film_id":"249443","titre":"Bonne pomme","horaire":"17H30","jour":"Thu","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155364\/D1504798200\/VF","tags":""},{"film_id":"249443","titre":"Bonne pomme","horaire":"19H40","jour":"Thu","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155364\/D1504806000\/VF","tags":""},{"film_id":"249443","titre":"Bonne pomme","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155364\/D1504814100\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7","films":[{"id":"226244","data":null,"idfilm":"135194","numero_ordre":"226244","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"La Plan\u00e8te des Singes - Supr\u00e9matie","titre_original":"War For The Planet Of The Apes","titre_cnc":"","petit_nom":"WAR FOR THE PLANET OF THE APES","visa":"146984","sortie":"2017-08-02","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-02","format":"2.35 : 1 Cinemascope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Science fiction, action, aventure","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H20","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Matt Reeves","interpretes":"Andy Serkis,  Woody Harrelson,  Steve Zahn,  Terry Notary,  Karin Konoval","resume":"Dans ce volet final de la trilogie, C\u00e9sar, \u00e0 la t\u00eate des Singes, doit d\u00e9fendre les siens contre une arm\u00e9e humaine pr\u00f4nant leur destruction. L\u2019issue du combat d\u00e9terminera non seulement le destin de chaque esp\u00e8ce, mais aussi l\u2019avenir de la plan\u00e8te.","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:24:34","video":"226244 vf fa4.mp4","web":"","fa_iphone":"226244 vf fa4.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"135194","id_film_3d":"224534","allocine_film_id":"226244","MAJDVD_prefa1_vo":"201724","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201717","MAJDVD_fa2_vo":"201717","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201717","MAJDVD_fa2_vf":"201717","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201717","MAJDVD_photos":"201718","nb_copie":"0","title":"La Plan\u00e8te des Singes - Supr\u00e9matie","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/226244.JPG","seances":[{"film_id":"226244","titre":"La Plan\u00e8te des Singes - Supr\u00e9matie","horaire":"13H25","jour":"Thu","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135194\/D1504783500\/VO","tags":""},{"film_id":"226244","titre":"La Plan\u00e8te des Singes - Supr\u00e9matie","horaire":"16H15","jour":"Thu","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135194\/D1504793700\/VF","tags":""},{"film_id":"226244","titre":"La Plan\u00e8te des Singes - Supr\u00e9matie","horaire":"19H00","jour":"Thu","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135194\/D1504803600\/VF","tags":""},{"film_id":"226244","titre":"La Plan\u00e8te des Singes - Supr\u00e9matie","horaire":"21H50","jour":"Thu","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135194\/D1504813800\/VO","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8","films":[{"id":"246978","data":null,"idfilm":"128744","numero_ordre":"246978","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"N\u00e9s en Chine","titre_original":"Born In China","titre_cnc":"","petit_nom":"BORN IN CHINA","visa":"146754","sortie":"2017-08-23","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-23","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"documentaire, aventure, Famille","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H16","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Lu Chuan","interpretes":"Claire Keim","resume":"Sur les terres sauvages de l'Empire du Milieu, les destins de trois familles d'animaux s'entrecroisent : le Panda majestueux, l'astucieux Singe Dor\u00e9 et l'insaisissable Panth\u00e8re des Neiges.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:31:44","video":"246978 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"246978 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"128744","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"246978","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201617","MAJDVD_fa2_vo":"201723","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201723","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201732","MAJDVD_photos":"201722","nb_copie":"0","title":"N\u00e9s en Chine","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/246978.JPG","seances":[{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"13H15","jour":"Thu","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1504782900\/VF","tags":""},{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"14H55","jour":"Thu","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1504788900\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51685","data":null,"idfilm":"121184","numero_ordre":"51685","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Val\u00e9rian et la Cit\u00e9 des mille plan\u00e8tes","titre_original":"Valerian and the City of a Thousand Planets","titre_cnc":"","petit_nom":"VALERIAN ET LA CITE DES MILLE PLANETES","visa":"129479","sortie":"2017-07-26","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-07-26","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Science fiction, aventure, action, fantastique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H17","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Allemagne, Belgique, Canada","realisateur":"Luc Besson","interpretes":"Dane Dehaan,  Cara Delevingne,  Clive Owen,  Rihanna,  Ethan Hawke","resume":"Au 28\u00e8me\u00a0si\u00e8cle, Val\u00e9rian et Laureline forment une \u00e9quipe d'agents spatio-temporels charg\u00e9s de maintenir l'ordre dans les territoires humains. Mandat\u00e9 par le Ministre de la D\u00e9fense, le duo part en mission sur l\u2019extraordinaire cit\u00e9 intergalactique Alpha...","distributeur":"EUROPACORP DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:30:46","video":"51685 vf fa4.mp4","web":"","fa_iphone":"51685 vf fa4.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"121184","id_film_3d":"210834","allocine_film_id":"237821","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201713","MAJDVD_fa2_vo":"201713","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201423","MAJDVD_fa2_vf":"201721","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201721","MAJDVD_photos":"201635","nb_copie":"0","title":"Val\u00e9rian et la Cit\u00e9 des mille plan\u00e8tes","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51685.JPG","seances":[{"film_id":"51685","titre":"Val\u00e9rian et la Cit\u00e9 des mille plan\u00e8tes","horaire":"16H35","jour":"Thu","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F121184\/D1504794900\/VF","tags":""},{"film_id":"51685","titre":"Val\u00e9rian et la Cit\u00e9 des mille plan\u00e8tes","horaire":"19H10","jour":"Thu","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F121184\/D1504804200\/VF","tags":""},{"film_id":"51685","titre":"Val\u00e9rian et la Cit\u00e9 des mille plan\u00e8tes","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F121184\/D1504814100\/VO","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9","films":[{"id":"51609","data":null,"idfilm":"117054","numero_ordre":"51609","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Dunkerque","titre_original":"Dunkirk","titre_cnc":"","petit_nom":"DUNKIRK","visa":"146877","sortie":"2017-07-19","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-07-19","format":"2.35 : 1 Cinemascope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"guerre, Historique, drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H47","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France, Grande-Bretagne","realisateur":"Christopher Nolan","interpretes":"Fionn Whitehead,  Mark Rylance,  Tom Hardy,  Harry Styles,  Barry Keoghan","resume":"Le r\u00e9cit de la fameuse \u00e9vacuation des troupes alli\u00e9es de Dunkerque en mai 1940.","distributeur":"WARNER BROS.","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:29:04","video":"51609 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"51609 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"117054","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"240850","MAJDVD_prefa1_vo":"201724","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201404","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201718","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201611","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201724","MAJDVD_photos":"201727","nb_copie":"0","title":"Dunkerque","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51609.JPG","seances":[{"film_id":"51609","titre":"Dunkerque","horaire":"14H15","jour":"Thu","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F117054\/D1504786500\/VO","tags":""},{"film_id":"51609","titre":"Dunkerque","horaire":"17H20","jour":"Thu","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F117054\/D1504797600\/VF","tags":""},{"film_id":"51609","titre":"Dunkerque","horaire":"19H35","jour":"Thu","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F117054\/D1504805700\/VF","tags":""},{"film_id":"51609","titre":"Dunkerque","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F117054\/D1504814100\/VO","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10","films":[{"id":"146417","data":null,"idfilm":"135804","numero_ordre":"146417","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"La Tour sombre","titre_original":"The Dark Tower","titre_cnc":"","petit_nom":"LA TOUR SOMBRE","visa":"146752","sortie":"2017-08-09","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-09","format":"2.35 : 1 Cinemascope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"fantastique, aventure","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H35","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Nikolaj Arcel","interpretes":"Idris Elba,  Matthew McConaughey,  Tom Taylor (IV),  Soo-hyun Kim (II),  Fran Kranz","resume":"Le dernier Pistolero, Roland Deschain, est condamn\u00e9 \u00e0 livrer une \u00e9ternelle bataille contre Walter O\u2019Dim, alias l\u2019Homme en noir, qu\u2019il doit \u00e0 tout prix emp\u00eacher de d\u00e9truire la Tour sombre, cl\u00e9 de vo\u00fbte de la coh\u00e9sion de l\u2019univers. Le destin de tous les mondes est en jeu, le bien et le mal vont s\u2019affronter dans l\u2019ultime combat, car Roland est le seul \u00e0 pouvoir d\u00e9fendre la Tour contre l\u2019Homme en noir\u2026","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:15:58","video":"146417 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"146417 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"135804","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"146417","MAJDVD_prefa1_vo":"201723","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201718","MAJDVD_fa2_vo":"201728","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201728","MAJDVD_fa2_vf":"201728","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201734","MAJDVD_photos":"201649","nb_copie":"0","title":"La Tour sombre","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/146417.JPG","seances":[{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"13H35","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504784100\/VO","tags":""},{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"15H35","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504791300\/VF","tags":""},{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"17H40","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504798800\/VF","tags":""},{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"19H45","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504806300\/VF","tags":""},{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504814100\/VO","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11","films":[{"id":"255417","data":null,"idfilm":"213214","numero_ordre":"255417","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","titre_original":"Yoake Tsugeru Lu no Uta","titre_cnc":"","petit_nom":"LOU ET L ILE AUX SIRENES","visa":"147208","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, drame, fantastique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H52","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Japon","realisateur":"MASAAKI YUASA","interpretes":"Sh\u00f4ta Shimoda,  Kanon Tani,  Akira Emoto,  Soma Saito,  Minako Kotobuki","resume":"\u00c0 la suite du divorce de ses parents, Kai, un coll\u00e9gien solitaire, quitte Tokyo pour un petit village de p\u00eacheurs. Pour occuper son temps, il compose de la musique \u00e9lectronique et rejoint un peu \u00e0 contre coeur le groupe form\u00e9 par ses deux camarades de lyc\u00e9e, Y\u00fbho et Kunio.","distributeur":"EUROZOOM","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:30:20","video":"255417 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"255417 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"213214","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"255417","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201730","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201730","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201725","MAJDVD_photos":"201725","nb_copie":"0","title":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/255417.JPG","seances":[{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"14H00","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1504785600\/VF","tags":""},{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"16H30","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1504794600\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"255613","data":null,"idfilm":"211874","numero_ordre":"255613","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Gabriel et la montagne","titre_original":"Gabriel e a Montanha","titre_cnc":"","petit_nom":"GABRIEL E A MONTANHA","visa":"145461","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure, drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H11","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Br\u00e9sil, France","realisateur":"Fellipe Barbosa","interpretes":"Jo\u00e3o Pedro Zappa,  Caroline Abras,  Alex Alembe,  Lenny Siampala,  John Goodluck","resume":"Avant d'int\u00e9grer une prestigieuse universit\u00e9 am\u00e9ricaine, Gabriel Buchmann d\u00e9cide de partir un an faire le tour du monde. Apr\u00e8s dix mois de voyage et d'immersion au c\u0153ur de nombreux pays, son id\u00e9alisme en bandouli\u00e8re, il rejoint le Kenya, bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 d\u00e9couvrir le continent africain. Jusqu'\u00e0 gravir le Mont Mulanje au Malawi, sa derni\u00e8re destination.","distributeur":"VERSION ORIGINALE - CONDOR","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:32:02","video":"255613 vo fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"255613 vo fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"211874","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"255613","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201729","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201727","MAJDVD_photos":"201729","nb_copie":"0","title":"Gabriel et la montagne","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/255613.JPG","seances":[{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"19H05","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1504803900\/VO","tags":""},{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1504814100\/VO","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12","films":[{"id":"252145","data":null,"idfilm":"195704","numero_ordre":"252145","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Patti Cake$","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"PATTI CAKE","visa":"147020","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame, com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H48","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Geremy Jasper","interpretes":"Danielle Macdonald,  Bridget Everett,  Siddharth Dhananjay,  Mamoudou Athie,  Sahr Ngaujah","resume":"Patricia Dombrowski, alias Patti Cake$, a 23 ans. Elle r\u00eave de devenir la star du hip-hop, rencontrer O-Z, son Dieu du rap et surtout fuir sa petite ville du New Jersey et son job de serveuse dans un bar miteux.\nElle doit cependant s\u2019occuper de \u00a0sa grand-m\u00e8re qu\u2019elle adore, et de sa m\u00e8re...","distributeur":"DIAPHANA DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:30:25","video":"252145 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"252145 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"195704","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"252145","MAJDVD_prefa1_vo":"201726","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201728","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201728","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201728","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201726","MAJDVD_photos":"201720","nb_copie":"0","title":"Patti Cake$","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/252145.JPG","seances":[{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"14H00","jour":"Thu","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1504785600\/VO","tags":""},{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"19H30","jour":"Thu","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1504805400\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"230453","data":null,"idfilm":"135484","numero_ordre":"230453","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Baby Driver","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"BABY DRIVER 2","visa":"146431","sortie":"2017-07-19","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-07-19","format":"2.35 : 1 Cinemascope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action, policier, thriller","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"1H53","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Grande-Bretagne, U.S.A.","realisateur":"Edgar Wright","interpretes":"Ansel Elgort,  Kevin Spacey,  Lily James,  Jon Bernthal,  Eiza Gonzalez","resume":"Chauffeur pour des braqueurs de banque, Baby a un truc pour \u00eatre le meilleur dans sa partie : il roule au rythme de sa propre playlist. Lorsqu\u2019il rencontre la fille de ses r\u00eaves, Baby cherche \u00e0 mettre fin \u00e0 ses activit\u00e9s criminelles pour revenir dans le droit chemin.","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:26:12","video":"230453 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"230453 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"135484","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"230453","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201715","MAJDVD_fa2_vo":"201715","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201715","MAJDVD_fa2_vf":"201715","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201722","MAJDVD_photos":"201704","nb_copie":"0","title":"Baby Driver","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/230453.JPG","seances":[{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"16H30","jour":"Thu","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1504794600\/VF","tags":""},{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1504814100\/VO","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}}]},{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13","films":[{"id":"237763","data":null,"idfilm":"154444","numero_ordre":"237763","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Atomic Blonde","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"ATOMIC BLONDE","visa":"147120","sortie":"2017-08-16","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-16","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action, espionnage","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"1H55","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"David Leitch","interpretes":"Charlize Theron,  James McAvoy,  Sofia Boutella,  Toby Jones,  Bill Skarsg\u00e5rd","resume":"L'agent Lorraine Broughton est une des meilleures espionne du Service de renseignement de Sa Majest\u00e9 ; \u00e0 la fois sensuelle et sauvage et pr\u00eate \u00e0 d\u00e9ployer toutes ses comp\u00e9tences pour rester en vie durant sa mission impossible...","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:32:24","video":"237763 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"237763 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"154444","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"237763","MAJDVD_prefa1_vo":"201710","MAJDVD_prefa2_vo":"201710","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201715","MAJDVD_fa2_vo":"201715","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201728","MAJDVD_fa2_vf":"201715","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201732","MAJDVD_photos":"201732","nb_copie":"0","title":"Atomic Blonde","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/237763.JPG","seances":[{"film_id":"237763","titre":"Atomic Blonde","horaire":"13H50","jour":"Thu","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F154444\/D1504785000\/VO","tags":""},{"film_id":"237763","titre":"Atomic Blonde","horaire":"16H15","jour":"Thu","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F154444\/D1504793700\/VF","tags":""},{"film_id":"237763","titre":"Atomic Blonde","horaire":"19H25","jour":"Thu","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F154444\/D1504805100\/VF","tags":""},{"film_id":"237763","titre":"Atomic Blonde","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F154444\/D1504814100\/VO","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}}]},{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14","films":[{"id":"247038","data":null,"idfilm":"129464","numero_ordre":"247038","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Sales Gosses","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"LES SALES GOSSES","visa":"144881","sortie":"2017-07-19","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-07-19","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H28","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"FREDERIC QUIRING","interpretes":"Thomas Soliveres,  Tanya Lopert,  Albert Delpy,  Carmen Maura,  Mich\u00e8le Moretti","resume":"Cet \u00e9t\u00e9, Alex se retrouve moniteur d'une \"colo\" tr\u00e8s particuli\u00e8re. Car ici point d'enfants ni de t\u00eates blondes... mais des retrait\u00e9s et des cheveux blancs. Ces charmants pensionnaires vont lui en faire voir de toutes les couleurs. Retrait\u00e9s d\u00e9cha\u00een\u00e9s en colo, monos au bout du rouleau : il n'y pas d'\u00e2ge pour \u00eatre un sale gosse !","distributeur":"UGC DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:01:48","video":"247038 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"247038 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"129464","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"247038","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201719","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201722","MAJDVD_photos":"201719","nb_copie":"0","title":"Sales Gosses","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/247038.JPG","seances":[{"film_id":"247038","titre":"Sales Gosses","horaire":"14H00","jour":"Thu","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F129464\/D1504785600\/VF","tags":""},{"film_id":"247038","titre":"Sales Gosses","horaire":"16H00","jour":"Thu","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F129464\/D1504792800\/VF","tags":""},{"film_id":"247038","titre":"Sales Gosses","horaire":"17H55","jour":"Thu","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F129464\/D1504799700\/VF","tags":""},{"film_id":"247038","titre":"Sales Gosses","horaire":"19H50","jour":"Thu","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F129464\/D1504806600\/VF","tags":""},{"film_id":"247038","titre":"Sales Gosses","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F129464\/D1504814100\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}]}