{"template_name":"splitscreen-4films-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":4,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"244974","data":null,"idfilm":"200714","numero_ordre":"244974","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"\u00d4tez-moi D'un Doute","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"OTEZ MOI D UN DOUTE","visa":"140745","sortie":"2017-09-06","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-09-06","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H40","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Carine Tardieu","interpretes":"Fran\u00e7ois Damiens,  C\u00e9cile de France,  Andr\u00e9 Wilms,  Guy Marchand,  Alice de Lencquesaing","resume":"Erwan, in\u00e9branlable d\u00e9mineur breton, perd soudain pied lorsqu\u2019il apprend que son p\u00e8re n\u2019est pas son p\u00e8re.\nMalgr\u00e9 toute la tendresse qu\u2019il \u00e9prouve pour l\u2019homme qui l\u2019a \u00e9lev\u00e9, Erwan enqu\u00eate discr\u00e8tement et retrouve son g\u00e9niteur : Joseph, un vieil homme des plus attachants, pour qui il se prend d\u2019affection.","distributeur":"SND FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:32:16","video":"244974 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"244974 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"200714","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"244974","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201725","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201725","MAJDVD_photos":"201723","nb_copie":"0","title":"\u00d4tez-moi D'un Doute","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/244974.JPG","seances":[{"film_id":"244974","titre":"\u00d4tez-moi D'un Doute","horaire":"13H15","jour":"Thu","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200714\/D1504782900\/VF","tags":"","salle":{"id":"601","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"244974","titre":"\u00d4tez-moi D'un Doute","horaire":"15H20","jour":"Thu","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200714\/D1504790400\/VF","tags":"","salle":{"id":"601","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"244974","titre":"\u00d4tez-moi D'un Doute","horaire":"17H30","jour":"Thu","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200714\/D1504798200\/VF","tags":"","salle":{"id":"601","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"244974","titre":"\u00d4tez-moi D'un Doute","horaire":"19H40","jour":"Thu","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200714\/D1504806000\/VF","tags":"","salle":{"id":"601","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"244974","titre":"\u00d4tez-moi D'un Doute","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200714\/D1504814100\/VF","tags":"","salle":{"id":"601","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"245592","data":null,"idfilm":"210514","numero_ordre":"245592","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"120 battements par minute","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"120 BATTEMENTS PAR MINUTE","visa":"136703","sortie":"2017-08-23","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-23","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"2H20","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Robin Campillo","interpretes":"Nahuel P\u00e9rez Biscayart,  Arnaud Valois,  Ad\u00e8le Haenel,  Antoine Reinartz,  Felix Maritaud","resume":"D\u00e9but des ann\u00e9es 90. Alors que le sida tue depuis pr\u00e8s de dix ans, les militants d'Act Up-Paris multiplient les actions pour lutter contre l'indiff\u00e9rence g\u00e9n\u00e9rale. Nouveau venu dans le groupe, Nathan va \u00eatre boulevers\u00e9 par la radicalit\u00e9 de Sean.","distributeur":"MEMENTO FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:31:19","video":"245592 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"245592 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"210514","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"245592","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201732","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201726","MAJDVD_photos":"201720","nb_copie":"0","title":"120 battements par minute","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/245592.JPG","seances":[{"film_id":"245592","titre":"120 battements par minute","horaire":"14H30","jour":"Thu","salle_id":"619","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F210514\/D1504787400\/VF","tags":"","salle":{"id":"619","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}},{"film_id":"245592","titre":"120 battements par minute","horaire":"17H30","jour":"Thu","salle_id":"619","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F210514\/D1504798200\/VF","tags":"","salle":{"id":"619","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}},{"film_id":"245592","titre":"120 battements par minute","horaire":"20H30","jour":"Thu","salle_id":"619","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F210514\/D1504809000\/VF","tags":"","salle":{"id":"619","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"244382","data":null,"idfilm":"186934","numero_ordre":"244382","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Wind River","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"WIND RIVER","visa":"147203","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"thriller","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"1H47","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Taylor Sheridan","interpretes":"Elizabeth Olsen,  Jeremy Renner,  Kelsey Asbille,  Jon Bernthal,  Julia Jones","resume":"Cory Lambert est pisteur dans la r\u00e9serve indienne de Wind River, perdue dans l\u2019immensit\u00e9 sauvage du Wyoming.\u00a0Lorsqu\u2019il d\u00e9couvre le corps d\u2019une femme en pleine nature, le FBI envoie une jeune recrue \u00a0\u00e9lucider ce meurtre.","distributeur":"METROPOLITAN FILMEXPORT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:30:30","video":"244382 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"244382 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"186934","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"244382","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201734","MAJDVD_fa2_vo":"201729","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201734","MAJDVD_fa2_vf":"201732","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201730","MAJDVD_photos":"201726","nb_copie":"0","title":"Wind River","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/244382.JPG","seances":[{"film_id":"244382","titre":"Wind River","horaire":"14H00","jour":"Thu","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F186934\/D1504785600\/VO","tags":"","salle":{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"244382","titre":"Wind River","horaire":"16H30","jour":"Thu","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F186934\/D1504794600\/VF","tags":"","salle":{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"244382","titre":"Wind River","horaire":"19H25","jour":"Thu","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F186934\/D1504805100\/VF","tags":"","salle":{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"244382","titre":"Wind River","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F186934\/D1504814100\/VO","tags":"","salle":{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"246234","data":null,"idfilm":"170264","numero_ordre":"246234","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Les Proies","titre_original":"The Beguiled","titre_cnc":"","petit_nom":"THE BEGUILED REMAKE","visa":"147173","sortie":"2017-08-23","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-23","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H33","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Sofia Coppola","interpretes":"Colin Farrell,  Nicole Kidman,  Kirsten Dunst,  Elle Fanning,  Oona Laurence","resume":"En pleine guerre de S\u00e9cession, dans le Sud profond, les pensionnaires d'un internat de jeunes filles recueillent un soldat bless\u00e9 du camp adverse. Alors qu'elles lui offrent refuge et pansent ses plaies, l'atmosph\u00e8re se charge de tensions sexuelles et de dangereuses rivalit\u00e9s \u00e9clatent.","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:18:32","video":"246234 vo fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"246234 vo fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"170264","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"246234","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201716","MAJDVD_fa2_vo":"201716","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201720","MAJDVD_photos":"201723","nb_copie":"0","title":"Les Proies","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/246234.JPG","seances":[{"film_id":"246234","titre":"Les Proies","horaire":"13H30","jour":"Thu","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F170264\/D1504783800\/VO","tags":"","salle":{"id":"621","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"246234","titre":"Les Proies","horaire":"15H35","jour":"Thu","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F170264\/D1504791300\/VF","tags":"","salle":{"id":"621","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"246234","titre":"Les Proies","horaire":"17H40","jour":"Thu","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F170264\/D1504798800\/VF","tags":"","salle":{"id":"621","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"246234","titre":"Les Proies","horaire":"19H45","jour":"Thu","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F170264\/D1504806300\/VF","tags":"","salle":{"id":"621","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"246234","titre":"Les Proies","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F170264\/D1504814100\/VO","tags":"","salle":{"id":"621","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}