{"template_name":"fullscreen-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":1,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"249443","data":null,"idfilm":"155364","numero_ordre":"249443","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Bonne pomme","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"BONNE POMME","visa":"139990","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H41","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Florence Quentin","interpretes":"G\u00e9rard Depardieu,  Catherine Deneuve,  Chantal Ladesou,  Guillaume De Tonqu\u00e9dec,  Gr\u00e9goire Ludig","resume":"G\u00e9rard en marre d\u2019\u00eatre pris pour une bonne pomme par sa belle\u00a0famille. \u00a0Il quitte tout et part reprendre un garage dans un village nich\u00e9 au fin \u00a0fond du G\u00e2tinais\u2026 En face du garage, il y a une ravissante auberge, tenue par Barbara:\u00a0une femme magnifique, d\u00e9concertante, myst\u00e9rieuse, impr\u00e9visible. \u00a0Leur rencontre fera des \u00e9tincelles\u2026","distributeur":"ARP","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:30:06","video":"249443 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"249443 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"155364","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"249443","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201724","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201724","MAJDVD_photos":"201735","nb_copie":"0","title":"Bonne pomme","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/249443.JPG","seances":[{"film_id":"249443","titre":"Bonne pomme","horaire":"13H15","jour":"Thu","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155364\/D1504782900\/VF","tags":"","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"249443","titre":"Bonne pomme","horaire":"15H20","jour":"Thu","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155364\/D1504790400\/VF","tags":"","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"249443","titre":"Bonne pomme","horaire":"17H30","jour":"Thu","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155364\/D1504798200\/VF","tags":"","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"249443","titre":"Bonne pomme","horaire":"19H40","jour":"Thu","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155364\/D1504806000\/VF","tags":"","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"249443","titre":"Bonne pomme","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155364\/D1504814100\/VF","tags":"","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}