{"template_name":"fullscreen-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":1,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"246978","data":null,"idfilm":"128744","numero_ordre":"246978","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"N\u00e9s en Chine","titre_original":"Born In China","titre_cnc":"","petit_nom":"BORN IN CHINA","visa":"146754","sortie":"2017-08-23","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-23","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"documentaire, aventure, Famille","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H16","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Lu Chuan","interpretes":"Claire Keim","resume":"Sur les terres sauvages de l'Empire du Milieu, les destins de trois familles d'animaux s'entrecroisent : le Panda majestueux, l'astucieux Singe Dor\u00e9 et l'insaisissable Panth\u00e8re des Neiges.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:31:44","video":"246978 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"246978 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"128744","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"246978","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201617","MAJDVD_fa2_vo":"201723","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201723","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201732","MAJDVD_photos":"201722","nb_copie":"0","title":"N\u00e9s en Chine","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/246978.JPG","seances":[{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"13H15","jour":"Thu","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1504782900\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"14H55","jour":"Thu","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1504788900\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"51685","data":null,"idfilm":"121184","numero_ordre":"51685","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Val\u00e9rian et la Cit\u00e9 des mille plan\u00e8tes","titre_original":"Valerian and the City of a Thousand Planets","titre_cnc":"","petit_nom":"VALERIAN ET LA CITE DES MILLE PLANETES","visa":"129479","sortie":"2017-07-26","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-07-26","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Science fiction, aventure, action, fantastique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H17","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Allemagne, Belgique, Canada","realisateur":"Luc Besson","interpretes":"Dane Dehaan,  Cara Delevingne,  Clive Owen,  Rihanna,  Ethan Hawke","resume":"Au 28\u00e8me\u00a0si\u00e8cle, Val\u00e9rian et Laureline forment une \u00e9quipe d'agents spatio-temporels charg\u00e9s de maintenir l'ordre dans les territoires humains. Mandat\u00e9 par le Ministre de la D\u00e9fense, le duo part en mission sur l\u2019extraordinaire cit\u00e9 intergalactique Alpha...","distributeur":"EUROPACORP DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:30:46","video":"51685 vf fa4.mp4","web":"","fa_iphone":"51685 vf fa4.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"121184","id_film_3d":"210834","allocine_film_id":"237821","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201713","MAJDVD_fa2_vo":"201713","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201423","MAJDVD_fa2_vf":"201721","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201721","MAJDVD_photos":"201635","nb_copie":"0","title":"Val\u00e9rian et la Cit\u00e9 des mille plan\u00e8tes","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/51685.JPG","seances":[{"film_id":"51685","titre":"Val\u00e9rian et la Cit\u00e9 des mille plan\u00e8tes","horaire":"16H35","jour":"Thu","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F121184\/D1504794900\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"51685","titre":"Val\u00e9rian et la Cit\u00e9 des mille plan\u00e8tes","horaire":"19H10","jour":"Thu","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F121184\/D1504804200\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"51685","titre":"Val\u00e9rian et la Cit\u00e9 des mille plan\u00e8tes","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F121184\/D1504814100\/VO","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}