{"template_name":"fullscreen-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":1,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"146417","data":null,"idfilm":"135804","numero_ordre":"146417","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"La Tour sombre","titre_original":"The Dark Tower","titre_cnc":"","petit_nom":"LA TOUR SOMBRE","visa":"146752","sortie":"2017-08-09","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-09","format":"2.35 : 1 Cinemascope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"fantastique, aventure","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H35","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Nikolaj Arcel","interpretes":"Idris Elba,  Matthew McConaughey,  Tom Taylor (IV),  Soo-hyun Kim (II),  Fran Kranz","resume":"Le dernier Pistolero, Roland Deschain, est condamn\u00e9 \u00e0 livrer une \u00e9ternelle bataille contre Walter O\u2019Dim, alias l\u2019Homme en noir, qu\u2019il doit \u00e0 tout prix emp\u00eacher de d\u00e9truire la Tour sombre, cl\u00e9 de vo\u00fbte de la coh\u00e9sion de l\u2019univers. Le destin de tous les mondes est en jeu, le bien et le mal vont s\u2019affronter dans l\u2019ultime combat, car Roland est le seul \u00e0 pouvoir d\u00e9fendre la Tour contre l\u2019Homme en noir\u2026","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:15:58","video":"146417 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"146417 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"135804","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"146417","MAJDVD_prefa1_vo":"201723","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201718","MAJDVD_fa2_vo":"201728","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201728","MAJDVD_fa2_vf":"201728","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201734","MAJDVD_photos":"201649","nb_copie":"0","title":"La Tour sombre","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/146417.JPG","seances":[{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"13H35","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504784100\/VO","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"15H35","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504791300\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"17H40","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504798800\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"19H45","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504806300\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504814100\/VO","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}