{"template_name":"fullscreen-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":1,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"255417","data":null,"idfilm":"213214","numero_ordre":"255417","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","titre_original":"Yoake Tsugeru Lu no Uta","titre_cnc":"","petit_nom":"LOU ET L ILE AUX SIRENES","visa":"147208","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, drame, fantastique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H52","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Japon","realisateur":"MASAAKI YUASA","interpretes":"Sh\u00f4ta Shimoda,  Kanon Tani,  Akira Emoto,  Soma Saito,  Minako Kotobuki","resume":"\u00c0 la suite du divorce de ses parents, Kai, un coll\u00e9gien solitaire, quitte Tokyo pour un petit village de p\u00eacheurs. Pour occuper son temps, il compose de la musique \u00e9lectronique et rejoint un peu \u00e0 contre coeur le groupe form\u00e9 par ses deux camarades de lyc\u00e9e, Y\u00fbho et Kunio.","distributeur":"EUROZOOM","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:30:20","video":"255417 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"255417 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"213214","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"255417","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201730","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201730","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201725","MAJDVD_photos":"201725","nb_copie":"0","title":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/255417.JPG","seances":[{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"14H00","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1504785600\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"16H30","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1504794600\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"255613","data":null,"idfilm":"211874","numero_ordre":"255613","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Gabriel et la montagne","titre_original":"Gabriel e a Montanha","titre_cnc":"","petit_nom":"GABRIEL E A MONTANHA","visa":"145461","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure, drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H11","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Br\u00e9sil, France","realisateur":"Fellipe Barbosa","interpretes":"Jo\u00e3o Pedro Zappa,  Caroline Abras,  Alex Alembe,  Lenny Siampala,  John Goodluck","resume":"Avant d'int\u00e9grer une prestigieuse universit\u00e9 am\u00e9ricaine, Gabriel Buchmann d\u00e9cide de partir un an faire le tour du monde. Apr\u00e8s dix mois de voyage et d'immersion au c\u0153ur de nombreux pays, son id\u00e9alisme en bandouli\u00e8re, il rejoint le Kenya, bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 d\u00e9couvrir le continent africain. Jusqu'\u00e0 gravir le Mont Mulanje au Malawi, sa derni\u00e8re destination.","distributeur":"VERSION ORIGINALE - CONDOR","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:32:02","video":"255613 vo fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"255613 vo fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"211874","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"255613","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201729","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201727","MAJDVD_photos":"201729","nb_copie":"0","title":"Gabriel et la montagne","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/255613.JPG","seances":[{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"19H05","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1504803900\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1504814100\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}