{"template_name":"splitscreen-4films-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":4,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"146417","data":null,"idfilm":"135804","numero_ordre":"146417","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"La Tour sombre","titre_original":"The Dark Tower","titre_cnc":"","petit_nom":"LA TOUR SOMBRE","visa":"146752","sortie":"2017-08-09","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-09","format":"2.35 : 1 Cinemascope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"fantastique, aventure","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H35","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Nikolaj Arcel","interpretes":"Idris Elba,  Matthew McConaughey,  Tom Taylor (IV),  Soo-hyun Kim (II),  Fran Kranz","resume":"Le dernier Pistolero, Roland Deschain, est condamn\u00e9 \u00e0 livrer une \u00e9ternelle bataille contre Walter O\u2019Dim, alias l\u2019Homme en noir, qu\u2019il doit \u00e0 tout prix emp\u00eacher de d\u00e9truire la Tour sombre, cl\u00e9 de vo\u00fbte de la coh\u00e9sion de l\u2019univers. Le destin de tous les mondes est en jeu, le bien et le mal vont s\u2019affronter dans l\u2019ultime combat, car Roland est le seul \u00e0 pouvoir d\u00e9fendre la Tour contre l\u2019Homme en noir\u2026","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:15:58","video":"146417 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"146417 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"135804","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"146417","MAJDVD_prefa1_vo":"201723","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201718","MAJDVD_fa2_vo":"201728","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201728","MAJDVD_fa2_vf":"201728","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201734","MAJDVD_photos":"201649","nb_copie":"0","title":"La Tour sombre","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/146417.JPG","seances":[{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"13H35","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504784100\/VO","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"15H35","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504791300\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"17H40","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504798800\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"19H45","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504806300\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"146417","titre":"La Tour sombre","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135804\/D1504814100\/VO","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"255417","data":null,"idfilm":"213214","numero_ordre":"255417","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","titre_original":"Yoake Tsugeru Lu no Uta","titre_cnc":"","petit_nom":"LOU ET L ILE AUX SIRENES","visa":"147208","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, drame, fantastique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H52","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Japon","realisateur":"MASAAKI YUASA","interpretes":"Sh\u00f4ta Shimoda,  Kanon Tani,  Akira Emoto,  Soma Saito,  Minako Kotobuki","resume":"\u00c0 la suite du divorce de ses parents, Kai, un coll\u00e9gien solitaire, quitte Tokyo pour un petit village de p\u00eacheurs. Pour occuper son temps, il compose de la musique \u00e9lectronique et rejoint un peu \u00e0 contre coeur le groupe form\u00e9 par ses deux camarades de lyc\u00e9e, Y\u00fbho et Kunio.","distributeur":"EUROZOOM","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:30:20","video":"255417 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"255417 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"213214","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"255417","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201730","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201730","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201725","MAJDVD_photos":"201725","nb_copie":"0","title":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/255417.JPG","seances":[{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"14H00","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1504785600\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"16H30","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1504794600\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"255613","data":null,"idfilm":"211874","numero_ordre":"255613","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Gabriel et la montagne","titre_original":"Gabriel e a Montanha","titre_cnc":"","petit_nom":"GABRIEL E A MONTANHA","visa":"145461","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure, drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H11","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Br\u00e9sil, France","realisateur":"Fellipe Barbosa","interpretes":"Jo\u00e3o Pedro Zappa,  Caroline Abras,  Alex Alembe,  Lenny Siampala,  John Goodluck","resume":"Avant d'int\u00e9grer une prestigieuse universit\u00e9 am\u00e9ricaine, Gabriel Buchmann d\u00e9cide de partir un an faire le tour du monde. Apr\u00e8s dix mois de voyage et d'immersion au c\u0153ur de nombreux pays, son id\u00e9alisme en bandouli\u00e8re, il rejoint le Kenya, bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 d\u00e9couvrir le continent africain. Jusqu'\u00e0 gravir le Mont Mulanje au Malawi, sa derni\u00e8re destination.","distributeur":"VERSION ORIGINALE - CONDOR","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:32:02","video":"255613 vo fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"255613 vo fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"211874","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"255613","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201729","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201727","MAJDVD_photos":"201729","nb_copie":"0","title":"Gabriel et la montagne","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/255613.JPG","seances":[{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"19H05","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1504803900\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1504814100\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"252145","data":null,"idfilm":"195704","numero_ordre":"252145","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Patti Cake$","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"PATTI CAKE","visa":"147020","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame, com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H48","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Geremy Jasper","interpretes":"Danielle Macdonald,  Bridget Everett,  Siddharth Dhananjay,  Mamoudou Athie,  Sahr Ngaujah","resume":"Patricia Dombrowski, alias Patti Cake$, a 23 ans. Elle r\u00eave de devenir la star du hip-hop, rencontrer O-Z, son Dieu du rap et surtout fuir sa petite ville du New Jersey et son job de serveuse dans un bar miteux.\nElle doit cependant s\u2019occuper de \u00a0sa grand-m\u00e8re qu\u2019elle adore, et de sa m\u00e8re...","distributeur":"DIAPHANA DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:30:25","video":"252145 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"252145 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"195704","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"252145","MAJDVD_prefa1_vo":"201726","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201728","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201728","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201728","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201726","MAJDVD_photos":"201720","nb_copie":"0","title":"Patti Cake$","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/252145.JPG","seances":[{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"14H00","jour":"Thu","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1504785600\/VO","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"19H30","jour":"Thu","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1504805400\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"230453","data":null,"idfilm":"135484","numero_ordre":"230453","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Baby Driver","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"BABY DRIVER 2","visa":"146431","sortie":"2017-07-19","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-07-19","format":"2.35 : 1 Cinemascope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action, policier, thriller","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"1H53","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Grande-Bretagne, U.S.A.","realisateur":"Edgar Wright","interpretes":"Ansel Elgort,  Kevin Spacey,  Lily James,  Jon Bernthal,  Eiza Gonzalez","resume":"Chauffeur pour des braqueurs de banque, Baby a un truc pour \u00eatre le meilleur dans sa partie : il roule au rythme de sa propre playlist. Lorsqu\u2019il rencontre la fille de ses r\u00eaves, Baby cherche \u00e0 mettre fin \u00e0 ses activit\u00e9s criminelles pour revenir dans le droit chemin.","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:26:12","video":"230453 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"230453 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"135484","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"230453","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201715","MAJDVD_fa2_vo":"201715","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201715","MAJDVD_fa2_vf":"201715","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201722","MAJDVD_photos":"201704","nb_copie":"0","title":"Baby Driver","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/230453.JPG","seances":[{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"16H30","jour":"Thu","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1504794600\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1504814100\/VO","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"237763","data":null,"idfilm":"154444","numero_ordre":"237763","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Atomic Blonde","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"ATOMIC BLONDE","visa":"147120","sortie":"2017-08-16","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-16","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action, espionnage","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"1H55","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"David Leitch","interpretes":"Charlize Theron,  James McAvoy,  Sofia Boutella,  Toby Jones,  Bill Skarsg\u00e5rd","resume":"L'agent Lorraine Broughton est une des meilleures espionne du Service de renseignement de Sa Majest\u00e9 ; \u00e0 la fois sensuelle et sauvage et pr\u00eate \u00e0 d\u00e9ployer toutes ses comp\u00e9tences pour rester en vie durant sa mission impossible...","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:32:24","video":"237763 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"237763 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"154444","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"237763","MAJDVD_prefa1_vo":"201710","MAJDVD_prefa2_vo":"201710","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201715","MAJDVD_fa2_vo":"201715","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201728","MAJDVD_fa2_vf":"201715","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201732","MAJDVD_photos":"201732","nb_copie":"0","title":"Atomic Blonde","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/237763.JPG","seances":[{"film_id":"237763","titre":"Atomic Blonde","horaire":"13H50","jour":"Thu","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F154444\/D1504785000\/VO","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}},{"film_id":"237763","titre":"Atomic Blonde","horaire":"16H15","jour":"Thu","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F154444\/D1504793700\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}},{"film_id":"237763","titre":"Atomic Blonde","horaire":"19H25","jour":"Thu","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F154444\/D1504805100\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}},{"film_id":"237763","titre":"Atomic Blonde","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F154444\/D1504814100\/VO","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"247038","data":null,"idfilm":"129464","numero_ordre":"247038","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Sales Gosses","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"LES SALES GOSSES","visa":"144881","sortie":"2017-07-19","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-07-19","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H28","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"FREDERIC QUIRING","interpretes":"Thomas Soliveres,  Tanya Lopert,  Albert Delpy,  Carmen Maura,  Mich\u00e8le Moretti","resume":"Cet \u00e9t\u00e9, Alex se retrouve moniteur d'une \"colo\" tr\u00e8s particuli\u00e8re. Car ici point d'enfants ni de t\u00eates blondes... mais des retrait\u00e9s et des cheveux blancs. Ces charmants pensionnaires vont lui en faire voir de toutes les couleurs. Retrait\u00e9s d\u00e9cha\u00een\u00e9s en colo, monos au bout du rouleau : il n'y pas d'\u00e2ge pour \u00eatre un sale gosse !","distributeur":"UGC DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:01:48","video":"247038 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"247038 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"129464","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"247038","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201719","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201722","MAJDVD_photos":"201719","nb_copie":"0","title":"Sales Gosses","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/247038.JPG","seances":[{"film_id":"247038","titre":"Sales Gosses","horaire":"14H00","jour":"Thu","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F129464\/D1504785600\/VF","tags":"","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}},{"film_id":"247038","titre":"Sales Gosses","horaire":"16H00","jour":"Thu","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F129464\/D1504792800\/VF","tags":"","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}},{"film_id":"247038","titre":"Sales Gosses","horaire":"17H55","jour":"Thu","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F129464\/D1504799700\/VF","tags":"","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}},{"film_id":"247038","titre":"Sales Gosses","horaire":"19H50","jour":"Thu","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F129464\/D1504806600\/VF","tags":"","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}},{"film_id":"247038","titre":"Sales Gosses","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F129464\/D1504814100\/VF","tags":"","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}