{"template_name":"splitscreen-12films-horizontal","model":"1","orientation":"H","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":12,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"246978","data":null,"idfilm":"128744","numero_ordre":"246978","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"N\u00e9s en Chine","titre_original":"Born In China","titre_cnc":"","petit_nom":"BORN IN CHINA","visa":"146754","sortie":"2017-08-23","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-23","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"documentaire, aventure, Famille","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H16","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Lu Chuan","interpretes":"Claire Keim","resume":"Sur les terres sauvages de l'Empire du Milieu, les destins de trois familles d'animaux s'entrecroisent : le Panda majestueux, l'astucieux Singe Dor\u00e9 et l'insaisissable Panth\u00e8re des Neiges.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:31:44","video":"246978 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"246978 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"128744","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"246978","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201617","MAJDVD_fa2_vo":"201723","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201723","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201732","MAJDVD_photos":"201722","nb_copie":"0","title":"N\u00e9s en Chine","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/246978.JPG","seances":{"Wed":[{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"13H15","jour":"Wed","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1504696500\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"14H55","jour":"Wed","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1504702500\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}}],"Thu":[{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"13H15","jour":"Thu","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1504782900\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"14H55","jour":"Thu","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1504788900\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}}],"Fri":[{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"13H15","jour":"Fri","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1504869300\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"14H55","jour":"Fri","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1504875300\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}}],"Sat":[{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"13H15","jour":"Sat","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1504955700\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"14H55","jour":"Sat","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1504961700\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}}],"Sun":[{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"10H35","jour":"Sun","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1505032500\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"13H15","jour":"Sun","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1505042100\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"14H55","jour":"Sun","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1505048100\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}}],"Mon":[{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"13H15","jour":"Mon","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1505128500\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"14H55","jour":"Mon","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1505134500\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}}],"Tue":[{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"13H15","jour":"Tue","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1505214900\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"246978","titre":"N\u00e9s en Chine","horaire":"14H55","jour":"Tue","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F128744\/D1505220900\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}}]},"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"255417","data":null,"idfilm":"213214","numero_ordre":"255417","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","titre_original":"Yoake Tsugeru Lu no Uta","titre_cnc":"","petit_nom":"LOU ET L ILE AUX SIRENES","visa":"147208","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, drame, fantastique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H52","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Japon","realisateur":"MASAAKI YUASA","interpretes":"Sh\u00f4ta Shimoda,  Kanon Tani,  Akira Emoto,  Soma Saito,  Minako Kotobuki","resume":"\u00c0 la suite du divorce de ses parents, Kai, un coll\u00e9gien solitaire, quitte Tokyo pour un petit village de p\u00eacheurs. Pour occuper son temps, il compose de la musique \u00e9lectronique et rejoint un peu \u00e0 contre coeur le groupe form\u00e9 par ses deux camarades de lyc\u00e9e, Y\u00fbho et Kunio.","distributeur":"EUROZOOM","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:30:20","video":"255417 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"255417 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"213214","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"255417","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201730","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201730","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201725","MAJDVD_photos":"201725","nb_copie":"0","title":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/255417.JPG","seances":{"Wed":[{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"14H00","jour":"Wed","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1504699200\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"16H30","jour":"Wed","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1504708200\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"Thu":[{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"14H00","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1504785600\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"16H30","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1504794600\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"Fri":[{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"14H00","jour":"Fri","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1504872000\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"16H30","jour":"Fri","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1504881000\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"Sat":[{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1504958400\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"16H30","jour":"Sat","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1504967400\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"Sun":[{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"10H30","jour":"Sun","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1505032200\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"14H00","jour":"Sun","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1505044800\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"16H30","jour":"Sun","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1505053800\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"Mon":[{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1505131200\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"16H30","jour":"Mon","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1505140200\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"Tue":[{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"14H00","jour":"Tue","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1505217600\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255417","titre":"Lou et l'\u00eele aux sir\u00e8nes","horaire":"16H30","jour":"Tue","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F213214\/D1505226600\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}]},"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"255613","data":null,"idfilm":"211874","numero_ordre":"255613","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Gabriel et la montagne","titre_original":"Gabriel e a Montanha","titre_cnc":"","petit_nom":"GABRIEL E A MONTANHA","visa":"145461","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure, drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H11","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Br\u00e9sil, France","realisateur":"Fellipe Barbosa","interpretes":"Jo\u00e3o Pedro Zappa,  Caroline Abras,  Alex Alembe,  Lenny Siampala,  John Goodluck","resume":"Avant d'int\u00e9grer une prestigieuse universit\u00e9 am\u00e9ricaine, Gabriel Buchmann d\u00e9cide de partir un an faire le tour du monde. Apr\u00e8s dix mois de voyage et d'immersion au c\u0153ur de nombreux pays, son id\u00e9alisme en bandouli\u00e8re, il rejoint le Kenya, bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 d\u00e9couvrir le continent africain. Jusqu'\u00e0 gravir le Mont Mulanje au Malawi, sa derni\u00e8re destination.","distributeur":"VERSION ORIGINALE - CONDOR","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:32:02","video":"255613 vo fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"255613 vo fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"211874","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"255613","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201729","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201727","MAJDVD_photos":"201729","nb_copie":"0","title":"Gabriel et la montagne","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/255613.JPG","seances":{"Wed":[{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"19H05","jour":"Wed","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1504717500\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"21H55","jour":"Wed","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1504727700\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"Thu":[{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"19H05","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1504803900\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1504814100\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"Fri":[{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"19H05","jour":"Fri","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1504890300\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"21H55","jour":"Fri","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1504900500\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"Sat":[{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"19H05","jour":"Sat","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1504976700\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1504986900\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"Sun":[{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"19H05","jour":"Sun","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1505063100\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"21H55","jour":"Sun","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1505073300\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"Mon":[{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"19H05","jour":"Mon","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1505149500\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"21H55","jour":"Mon","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1505159700\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"Tue":[{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"19H05","jour":"Tue","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1505235900\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"255613","titre":"Gabriel et la montagne","horaire":"21H55","jour":"Tue","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F211874\/D1505246100\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}]},"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"252145","data":null,"idfilm":"195704","numero_ordre":"252145","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Patti Cake$","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"PATTI CAKE","visa":"147020","sortie":"2017-08-30","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-30","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame, com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H48","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Geremy Jasper","interpretes":"Danielle Macdonald,  Bridget Everett,  Siddharth Dhananjay,  Mamoudou Athie,  Sahr Ngaujah","resume":"Patricia Dombrowski, alias Patti Cake$, a 23 ans. Elle r\u00eave de devenir la star du hip-hop, rencontrer O-Z, son Dieu du rap et surtout fuir sa petite ville du New Jersey et son job de serveuse dans un bar miteux.\nElle doit cependant s\u2019occuper de \u00a0sa grand-m\u00e8re qu\u2019elle adore, et de sa m\u00e8re...","distributeur":"DIAPHANA DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:30:25","video":"252145 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"252145 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"195704","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"252145","MAJDVD_prefa1_vo":"201726","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201728","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201728","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201728","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201726","MAJDVD_photos":"201720","nb_copie":"0","title":"Patti Cake$","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/252145.JPG","seances":{"Wed":[{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"19H30","jour":"Wed","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1504719000\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Thu":[{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"14H00","jour":"Thu","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1504785600\/VO","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"19H30","jour":"Thu","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1504805400\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Fri":[{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"14H00","jour":"Fri","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1504872000\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"19H30","jour":"Fri","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1504891800\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Sat":[{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"19H30","jour":"Sat","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1504978200\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Sun":[{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"19H30","jour":"Sun","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1505064600\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Mon":[{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1505131200\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"19H30","jour":"Mon","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1505151000\/VO","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Tue":[{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"14H00","jour":"Tue","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1505217600\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"252145","titre":"Patti Cake$","horaire":"19H30","jour":"Tue","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195704\/D1505237400\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}]},"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"230453","data":null,"idfilm":"135484","numero_ordre":"230453","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Baby Driver","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"BABY DRIVER 2","visa":"146431","sortie":"2017-07-19","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-07-19","format":"2.35 : 1 Cinemascope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action, policier, thriller","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"1H53","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Grande-Bretagne, U.S.A.","realisateur":"Edgar Wright","interpretes":"Ansel Elgort,  Kevin Spacey,  Lily James,  Jon Bernthal,  Eiza Gonzalez","resume":"Chauffeur pour des braqueurs de banque, Baby a un truc pour \u00eatre le meilleur dans sa partie : il roule au rythme de sa propre playlist. Lorsqu\u2019il rencontre la fille de ses r\u00eaves, Baby cherche \u00e0 mettre fin \u00e0 ses activit\u00e9s criminelles pour revenir dans le droit chemin.","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:26:12","video":"230453 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"230453 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"135484","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"230453","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201715","MAJDVD_fa2_vo":"201715","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201715","MAJDVD_fa2_vf":"201715","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201722","MAJDVD_photos":"201704","nb_copie":"0","title":"Baby Driver","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/230453.JPG","seances":{"Wed":[{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"21H55","jour":"Wed","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1504727700\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Thu":[{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"16H30","jour":"Thu","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1504794600\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"21H55","jour":"Thu","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1504814100\/VO","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Fri":[{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"16H30","jour":"Fri","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1504881000\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"21H55","jour":"Fri","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1504900500\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Sat":[{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1504986900\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Sun":[{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"21H55","jour":"Sun","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1505073300\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Mon":[{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"16H30","jour":"Mon","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1505140200\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"21H55","jour":"Mon","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1505159700\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Tue":[{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"16H30","jour":"Tue","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1505226600\/VO","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"230453","titre":"Baby Driver","horaire":"21H55","jour":"Tue","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135484\/D1505246100\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}]},"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"49864","data":null,"idfilm":"54511","numero_ordre":"49864","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Moi, Moche et M\u00e9chant 3","titre_original":"Despicable Me 3","titre_cnc":"","petit_nom":"MOI MOCHE ET MECHANT 3","visa":"146911","sortie":"2017-07-05","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-07-05","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, aventure, com\u00e9die","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H30","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Pierre Coffin,  Kyle Balda","interpretes":"Gad Elmaleh,  Audrey Lamy,  David Marsais,  Steve Coogan,  Miranda Cosgrove","resume":"Dans ce troisi\u00e8me volet, Balthazar Bratt, un ancien enfant star reste\u00a0obnubil\u00e9\u00a0par le r\u00f4le qu'il a interpr\u00e9t\u00e9 dans les ann\u00e9es 80. Il va devenir l'ennemi jur\u00e9 de Gru.","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:05:44","video":"49864 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"49864 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"54511","id_film_3d":"220234","allocine_film_id":"226447","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"201725","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201726","MAJDVD_photos":"201650","nb_copie":"0","title":"Moi, Moche et M\u00e9chant 3","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49864.JPG","seances":{"Wed":[{"film_id":"49864","titre":"Moi, Moche et M\u00e9chant 3","horaire":"13H40","jour":"Wed","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F54511\/D1504698000\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"49864","titre":"Moi, Moche et M\u00e9chant 3","horaire":"15H40","jour":"Wed","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F54511\/D1504705200\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"49864","titre":"Moi, Moche et M\u00e9chant 3","horaire":"17H40","jour":"Wed","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F54511\/D1504712400\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}}],"Thu":[],"Fri":[],"Sat":[{"film_id":"49864","titre":"Moi, Moche et M\u00e9chant 3","horaire":"13H40","jour":"Sat","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F54511\/D1504957200\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"49864","titre":"Moi, Moche et M\u00e9chant 3","horaire":"15H40","jour":"Sat","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F54511\/D1504964400\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"49864","titre":"Moi, Moche et M\u00e9chant 3","horaire":"17H40","jour":"Sat","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F54511\/D1504971600\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}}],"Sun":[{"film_id":"49864","titre":"Moi, Moche et M\u00e9chant 3","horaire":"10H35","jour":"Sun","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F54511\/D1505032500\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"49864","titre":"Moi, Moche et M\u00e9chant 3","horaire":"13H40","jour":"Sun","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F54511\/D1505043600\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"49864","titre":"Moi, Moche et M\u00e9chant 3","horaire":"15H40","jour":"Sun","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F54511\/D1505050800\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"49864","titre":"Moi, Moche et M\u00e9chant 3","horaire":"17H40","jour":"Sun","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F54511\/D1505058000\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}}],"Mon":[],"Tue":[]},"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"246851","data":null,"idfilm":"135104","numero_ordre":"246851","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Bigfoot Junior","titre_original":"The Son of Bigfoot","titre_cnc":"","petit_nom":"SON OF BIGFOOT 2","visa":"147021","sortie":"2017-08-16","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-16","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, Famille","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H32","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Belgique","realisateur":"Ben Stassen,  J\u00e9r\u00e9mie Degruson","interpretes":"Christopher L. Parson,  Lukas Rieger,  Cinda Adams,  Bob Barlen,  Cal Brunker","resume":"Adam, un adolescent r\u00eaveur et solitaire, dot\u00e9 de pouvoirs surnaturels, d\u00e9cide de partir \u00e0 la recherche de son p\u00e8re, disparu depuis des ann\u00e9es dans des circonstances plus que myst\u00e9rieuses. Son enqu\u00eate le m\u00e8ne rapidement \u00e0 la rencontre d\u2019une cr\u00e9ature tout aussi magique que l\u00e9gendaire : Le Bigfoot !\u00a0","distributeur":"STUDIOCANAL","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:28:12","video":"246851 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"246851 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"135104","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"246851","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201714","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201731","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201725","MAJDVD_photos":"201716","nb_copie":"0","title":"Bigfoot Junior","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/246851.JPG","seances":{"Wed":[{"film_id":"246851","titre":"Bigfoot Junior","horaire":"13H15","jour":"Wed","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135104\/D1504696500\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"246851","titre":"Bigfoot Junior","horaire":"15H10","jour":"Wed","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135104\/D1504703400\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"246851","titre":"Bigfoot Junior","horaire":"17H05","jour":"Wed","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135104\/D1504710300\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}}],"Thu":[],"Fri":[],"Sat":[{"film_id":"246851","titre":"Bigfoot Junior","horaire":"13H15","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135104\/D1504955700\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"246851","titre":"Bigfoot Junior","horaire":"15H10","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135104\/D1504962600\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"246851","titre":"Bigfoot Junior","horaire":"17H05","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135104\/D1504969500\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}}],"Sun":[{"film_id":"246851","titre":"Bigfoot Junior","horaire":"10H35","jour":"Sun","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135104\/D1505032500\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"246851","titre":"Bigfoot Junior","horaire":"13H15","jour":"Sun","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135104\/D1505042100\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"246851","titre":"Bigfoot Junior","horaire":"15H10","jour":"Sun","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135104\/D1505049000\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"246851","titre":"Bigfoot Junior","horaire":"17H05","jour":"Sun","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135104\/D1505055900\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}}],"Mon":[],"Tue":[]},"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"250946","data":null,"idfilm":"215044","numero_ordre":"250946","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Yo-Kai Watch, le film","titre_original":"Yo-Kai Watch: Tanjo No Himitsu Da Nyan!","titre_cnc":"","petit_nom":"YO KAI WATCH LE FILM","visa":"147017","sortie":"2017-08-09","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-09","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H35","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Japon","realisateur":"Shigeharu Takahashi,  Shinji Ushiro","interpretes":"Haruka Tomatsu,  Romi Park,  Tomokazu Seki,  Etsuko Kozakura","resume":"Nathan se trouve cette fois plong\u00e9 dans le pass\u00e9 et va devoir triompher de Yo-kai mal\u00e9fiques bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 briser le lien d\u2019amiti\u00e9 que notre h\u00e9ros a nou\u00e9 avec les Yo-kai. Avec l\u2019aide de ses fid\u00e8les compagnons Whisper et Jibanyan et de son grand-p\u00e8re, Nathan va devoir d\u00e9couvrir comment la premi\u00e8re Yo-kai Watch a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e.","distributeur":"WILD BUNCH DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:46:31","video":"250946 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"250946 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"215044","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"250946","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201726","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201733","MAJDVD_photos":"201726","nb_copie":"0","title":"Yo-Kai Watch, le film","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/250946.JPG","seances":{"Wed":[{"film_id":"250946","titre":"Yo-Kai Watch, le film","horaire":"13H20","jour":"Wed","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F215044\/D1504696800\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}},{"film_id":"250946","titre":"Yo-Kai Watch, le film","horaire":"15H20","jour":"Wed","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F215044\/D1504704000\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}}],"Thu":[],"Fri":[],"Sat":[{"film_id":"250946","titre":"Yo-Kai Watch, le film","horaire":"13H20","jour":"Sat","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F215044\/D1504956000\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}},{"film_id":"250946","titre":"Yo-Kai Watch, le film","horaire":"15H20","jour":"Sat","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F215044\/D1504963200\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}}],"Sun":[{"film_id":"250946","titre":"Yo-Kai Watch, le film","horaire":"10H35","jour":"Sun","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F215044\/D1505032500\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}},{"film_id":"250946","titre":"Yo-Kai Watch, le film","horaire":"13H20","jour":"Sun","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F215044\/D1505042400\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}},{"film_id":"250946","titre":"Yo-Kai Watch, le film","horaire":"15H20","jour":"Sun","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F215044\/D1505049600\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}}],"Mon":[],"Tue":[]},"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"224799","data":null,"idfilm":"135144","numero_ordre":"224799","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Cars 3","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"CARS 3 2","visa":"146993","sortie":"2017-08-02","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-08-02","format":"2.35 : 1 Cinemascope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, aventure, Famille","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H42","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Brian Fee","interpretes":"Guillaume Canet,  Gilles Lellouche,  Nicolas Duvauchelle,  Alice Pol,  C\u00e9cile de France","resume":"D\u00e9pass\u00e9 par une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de bolides ultra-rapides, le c\u00e9l\u00e8bre\u00a0Flash McQueen\u00a0se retrouve mis sur la touche d\u2019un sport qu\u2019il adore. Pour revenir dans la course et prouver, en souvenir de\u00a0Doc Hudson,\u00a0que le n\u00b0 95 a toujours sa place dans la\u00a0Piston Cup,\u00a0il devra faire preuve d\u2019ing\u00e9niosit\u00e9.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:24:15","video":"224799 vf fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"224799 vf fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"135144","id_film_3d":"224284","allocine_film_id":"224799","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"201701","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201715","MAJDVD_photos":"201701","nb_copie":"0","title":"Cars 3","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/224799.JPG","seances":{"Wed":[{"film_id":"224799","titre":"Cars 3","horaire":"14H00","jour":"Wed","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135144\/D1504699200\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"224799","titre":"Cars 3","horaire":"16H20","jour":"Wed","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135144\/D1504707600\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Thu":[],"Fri":[],"Sat":[{"film_id":"224799","titre":"Cars 3","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135144\/D1504958400\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"224799","titre":"Cars 3","horaire":"16H20","jour":"Sat","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135144\/D1504966800\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Sun":[{"film_id":"224799","titre":"Cars 3","horaire":"10H30","jour":"Sun","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135144\/D1505032200\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"224799","titre":"Cars 3","horaire":"14H00","jour":"Sun","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135144\/D1505044800\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"224799","titre":"Cars 3","horaire":"16H20","jour":"Sun","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135144\/D1505053200\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"Mon":[],"Tue":[]},"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"250871","data":null,"idfilm":"171764","numero_ordre":"250871","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Les As de la Jungle","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"LES AS DE LA JUNGLE","visa":"144142","sortie":"2017-07-26","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-07-26","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, com\u00e9die, aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H37","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"DAVID ALAUX","interpretes":"Philippe Bozo,  Laurent Morteau,  Pascal Casanova,  C\u00e9line Monsarrat,  Emmanuel Curtil","resume":"Maurice a tout d\u2019un pingouin\u2026 mais le tigre est en lui !\u00a0Elev\u00e9 par une tigresse, ce pingouin loin d\u2019\u00eatre manchot est devenu un pro du Kung Fu.\u00a0Avec ses amis, les As de la jungle, Maurice entend dor\u00e9navant faire r\u00e9gner l\u2019ordre.\u00a0Mais Igor, un koala diabolique, entour\u00e9 de ses babouins mercenaires pas tr\u00e8s fut\u00e9s, a pour projet de d\u00e9truire la jungle\u2026","distributeur":"SND FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 16:51:28","video":"250871 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"250871 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"171764","id_film_3d":"226624","allocine_film_id":"250871","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201712","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201722","MAJDVD_photos":"201716","nb_copie":"0","title":"Les As de la Jungle","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/250871.JPG","seances":{"Wed":[{"film_id":"250871","titre":"Les As de la Jungle","horaire":"14H00","jour":"Wed","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F171764\/D1504699200\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}}],"Thu":[],"Fri":[],"Sat":[{"film_id":"250871","titre":"Les As de la Jungle","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F171764\/D1504958400\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}}],"Sun":[{"film_id":"250871","titre":"Les As de la Jungle","horaire":"10H35","jour":"Sun","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F171764\/D1505032500\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}},{"film_id":"250871","titre":"Les As de la Jungle","horaire":"14H00","jour":"Sun","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F171764\/D1505044800\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}}],"Mon":[],"Tue":[]},"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"249654","data":null,"idfilm":"157464","numero_ordre":"249654","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Le Grand M\u00e9chant Renard et autres contes","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"LE GRAND MECHANT RENARD","visa":"145333","sortie":"2017-06-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-06-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, Famille","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H20","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Benjamin Renner,  Patrick Imbert","interpretes":"C\u00e9line Ronte,  Boris Rehlinger,  Guillaume Bouch\u00e8de,  Guillaume Darnault,  Magali Rosenzweig","resume":"Ceux qui pensent que la campagne est un lieu calme et paisible se trompent, on y trouve des animaux particuli\u00e8rement agit\u00e9s, un Renard qui se prend pour une poule, un Lapin qui fait la cigogne et un Canard qui veut remplacer le P\u00e8re No\u00ebl. Si vous voulez prendre des vacances, passez votre chemin\u2026","distributeur":"STUDIOCANAL","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:04:18","video":"249654 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"249654 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"157464","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"249654","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201715","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201717","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201720","MAJDVD_photos":"201722","nb_copie":"0","title":"Le Grand M\u00e9chant Renard et autres contes","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/249654.JPG","seances":{"Wed":[{"film_id":"249654","titre":"Le Grand M\u00e9chant Renard et autres contes","horaire":"14H00","jour":"Wed","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F157464\/D1504699200\/VF","tags":"","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}}],"Thu":[],"Fri":[],"Sat":[{"film_id":"249654","titre":"Le Grand M\u00e9chant Renard et autres contes","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F157464\/D1504958400\/VF","tags":"","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}}],"Sun":[{"film_id":"249654","titre":"Le Grand M\u00e9chant Renard et autres contes","horaire":"10H35","jour":"Sun","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F157464\/D1505032500\/VF","tags":"","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}},{"film_id":"249654","titre":"Le Grand M\u00e9chant Renard et autres contes","horaire":"14H00","jour":"Sun","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F157464\/D1505044800\/VF","tags":"","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}}],"Mon":[],"Tue":[]},"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"229678","data":null,"idfilm":"135364","numero_ordre":"229678","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Baby Boss","titre_original":"The Boss Baby","titre_cnc":"","petit_nom":"BOSS BABY 2","visa":"146073","sortie":"2017-03-29","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2017-03-29","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, com\u00e9die","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H38","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Tom Mcgrath","interpretes":"Timoth\u00e9 Vom Dorp,  Stefan Godin,  Vincent Ropion,  Laurent Maurel,  Sybile Tureau","resume":"C'est toujours un choc de voir ses parents rentrer \u00e0 la maison avec un b\u00e9b\u00e9 dans les bras \u2013 surtout quand il porte une cravate, qu\u2019il se balade avec un attach\u00e9-case et qu\u2019il a la voix d\u2019un quinquag\u00e9naire ! Tim, 7 ans, a en r\u00e9alit\u00e9 affaire \u00e0 un espion que lui seul peut aider \u00e0 accomplir sa mission ultra secr\u00e8te\u2026","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2017-09-07 11:03:27","video":"229678 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"229678 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"135364","id_film_3d":"197504","allocine_film_id":"229678","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201712","MAJDVD_fa2_vo":"201650","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201712","MAJDVD_fa2_vf":"201650","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201709","MAJDVD_photos":"201710","nb_copie":"0","title":"Baby Boss","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/229678.JPG","seances":{"Wed":[],"Thu":[],"Fri":[],"Sat":[],"Sun":[{"film_id":"229678","titre":"Baby Boss","horaire":"10H30","jour":"Sun","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F135364\/D1505032200\/VF","tags":"","salle":{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}}],"Mon":[],"Tue":[]},"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}