{"template_name":"fullscreen-vertical","template_data":{"nb_slots":1,"display_duration":"60"},"films":[{"id":"48984","data":null,"idfilm":"51886","numero_ordre":"48984","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"LE LOUP DE WALL STREET","titre_original":"THE WOLF OF WALL STREET","titre_cnc":"","petit_nom":"LOUP DE WALL STREET","visa":"","sortie":"2013-12-25","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"biographie","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"2H59","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Martin Scorsese","interpretes":"Leonardo Dicaprio, Jonah Hill, Matthew Mcconaughey, Jean Dujardin, Jon Favreau, Spike Jonze, Rob Reiner","resume":"Jordan Belfort, un courtier en bourse de Long Island, refuse de collaborer avec les autorit\u00e9s dans le cadre d'une vaste affaire de corruption \u00e0 Wall Street. Le film raconte la spectaculaire ascension et la chute vertigineuse de Belfort \u00e0 Wall Street. Son style de vie tumultueux de tous les exc\u00e8s\u00a0: les f\u00eates, les drogues et l'alcool...","distributeur":"METROPOLITAN FILMEXPORT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"48984 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"48984 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"127524","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201328","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201328","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201348","MAJDVD_photos":"201340","nb_copie":"0","title":"LE LOUP DE WALL STREET","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/48984.JPG","seances":[{"film_id":"48984","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"623","version":"vf","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"9005","data":null,"idfilm":"11578","numero_ordre":"9005","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"LA REINE DES NEIGES","titre_original":"FROZEN","titre_cnc":"","petit_nom":"LA REINE DES NEIGES","visa":"138295","sortie":"2013-12-04","sortieabs":"0","format":"Scope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H42","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Chris Buck,Jennifer Lee","interpretes":null,"resume":"L'accomplissement d'une proph\u00e9tie a plong\u00e9 un royaume lointain dans un \u00e9ternel hiver. La jeune et audacieuse Anna se lance alors dans un incroyable voyage \u00e0 la recherche de sa soeur, Elsa la Reine des Neiges, en compagnie d'un montagnard exp\u00e9riment\u00e9 et de son renne, dans l'espoir de briser cette mal\u00e9diction...\u00a0 En chemin, ils vont rencontrer de myst\u00e9rieux trolls et un dr\u00f4le de bonhomme de neige, braver les conditions extr\u00eames des sommets escarp\u00e9s et glac\u00e9s, et affronter la magie qui les guette \u00e0 chaque pas.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9005 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9005 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"11578","id_film_3d":"13342","allocine_film_id":"203691","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201329","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201343","MAJDVD_photos":"201327","nb_copie":"0","title":"LA REINE DES NEIGES","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9005.JPG","seances":[{"film_id":"9005","horaire":"18H00","jour":"Mon","salle_id":"623","version":"vf","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"9005","horaire":"20H15","jour":"Mon","salle_id":"623","version":"vf","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"9293","data":null,"idfilm":"12280","numero_ordre":"9293","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"DU SANG ET DES LARMES","titre_original":"LONE SURVIVOR","titre_cnc":"","petit_nom":"DU SANG ET DES LARMES","visa":"138538","sortie":"2014-01-01","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"Les sc\u00e8nes de guerre r\u00e9p\u00e9t\u00e9es et violentes sont susceptibles de heurter la sensibilit\u00e9 du public.","duree":"2H01","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Peter Berg","interpretes":"Mark Wahlberg, Taylor Kitsch, Emile Hirsch, Eric Bana, Ben Foster, Alexander Ludwig, Scott Elrod","resume":"Le 28 juin 2005, un commando de quatre Navy Seals prend part \u00e0 l'op\u00e9ration \"Red Wing\", qui a pour but de localiser et \u00e9liminer le leader taliban Ahmad Shah. Mais rapidement rep\u00e9r\u00e9s et encercl\u00e9s, les quatre soldats vont se retrouver pris au pi\u00e8ge.","distributeur":"SND FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9293 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9293 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"130593","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201346","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201348","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201348","MAJDVD_photos":"201348","nb_copie":"0","title":"DU SANG ET DES LARMES","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9293.JPG","seances":[{"film_id":"9293","horaire":"22H15","jour":"Mon","salle_id":"623","version":"vf","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}}]}