{"template_name":"fullscreen-vertical","template_data":{"nb_slots":1,"display_duration":"60"},"films":[{"id":"49464","data":null,"idfilm":"53189","numero_ordre":"49464","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"YVES SAINT LAURENT","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"YVES SAINT LAURENT","visa":"135544","sortie":"2014-01-08","sortieabs":"0","format":"Scope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"biographie","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H46","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"FRANCE","realisateur":"Jalil Lespert","interpretes":"Pierre Niney, Guillaume Gallienne, Charlotte Le Bon, Laura Smet, Moritz Bleibtreu","resume":"Paris, 1957. \u00c0 tout juste 21 ans, Yves Saint Laurent est appel\u00e9 \u00e0 diriger la maison de haute couture fond\u00e9e par Christian Dior, r\u00e9cemment d\u00e9c\u00e9d\u00e9. Lors de son premier d\u00e9fil\u00e9 triomphal, il fait la connaissance de Pierre Berg\u00e9. Amants et partenaires en affaires, les deux hommes s'associent trois ans plus tard pour cr\u00e9er la soci\u00e9t\u00e9 Yves Saint Laurent. Malgr\u00e9 ses obsessions et ses d\u00e9mons int\u00e9rieurs, Yves Saint Laurent s'appr\u00eate \u00e0 r\u00e9volutionner le monde de la mode avec son approche moderne et iconoclaste.","distributeur":"SND FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"49464 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"49464 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"217634","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201344","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201349","MAJDVD_photos":"201345","nb_copie":"0","title":"YVES SAINT LAURENT","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49464.JPG","seances":[{"film_id":"49464","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"625","version":"vf","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"49464","horaire":"16H00","jour":"Mon","salle_id":"625","version":"vf","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"49464","horaire":"18H00","jour":"Mon","salle_id":"625","version":"vf","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"49464","horaire":"20H15","jour":"Mon","salle_id":"625","version":"vf","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"49464","horaire":"22H30","jour":"Mon","salle_id":"625","version":"vf","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}