{"template_name":"splitscreen-4films-vertical","template_data":{"nb_slots":4,"display_duration":"60"},"films":[{"id":"49103","data":null,"idfilm":"52238","numero_ordre":"49103","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"LE MANOIR MAGIQUE","titre_original":"HOUSE OF MAGIC","titre_cnc":"","petit_nom":"MANOIR MAGIQUE","visa":"138613","sortie":"2013-12-25","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"film d'animation","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H25","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"","realisateur":"Ben Stassen","interpretes":null,"resume":"Tonnerre, petit chaton abandonn\u00e9 par sa famille, trouve refuge dans un myst\u00e9rieux manoir appartenant \u00e0 un magicien retrait\u00e9. Tr\u00e8s vite, il se sent comme chez lui dans cette maison enchant\u00e9e, remplie de petits personnages aussi \u00e9tranges qu'amusants.... Mais lorsque son h\u00f4te est envoy\u00e9 \u00e0 l'h\u00f4pital et que le neveu de ce dernier d\u00e9cide de vendre la maison, Tonnerre a une id\u00e9e surprenante\u00a0: transformer leur manoir en maison hant\u00e9e ! La r\u00e9sistance s'organise avec l'aide de ses petits compagnons.","distributeur":"STUDIOCANAL","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"49103 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"49103 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"52238","id_film_3d":"52684","allocine_film_id":"221282","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201350","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201337","MAJDVD_photos":"201341","nb_copie":"0","title":"LE MANOIR MAGIQUE","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49103.JPG","seances":[{"film_id":"49103","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"627","version":"vf","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"49103","horaire":"16H00","jour":"Mon","salle_id":"627","version":"vf","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"49103","horaire":"18H00","jour":"Mon","salle_id":"648","version":"vf","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"49360","data":null,"idfilm":"52914","numero_ordre":"49360","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"PARANORMAL ACTIVITY THE MARKED ONES","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"PARANORMAL ACTIVITY THE MARKED ONES","visa":"138290","sortie":"2014-01-01","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"\u00e9pouvante, horreur","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"1H24","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"","realisateur":"Christopher Landon","interpretes":null,"resume":"Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 \"marqu\u00e9\", Jesse est poursuivi par des forces myst\u00e9rieuses tandis que sa famille et ses amis tentent de le sauver.","distributeur":"PARAMOUNT PICTURES FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"49360 vo fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"49360 vo fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"213837","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201345","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201350","MAJDVD_photos":"201352","nb_copie":"0","title":"PARANORMAL ACTIVITY THE MARKED ONES","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49360.JPG","seances":[{"film_id":"49360","horaire":"18H00","jour":"Mon","salle_id":"627","version":"vf","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"49360","horaire":"20H15","jour":"Mon","salle_id":"627","version":"vf","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"49360","horaire":"22H30","jour":"Mon","salle_id":"627","version":"vf","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"49360","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"648","version":"vf","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"49360","horaire":"16H00","jour":"Mon","salle_id":"648","version":"vf","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"48984","data":null,"idfilm":"51886","numero_ordre":"48984","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"LE LOUP DE WALL STREET","titre_original":"THE WOLF OF WALL STREET","titre_cnc":"","petit_nom":"LOUP DE WALL STREET","visa":"","sortie":"2013-12-25","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"biographie","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"2H59","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Martin Scorsese","interpretes":"Leonardo Dicaprio, Jonah Hill, Matthew Mcconaughey, Jean Dujardin, Jon Favreau, Spike Jonze, Rob Reiner","resume":"Jordan Belfort, un courtier en bourse de Long Island, refuse de collaborer avec les autorit\u00e9s dans le cadre d'une vaste affaire de corruption \u00e0 Wall Street. Le film raconte la spectaculaire ascension et la chute vertigineuse de Belfort \u00e0 Wall Street. Son style de vie tumultueux de tous les exc\u00e8s\u00a0: les f\u00eates, les drogues et l'alcool...","distributeur":"METROPOLITAN FILMEXPORT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"48984 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"48984 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"127524","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201328","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201328","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201348","MAJDVD_photos":"201340","nb_copie":"0","title":"LE LOUP DE WALL STREET","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/48984.JPG","seances":[{"film_id":"48984","horaire":"19H30","jour":"Mon","salle_id":"648","version":"vf","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"9415","data":null,"idfilm":"12559","numero_ordre":"9415","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"LE HOBBIT : LA DESOLATION DE SMAUG","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"HOBBIT LA DESOLATION","visa":"138511","sortie":"2013-12-11","sortieabs":"0","format":"Scope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"2H41","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"NOUVELLE-Z\u00c9LANDE","realisateur":"Peter Jackson","interpretes":"Martin Freeman, Ian Mc Kellen, Andy Serkis, Richard Armitage, Aidan Turner, Benedict Cumberbatch, Evangeline Lilly, Luke Evans, Cate Blanchett, Orlando Bloom, Christopher Lee, Hugo Weaving, Elijah Wood","resume":"Dans ce deuxi\u00e8me volet de la saga du HOBBIT, d'apr\u00e8s le chef d'oeuvre de J.R.R. Tolkien, Bilbon Sacquet poursuit son p\u00e9riple destin\u00e9 \u00e0 reconqu\u00e9rir le Royaume Perdu d'Erebor, en compagnie du magicien Gandalf, et de Thor\u00efn \u00c9cu de Ch\u00eane, \u00e0 la t\u00eate de la Compagnie des treize Nains...","distributeur":"WARNER BROS.","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9415 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9415 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"12559","id_film_3d":"12560","allocine_film_id":"186918","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201329","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201329","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201345","MAJDVD_photos":"201349","nb_copie":"0","title":"LE HOBBIT : LA DESOLATION DE SMAUG","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9415.JPG","seances":[{"film_id":"9415","horaire":"15H00","jour":"Mon","salle_id":"649","version":"vf","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"9415","horaire":"21H30","jour":"Mon","salle_id":"649","version":"vf","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"9415","horaire":"22H00","jour":"Mon","salle_id":"651","version":"vf","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"9416","data":null,"idfilm":"12560","numero_ordre":"9416","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"LE HOBBIT : LA DESOLATION DE SMAUG EN 3D","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"HOBBIT LA DESOLATION -3D","visa":"-1","sortie":"2013-12-11","sortieabs":"0","format":"Scope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"2H41","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"NOUVELLE-Z\u00c9LANDE","realisateur":"Peter Jackson","interpretes":"Martin Freeman, Ian Mc Kellen, Andy Serkis, Richard Armitage, Aidan Turner, Benedict Cumberbatch, Evangeline Lilly, Luke Evans, Cate Blanchett, Orlando Bloom, Christopher Lee, Hugo Weaving, Elijah Wood","resume":"Dans ce deuxi\u00e8me volet de la saga du HOBBIT, d'apr\u00e8s le chef d'oeuvre de J.R.R. Tolkien, Bilbon Sacquet poursuit son p\u00e9riple destin\u00e9 \u00e0 reconqu\u00e9rir le Royaume Perdu d'Erebor, en compagnie du magicien Gandalf, et de Thor\u00efn \u00c9cu de Ch\u00eane, \u00e0 la t\u00eate de la Compagnie des treize Nains...","distributeur":"WARNER BROS.","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9416 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9416 vf fa1.mp4","doublon":"1","id_film_2d":"12559","id_film_3d":"12560","allocine_film_id":"186918","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201329","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201329","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201345","MAJDVD_photos":"201349","nb_copie":"0","title":"LE HOBBIT : LA DESOLATION DE SMAUG EN 3D","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9416.JPG","seances":[{"film_id":"9416","horaire":"18H15","jour":"Mon","salle_id":"649","version":"vf","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"dimension":{"slug":"3d","name":"3D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"49172","data":null,"idfilm":"52396","numero_ordre":"49172","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"JAMAIS LE PREMIER SOIR","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"JAMAIS LE PREMIER SOIR","visa":"135518","sortie":"2014-01-01","sortieabs":"0","format":"2.39","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H31","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"FRANCE","realisateur":"Melissa Drigeard","interpretes":"M\u00e9lanie Doutey, Alexandra Lamy, Julie Ferrier, Jean-paul Rouve, Gr\u00e9gory Fitoussi","resume":"Cette fois s'\u00e9tant faite larguer par coursier \u00e0 son travail, Julie, \u00e9ternelle malheureuse en amour,  d\u00e9couvre l'\u00e9panouissement personnel et le livre \u00ab Le bonheur, \u00e7a s'apprend \u00bb devient une bible dont elle applique les conseils en amour et en travail \u00e0 la lettre... Malgr\u00e9 le scepticisme de ses deux meilleures amies dont la vie amoureuse n'est pas, non plus, au beau fixe.","distributeur":"EUROPACORP DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"49172 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"49172 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"219617","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201348","MAJDVD_fa2_vf":"201348","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201348","MAJDVD_photos":"201351","nb_copie":"0","title":"JAMAIS LE PREMIER SOIR","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49172.JPG","seances":[{"film_id":"49172","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"650","version":"vf","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}},{"film_id":"49172","horaire":"16H00","jour":"Mon","salle_id":"650","version":"vf","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}},{"film_id":"49172","horaire":"18H00","jour":"Mon","salle_id":"650","version":"vf","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}},{"film_id":"49172","horaire":"20H15","jour":"Mon","salle_id":"650","version":"vf","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}},{"film_id":"49172","horaire":"22H30","jour":"Mon","salle_id":"650","version":"vf","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"48946","data":null,"idfilm":"13787","numero_ordre":"48946","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"LES GAR\u00c7ONS ET GUILLAUME, \u00c0 TABLE !","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"LES GARCONS ET GUILLAUME A TABLE","visa":"134320","sortie":"2013-11-20","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H25","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"FRANCE","realisateur":"Guillaume Gallienne","interpretes":"Guillaume Gallienne, Andr\u00e9 Marcon, Fran\u00e7oise Fabian, Diane Kr\u00fcger, Charlie Anson, Nanou Garcia, Carole Brenner, Brigitte Catillon","resume":"Le premier souvenir que j'ai de ma m\u00e8re c'est quand j'avais quatre ou cinq ans. Elle nous appelle, mes deux fr\u00e8res et moi, pour le d\u00eener en disant : \u00ab\u00a0Les gar\u00e7ons et Guillaume, \u00e0 table\u00a0!\u00a0\u00bb et la derni\u00e8re fois que je lui ai parl\u00e9 au t\u00e9l\u00e9phone, elle raccroche en me disant : \u00ab\u00a0Je t'embrasse ma ch\u00e9rie\u00a0\u00bb ; eh bien disons qu'entre ces deux phrases, il y a quelques malentendus.","distributeur":"GAUMONT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"48946 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"48946 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"180103","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201342","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201342","MAJDVD_photos":"201341","nb_copie":"0","title":"LES GAR\u00c7ONS ET GUILLAUME, \u00c0 TABLE !","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/48946.JPG","seances":[{"film_id":"48946","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"651","version":"vf","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}},{"film_id":"48946","horaire":"16H00","jour":"Mon","salle_id":"651","version":"vf","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}},{"film_id":"48946","horaire":"18H00","jour":"Mon","salle_id":"651","version":"vf","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}},{"film_id":"48946","horaire":"20H15","jour":"Mon","salle_id":"651","version":"vf","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"9335","data":null,"idfilm":"12354","numero_ordre":"9335","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"16 ANS OU PRESQUE","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"16 ANS OU PRESQUE","visa":"134295","sortie":"2013-12-18","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H27","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"FRANCE","realisateur":"Tristan Seguela","interpretes":"Laurent Lafitte","resume":"\u00c0 34 ans, Arnaud Mustier est un symbole de r\u00e9ussite et d'excellence. Avocat et philosophe hyperactif, il finirait m\u00eame par en agacer certains. Pourtant cette apparente perfection va voler en \u00e9clats. Quelques boutons d'acn\u00e9, d'\u00e9tranges pulsions et le diagnostic tombe. Arnaud souffre de LTCD (Late Teen Crisis Disorder), pathologie rare affectant des patients homme qui subissent une crise de pubert\u00e9 tardive. Emport\u00e9 par un tourbillon hormonal, Arnaud va enfin d\u00e9couvrir la jeunesse qu'il n'a jamais eue.","distributeur":"UGC DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9335 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9335 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"212754","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201335","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201345","MAJDVD_photos":"201338","nb_copie":"0","title":"16 ANS OU PRESQUE","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9335.JPG","seances":[{"film_id":"9335","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"652","version":"vf","salle":{"id":"652","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 15","numero":"15","slug":"salle-15"}},{"film_id":"9335","horaire":"20H15","jour":"Mon","salle_id":"652","version":"vf","salle":{"id":"652","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 15","numero":"15","slug":"salle-15"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"48936","data":null,"idfilm":"13774","numero_ordre":"48936","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"DON JON","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"DON-JON","visa":"138193","sortie":"2013-12-25","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"interdit -12 ans","avertissement":"","duree":"1H30","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"JOSEPH GORDON-LEVITT","interpretes":"JOSEPH GORDON-LEVITT, Scarlett Johansson, Julianne Moore, Rob Brown, TONY DANZA, Glenne Headly, Brie Larson","resume":"Pour le beau Jon Martello, surnomm\u00e9 Don Jon en raison de ses talents de s\u00e9ducteur, m\u00eame les rencontres les plus excitantes ne valent pas les moments solitaires qu'il passe \u00e0 regarder du porno. Lorsqu'il rencontre Barbara, jeune femme lumineuse nourrie aux com\u00e9dies romantiques hollywoodiennes, c'est une explosion dans la vie de chacun. Bourr\u00e9s d'illusions et d'id\u00e9es re\u00e7ues sur le sexe oppos\u00e9, Jon et Barbara vont devoir laisser tomber leurs fantasmes s'ils veulent avoir une chance de vivre une vraie relation.","distributeur":"MARS DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"48936 vo fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"48936 vo fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"203316","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201328","MAJDVD_fa2_vo":"201347","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201348","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201347","MAJDVD_photos":"201343","nb_copie":"0","title":"DON JON","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/48936.JPG","seances":[{"film_id":"48936","horaire":"16H00","jour":"Mon","salle_id":"652","version":"vf","salle":{"id":"652","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 15","numero":"15","slug":"salle-15"}},{"film_id":"48936","horaire":"18H00","jour":"Mon","salle_id":"652","version":"vf","salle":{"id":"652","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 15","numero":"15","slug":"salle-15"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"12-ans","0":"Interdit -12 ans"}},{"id":"9423","data":null,"idfilm":"12567","numero_ordre":"9423","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"MANDELA UN LONG CHEMIN VERS LA LIBERTE","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"MANDELA","visa":"138590","sortie":"2013-12-18","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"biographie","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"2H26","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"AFRIQUE DU SUD, GRANDE-BRETAGNE","realisateur":"Justin Chadwick","interpretes":"Idris Elba, Naomie Harris, Mark Elderkin, Robert Hobbs, Carl Beukes, Gys de Villiers, Theo Landey","resume":"Le film retrace le parcours exceptionnel de Nelson Mandela, de son enfance en milieu rural \u00e0 son investiture comme premier pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Afrique du Sud \u00e9lu d\u00e9mocratiquement. MANDELA : LONG WALK TO FREEDOM raconte le destin passionnant d'un homme ordinaire qui sut s'insurger contre l'ordre \u00e9tabli et faire triompher ses convictions. Un portrait intime qui c\u00e9l\u00e8bre l'\u00e9dification d'une ic\u00f4ne moderne.","distributeur":"PATHE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9423 vo fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9423 vo fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"204700","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201329","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"0","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201343","MAJDVD_photos":"201341","nb_copie":"0","title":"MANDELA UN LONG CHEMIN VERS LA LIBERTE","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9423.JPG","seances":[{"film_id":"9423","horaire":"22H15","jour":"Mon","salle_id":"652","version":"vf","salle":{"id":"652","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 15","numero":"15","slug":"salle-15"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"9557","data":null,"idfilm":"13003","numero_ordre":"9557","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"BELLE ET SEBASTIEN","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"BELLE ET SEBASTIEN","visa":"133847","sortie":"2013-12-18","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H38","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"FRANCE","realisateur":"Nicolas Vanier","interpretes":"F\u00e9lix Bossuet, Tch\u00e9ky Karyo, Dimitri Storoge, Margaux Chatelier, Urbain Cancelier","resume":"L\u00e0-haut, dans les Alpes, dans un village paisible jusqu'\u00e0 l'arriv\u00e9e des Allemands, un enfant solitaire apprivoise un chien sauvage. Le r\u00e9cit d'une amiti\u00e9 ind\u00e9fectible, mais aussi l'odyss\u00e9e d'un petit gar\u00e7on \u00e0 la recherche de sa m\u00e8re au coeur de la Seconde Guerre Mondiale, d'un vieil homme \u00e0 la recherche de son pass\u00e9, d'un r\u00e9sistant \u00e0 la recherche de l'amour, d'une jeune femme en qu\u00eate d'aventures, d'un lieutenant allemand \u00e0 la recherche du pardon.","distributeur":"GAUMONT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9557 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"9557 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"208626","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201327","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201327","MAJDVD_photos":"201342","nb_copie":"0","title":"BELLE ET SEBASTIEN","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9557.JPG","seances":[{"film_id":"9557","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"653","version":"vf","salle":{"id":"653","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 16","numero":"16","slug":"salle-16"}},{"film_id":"9557","horaire":"16H00","jour":"Mon","salle_id":"653","version":"vf","salle":{"id":"653","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 16","numero":"16","slug":"salle-16"}},{"film_id":"9557","horaire":"18H00","jour":"Mon","salle_id":"653","version":"vf","salle":{"id":"653","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 16","numero":"16","slug":"salle-16"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"9715","data":null,"idfilm":"13457","numero_ordre":"9715","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"OLDBOY","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"OLD BOY 2014","visa":"138631","sortie":"2014-01-01","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"thriller","interdiction":"interdit -16 ans","avertissement":"","duree":"1H44","metrage":"-1","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Spike Lee","interpretes":"Josh Brolin, Elizabeth Olsen, Sharlto Copley, Samuel L. Jackson, Lance Reddick, James Ransone, Michael Imperioli","resume":"Joe Doucette est brutalement kidnapp\u00e9 et s\u00e9questr\u00e9 en cellule d'isolement pendant 20 ans, sans la moindre explication. Enfin lib\u00e9r\u00e9, sans plus de raisons apparentes, il se lance dans une qu\u00eate forcen\u00e9e pour d\u00e9couvrir qui l'a emprisonn\u00e9, prenant progressivement conscience que le vrai myst\u00e8re demeure dans sa lib\u00e9ration.","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"9715 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"9715 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"140489","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201342","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201342","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201342","MAJDVD_photos":"201347","nb_copie":"0","title":"OLDBOY","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/9715.JPG","seances":[{"film_id":"9715","horaire":"20H15","jour":"Mon","salle_id":"653","version":"vf","salle":{"id":"653","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 16","numero":"16","slug":"salle-16"}},{"film_id":"9715","horaire":"22H15","jour":"Mon","salle_id":"653","version":"vf","salle":{"id":"653","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 16","numero":"16","slug":"salle-16"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"16-ans","0":"Interdit -16 ans"}},{"id":"49118","data":null,"idfilm":"52257","numero_ordre":"49118","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"PHILOMENA","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"PHILOMENA","visa":"138546","sortie":"2014-01-08","sortieabs":"0","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H38","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"GRANDE-BRETAGNE","realisateur":"Stephen Frears","interpretes":"Judi Dench, Steve Coogan, Neve Gachev, Sophie Kennedy Clark, Simone Lahbib, Charlie Murphy, Charles Edwards","resume":"Irlande, 1952 : Philomena Lee, adolescente tomb\u00e9e enceinte, est envoy\u00e9e au couvent de Roscrea et son nouveau-n\u00e9 lui il est arrach\u00e9 des mains pour \u00eatre adopt\u00e9 par des Am\u00e9ricains. Philomena passera le reste de sa vie \u00e0 essayer de le retrouver, en vain, puis rencontre Martin Sixsmith, un journaliste d\u00e9sabus\u00e9, aussi cynique qu'elle est na\u00efve. Ensemble, ils partent pour l'Am\u00e9rique d\u00e9couvrir l'extraordinaire vie du fils de Philomena et tissent une relation \u00e0 la fois dr\u00f4le et profond\u00e9ment \u00e9mouvante.","distributeur":"PATHE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"49118 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"49118 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"213656","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201345","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201347","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201347","MAJDVD_photos":"201342","nb_copie":"0","title":"PHILOMENA","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49118.JPG","seances":[{"film_id":"49118","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"654","version":"vf","salle":{"id":"654","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 17","numero":"17","slug":"salle-17"}},{"film_id":"49118","horaire":"16H00","jour":"Mon","salle_id":"654","version":"vf","salle":{"id":"654","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 17","numero":"17","slug":"salle-17"}},{"film_id":"49118","horaire":"18H00","jour":"Mon","salle_id":"654","version":"vf","salle":{"id":"654","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 17","numero":"17","slug":"salle-17"}},{"film_id":"49118","horaire":"20H15","jour":"Mon","salle_id":"654","version":"vf","salle":{"id":"654","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 17","numero":"17","slug":"salle-17"}},{"film_id":"49118","horaire":"22H30","jour":"Mon","salle_id":"654","version":"vf","salle":{"id":"654","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 17","numero":"17","slug":"salle-17"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"49184","data":null,"idfilm":"52429","numero_ordre":"49184","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"HOMEFRONT","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"HOMEFRONT","visa":"138777","sortie":"2014-01-08","sortieabs":"0","format":"Scope","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Certaines sc\u00e8nes violentes sont susceptibles de heurter le public.","duree":"1H40","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"\u00c9TATS-UNIS","realisateur":"Gary Fleder","interpretes":"Jason Statham, James Franco, Winona Ryder, Rachelle Lefevre, Kate Bosworth","resume":"Un ancien agent des stups d\u00e9m\u00e9nage avec sa fille dans une petite ville tranquille des \u00c9tats-Unis, o\u00f9 il se retrouve rapidement confront\u00e9 \u00e0 un baron de la drogue.","distributeur":"WILD BUNCH DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","video":"49184 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"49184 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"0","id_film_3d":"0","allocine_film_id":"210839","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201348","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201348","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201348","MAJDVD_photos":"201348","nb_copie":"0","title":"HOMEFRONT","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/49184.JPG","seances":[{"film_id":"49184","horaire":"14H00","jour":"Mon","salle_id":"655","version":"vf","salle":{"id":"655","data":{"nb_places":"902","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 18","numero":"18","slug":"salle-18"}},{"film_id":"49184","horaire":"16H00","jour":"Mon","salle_id":"655","version":"vf","salle":{"id":"655","data":{"nb_places":"902","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 18","numero":"18","slug":"salle-18"}},{"film_id":"49184","horaire":"18H00","jour":"Mon","salle_id":"655","version":"vf","salle":{"id":"655","data":{"nb_places":"902","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 18","numero":"18","slug":"salle-18"}},{"film_id":"49184","horaire":"20H15","jour":"Mon","salle_id":"655","version":"vf","salle":{"id":"655","data":{"nb_places":"902","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 18","numero":"18","slug":"salle-18"}},{"film_id":"49184","horaire":"22H30","jour":"Mon","salle_id":"655","version":"vf","salle":{"id":"655","data":{"nb_places":"902","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 18","numero":"18","slug":"salle-18"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}