{"template_name":"caisse-par-salle-horizontal","model":"0","orientation":"H","vitrine":"1","template_data":{"display_duration":"60","nb_slots":"9","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"salles":[{"id":"601","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1","films":[{"id":"235236","data":null,"idfilm":"195314","numero_ordre":"235236","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"La Ch\u2019tite famille","titre_original":"La Ch'tite famille","titre_cnc":"","petit_nom":"UNE JOLIE CH TITE FAMILLE","visa":"147049","sortie":"2018-02-28","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-28","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H47","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Dany Boon","interpretes":"Dany Boon,  Laurence Arn\u00e9,  Fran\u00e7ois Berl\u00e9and,  Guy Lecluyse,  Line Renaud","resume":"Valentin D. et Constance Brandt, un couple d\u2019architectes designers en vogue pr\u00e9parent le vernissage de leur r\u00e9trospective au Palais de Tokyo. Mais ce que personne ne sait, c\u2019est que pour s\u2019int\u00e9grer au monde du design et du luxe parisien, Valentin a menti sur ses origines prol\u00e9taires et ch'tis.","distributeur":"PATHE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:58:52","video":"235236 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"235236 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"195314","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"235236","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201803","MAJDVD_prefa2_vf":"201805","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201807","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201748","MAJDVD_photos":"201805","nb_copie":"0","title":"La Ch\u2019tite famille","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/235236.JPG","seances":[{"film_id":"235236","titre":"La Ch\u2019tite famille","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195314\/D1520082000\/VF","tags":""},{"film_id":"235236","titre":"La Ch\u2019tite famille","horaire":"16H30","jour":"Sat","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195314\/D1520091000\/VF","tags":""},{"film_id":"235236","titre":"La Ch\u2019tite famille","horaire":"19H30","jour":"Sat","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195314\/D1520101800\/VF","tags":""},{"film_id":"235236","titre":"La Ch\u2019tite famille","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195314\/D1520110500\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"619","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2","films":[{"id":"235236","data":null,"idfilm":"195314","numero_ordre":"235236","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"La Ch\u2019tite famille","titre_original":"La Ch'tite famille","titre_cnc":"","petit_nom":"UNE JOLIE CH TITE FAMILLE","visa":"147049","sortie":"2018-02-28","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-28","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H47","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Dany Boon","interpretes":"Dany Boon,  Laurence Arn\u00e9,  Fran\u00e7ois Berl\u00e9and,  Guy Lecluyse,  Line Renaud","resume":"Valentin D. et Constance Brandt, un couple d\u2019architectes designers en vogue pr\u00e9parent le vernissage de leur r\u00e9trospective au Palais de Tokyo. Mais ce que personne ne sait, c\u2019est que pour s\u2019int\u00e9grer au monde du design et du luxe parisien, Valentin a menti sur ses origines prol\u00e9taires et ch'tis.","distributeur":"PATHE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:58:52","video":"235236 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"235236 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"195314","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"235236","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201803","MAJDVD_prefa2_vf":"201805","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201807","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201748","MAJDVD_photos":"201805","nb_copie":"0","title":"La Ch\u2019tite famille","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/235236.JPG","seances":[{"film_id":"235236","titre":"La Ch\u2019tite famille","horaire":"15H30","jour":"Sat","salle_id":"619","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195314\/D1520087400\/VF","tags":""},{"film_id":"235236","titre":"La Ch\u2019tite famille","horaire":"18H00","jour":"Sat","salle_id":"619","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195314\/D1520096400\/VF","tags":""},{"film_id":"235236","titre":"La Ch\u2019tite famille","horaire":"20H30","jour":"Sat","salle_id":"619","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195314\/D1520105400\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3","films":[{"id":"244507","data":null,"idfilm":"193754","numero_ordre":"244507","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Hurricane","titre_original":"The Hurricane Heist","titre_cnc":"","petit_nom":"CATEGORY 5","visa":"148313","sortie":"2018-02-28","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-28","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H40","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Rob Cohen","interpretes":"Toby Kebbell,  Maggie Grace,  Ryan Kwanten,  Ralph Ineson,  Melissa Bolona","resume":"Profitant du plus gros ouragan ayant jamais touch\u00e9 les Etats-Unis, une \u00e9quipe de braqueurs d\u2019\u00e9lite infiltre la plus grande r\u00e9serve de billets des \u00c9tats-Unis. Leur objectif : un braquage exceptionnel de 600 millions de dollars.","distributeur":"SND FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-03 04:33:32","video":"244507 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"244507 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"193754","id_film_3d":"249455","allocine_film_id":"244507","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201805","MAJDVD_photos":"201807","nb_copie":"0","title":"Hurricane","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/244507.JPG","seances":[{"film_id":"244507","titre":"Hurricane","horaire":"13H10","jour":"Sat","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F193754\/D1520079000\/VF","tags":""},{"film_id":"244507","titre":"Hurricane","horaire":"15H20","jour":"Sat","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F193754\/D1520086800\/VF","tags":""},{"film_id":"244507","titre":"Hurricane","horaire":"17H30","jour":"Sat","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F193754\/D1520094600\/VF","tags":""},{"film_id":"244507","titre":"Hurricane","horaire":"19H40","jour":"Sat","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F193754\/D1520102400\/VF","tags":""},{"film_id":"244507","titre":"Hurricane","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F193754\/D1520110500\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"621","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4","films":[{"id":"130336","data":null,"idfilm":"134864","numero_ordre":"130336","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Black Panther","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"BLACK PANTHER 2","visa":"147971","sortie":"2018-02-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action, aventure, Science fiction, fantastique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H15","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Ryan Coogler","interpretes":"Chadwick Boseman,  Michael B. Jordan,  Lupita Nyong'o,  Danai Gurira,  Letitia Wright","resume":"T\u2019Challa revient chez lui prendre sa place sur le tr\u00f4ne du Wakanda, une nation africaine technologiquement tr\u00e8s avanc\u00e9e. Mais lorsqu\u2019un vieil ennemi resurgit, le courage de T\u2019Challa est mis \u00e0 rude \u00e9preuve, aussi bien en tant que souverain qu\u2019en tant que Black Panther.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:56:08","video":"130336 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"130336 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"134864","id_film_3d":"248247","allocine_film_id":"130336","MAJDVD_prefa1_vo":"201805","MAJDVD_prefa2_vo":"201805","MAJDVD_prefa3_vo":"201805","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"201805","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201804","MAJDVD_photos":"201732","nb_copie":"0","title":"Black Panther","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/130336.JPG","seances":[{"film_id":"130336","titre":"Black Panther","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134864\/D1520082000\/VF","tags":""},{"film_id":"130336","titre":"Black Panther","horaire":"17H00","jour":"Sat","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134864\/D1520092800\/VF","tags":""},{"film_id":"130336","titre":"Black Panther","horaire":"20H00","jour":"Sat","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134864\/D1520103600\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5","films":[{"id":"209894","data":null,"idfilm":"134884","numero_ordre":"209894","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Cinquante Nuances plus claires","titre_original":"Fifty Shades Freed","titre_cnc":"","petit_nom":"CINQUANTE NUANCES PLUS CLAIRES","visa":"147936","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame, Romance, \u00e9rotique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H46","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"James Foley","interpretes":"Dakota Johnson,  Jamie Dornan,  Eric Johnson,  Rita Ora,  Luke Grimes","resume":"Pensant avoir laiss\u00e9 derri\u00e8re eux les ombres du pass\u00e9, les jeunes mari\u00e9s Christian et Ana profitent pleinement de leur relation tortueuse et partagent\u00a0une vie de luxe. Mais alors qu\u2019Anastasia commence tout juste \u00e0 s\u2019adapter \u00e0 son nouveau r\u00f4le de Madame Grey et que Christian s\u2019ouvre finalement \u00e0 elle, de nouvelles menaces viennent mettre en p\u00e9ril leur vie commune avant m\u00eame qu\u2019elle n\u2019ait d\u00e9but\u00e9.","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:54:02","video":"209894 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"209894 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"134884","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"209894","MAJDVD_prefa1_vo":"201718","MAJDVD_prefa2_vo":"201752","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"201805","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201747","MAJDVD_photos":"201806","nb_copie":"0","title":"Cinquante Nuances plus claires","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/209894.JPG","seances":[{"film_id":"209894","titre":"Cinquante Nuances plus claires","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134884\/D1520082000\/VF","tags":""},{"film_id":"209894","titre":"Cinquante Nuances plus claires","horaire":"19H35","jour":"Sat","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134884\/D1520102100\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6","films":[{"id":"130336","data":null,"idfilm":"134864","numero_ordre":"130336","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Black Panther","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"BLACK PANTHER 2","visa":"147971","sortie":"2018-02-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action, aventure, Science fiction, fantastique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H15","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Ryan Coogler","interpretes":"Chadwick Boseman,  Michael B. Jordan,  Lupita Nyong'o,  Danai Gurira,  Letitia Wright","resume":"T\u2019Challa revient chez lui prendre sa place sur le tr\u00f4ne du Wakanda, une nation africaine technologiquement tr\u00e8s avanc\u00e9e. Mais lorsqu\u2019un vieil ennemi resurgit, le courage de T\u2019Challa est mis \u00e0 rude \u00e9preuve, aussi bien en tant que souverain qu\u2019en tant que Black Panther.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:56:08","video":"130336 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"130336 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"134864","id_film_3d":"248247","allocine_film_id":"130336","MAJDVD_prefa1_vo":"201805","MAJDVD_prefa2_vo":"201805","MAJDVD_prefa3_vo":"201805","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"201805","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201804","MAJDVD_photos":"201732","nb_copie":"0","title":"Black Panther","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/130336.JPG","seances":[{"film_id":"130336","titre":"Black Panther","horaire":"21H50","jour":"Sat","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134864\/D1520110200\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"246009","data":null,"idfilm":"155824","numero_ordre":"246009","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","titre_original":"The Shape of Water","titre_cnc":"","petit_nom":"THE SHAPE OF WATER","visa":"148063","sortie":"2018-02-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"fantastique, drame, Romance","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"2H03","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Guillermo Del Toro","interpretes":"Sally Hawkins,  Michael Shannon,  Richard Jenkins,  Octavia Spencer,  Michael Stuhlbarg","resume":"Modeste employ\u00e9e d\u2019un laboratoire gouvernemental ultrasecret, Elisa m\u00e8ne une existence solitaire, d\u2019autant plus isol\u00e9e qu\u2019elle est muette. Sa vie bascule \u00e0 jamais lorsqu\u2019elle et sa coll\u00e8gue Zelda d\u00e9couvrent une exp\u00e9rience encore plus secr\u00e8te que les autres\u2026","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:59:48","video":"246009 vo fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"246009 vo fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"155824","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"246009","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201804","MAJDVD_fa2_vo":"201737","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201804","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201807","MAJDVD_photos":"201730","nb_copie":"0","title":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/246009.JPG","seances":[{"film_id":"246009","titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155824\/D1520082000\/VF","tags":""},{"film_id":"246009","titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","horaire":"16H30","jour":"Sat","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155824\/D1520091000\/VO","tags":""},{"film_id":"246009","titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","horaire":"19H15","jour":"Sat","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155824\/D1520100900\/VO","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}}]},{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7","films":[{"id":"248049","data":null,"idfilm":"172414","numero_ordre":"248049","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Les Tuche 3","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"LES TUCHE 3","visa":"147278","sortie":"2018-01-31","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-01-31","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H32","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Olivier Baroux","interpretes":"Jean-paul Rouve,  Isabelle Nanty,  Claire Nadeau,  Sarah Stern,  Pierre Lottin","resume":"Jeff Tuche, se r\u00e9jouit de l\u2019arriv\u00e9e du TGV dans son cher village. Malheureusement, le train \u00e0 grande vitesse ne fait que passer, sans s\u2019arr\u00eater \u00e0 Bouzolles. D\u00e9\u00e7u, il tente de joindre le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique pour que son village ne reste pas isol\u00e9 du reste du territoire.\u00a0","distributeur":"PATHE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:52:05","video":"248049 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"248049 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"172414","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"248049","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201805","MAJDVD_prefa2_vf":"201805","MAJDVD_prefa3_vf":"201804","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201748","MAJDVD_photos":"201802","nb_copie":"0","title":"Les Tuche 3","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/248049.JPG","seances":[{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"13H45","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520081100\/VF","tags":""},{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"15H45","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520088300\/VF","tags":""},{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"17H45","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520095500\/VF","tags":""},{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"19H45","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520102700\/VF","tags":""},{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520110500\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8","films":[{"id":"209894","data":null,"idfilm":"134884","numero_ordre":"209894","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Cinquante Nuances plus claires","titre_original":"Fifty Shades Freed","titre_cnc":"","petit_nom":"CINQUANTE NUANCES PLUS CLAIRES","visa":"147936","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame, Romance, \u00e9rotique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H46","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"James Foley","interpretes":"Dakota Johnson,  Jamie Dornan,  Eric Johnson,  Rita Ora,  Luke Grimes","resume":"Pensant avoir laiss\u00e9 derri\u00e8re eux les ombres du pass\u00e9, les jeunes mari\u00e9s Christian et Ana profitent pleinement de leur relation tortueuse et partagent\u00a0une vie de luxe. Mais alors qu\u2019Anastasia commence tout juste \u00e0 s\u2019adapter \u00e0 son nouveau r\u00f4le de Madame Grey et que Christian s\u2019ouvre finalement \u00e0 elle, de nouvelles menaces viennent mettre en p\u00e9ril leur vie commune avant m\u00eame qu\u2019elle n\u2019ait d\u00e9but\u00e9.","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:54:02","video":"209894 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"209894 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"134884","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"209894","MAJDVD_prefa1_vo":"201718","MAJDVD_prefa2_vo":"201752","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"201805","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201747","MAJDVD_photos":"201806","nb_copie":"0","title":"Cinquante Nuances plus claires","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/209894.JPG","seances":[{"film_id":"209894","titre":"Cinquante Nuances plus claires","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134884\/D1520110500\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"253058","data":null,"idfilm":"200044","numero_ordre":"253058","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"J\u00e9sus, l'enqu\u00eate","titre_original":"The Case for Christ","titre_cnc":"","petit_nom":"THE CASE FOR CHRIST","visa":"148344","sortie":"2018-02-28","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-28","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Biopic, Historique, drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H52","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Jon Gunn","interpretes":"Mike Vogel,  Erika Christensen,  Robert Forster,  Frankie Faison,  Faye Dunaway","resume":"Lee Strobel, journaliste d\u2019investigation au Chicago Tribune et ath\u00e9e revendiqu\u00e9,\u00a0est confront\u00e9 \u00e0 la soudaine conversion de son \u00e9pouse au christianisme. Afin de sauver son couple, il se met \u00e0 enqu\u00eater sur la figure du Christ, avec\u00a0l'ambition de prouver que celui-ci n'est jamais ressuscit\u00e9\u2026","distributeur":"SAJE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 17:00:28","video":"253058 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"253058 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"200044","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"253058","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201803","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201804","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201750","MAJDVD_photos":"201715","nb_copie":"0","title":"J\u00e9sus, l'enqu\u00eate","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/253058.JPG","seances":[{"film_id":"253058","titre":"J\u00e9sus, l'enqu\u00eate","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200044\/D1520082000\/VF","tags":""},{"film_id":"253058","titre":"J\u00e9sus, l'enqu\u00eate","horaire":"16H30","jour":"Sat","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200044\/D1520091000\/VF","tags":""},{"film_id":"253058","titre":"J\u00e9sus, l'enqu\u00eate","horaire":"19H30","jour":"Sat","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200044\/D1520101800\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9","films":[{"id":"246009","data":null,"idfilm":"155824","numero_ordre":"246009","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","titre_original":"The Shape of Water","titre_cnc":"","petit_nom":"THE SHAPE OF WATER","visa":"148063","sortie":"2018-02-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"fantastique, drame, Romance","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"2H03","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Guillermo Del Toro","interpretes":"Sally Hawkins,  Michael Shannon,  Richard Jenkins,  Octavia Spencer,  Michael Stuhlbarg","resume":"Modeste employ\u00e9e d\u2019un laboratoire gouvernemental ultrasecret, Elisa m\u00e8ne une existence solitaire, d\u2019autant plus isol\u00e9e qu\u2019elle est muette. Sa vie bascule \u00e0 jamais lorsqu\u2019elle et sa coll\u00e8gue Zelda d\u00e9couvrent une exp\u00e9rience encore plus secr\u00e8te que les autres\u2026","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:59:48","video":"246009 vo fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"246009 vo fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"155824","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"246009","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201804","MAJDVD_fa2_vo":"201737","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201804","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201807","MAJDVD_photos":"201730","nb_copie":"0","title":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/246009.JPG","seances":[{"film_id":"246009","titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155824\/D1520110500\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"248039","data":null,"idfilm":"184594","numero_ordre":"248039","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","titre_original":"Jusqu'\u00e0 la Garde","titre_cnc":"","petit_nom":"JUSQU A LA GARDE","visa":"144409","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"thriller","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"1H33","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Xavier Legrand","interpretes":"Denis Menochet,  L\u00e9a Drucker,  Mathilde Auneveux,  Florence Janas,  Thomas Gioria","resume":"Le couple Besson divorce. Pour prot\u00e9ger son fils d\u2019un p\u00e8re qu\u2019elle accuse de violences, Miriam en demande la garde exclusive. La juge en charge du dossier accorde une garde partag\u00e9e au p\u00e8re qu\u2019elle consid\u00e8re bafou\u00e9. Pris en otage entre ses parents, Julien va tout faire pour emp\u00eacher que le pire n\u2019arrive.","distributeur":"HAUT ET COURT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:56:00","video":"248039 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"248039 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"184594","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"248039","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201736","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201752","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201747","MAJDVD_photos":"201802","nb_copie":"0","title":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/248039.JPG","seances":[{"film_id":"248039","titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","horaire":"17H10","jour":"Sat","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F184594\/D1520093400\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}}]},{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10","films":[{"id":"252533","data":null,"idfilm":"187774","numero_ordre":"252533","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Mary et la fleur de la sorci\u00e8re","titre_original":"Meari To Majo No Hana","titre_cnc":"","petit_nom":"MARY AND THE WITCH S FLOWER","visa":"148240","sortie":"2018-02-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H42","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Japon","realisateur":"Hiromasa Yonebayashi","interpretes":"Ruby Barnhill,  Kate Winslet,  Jim Broadbent,  Ewen Bremner,  Louis Serkis","resume":"C'est l'\u00e9t\u00e9. Mary vient d\u2019emm\u00e9nager chez sa grand-tante dans le village de Manoir Rouge. Dans la for\u00eat voisine, elle d\u00e9couvre une fleur myst\u00e9rieuse qui ne fleurit qu'une fois tous les 7 ans. On l'appelle la \"fleur de la sorci\u00e8re\".\u00a0","distributeur":"DIAPHANA DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:59:17","video":"252533 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"252533 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"187774","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"252533","MAJDVD_prefa1_vo":"201701","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201715","MAJDVD_fa2_vo":"201802","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201739","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201802","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201801","MAJDVD_photos":"201751","nb_copie":"0","title":"Mary et la fleur de la sorci\u00e8re","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/252533.JPG","seances":[{"film_id":"252533","titre":"Mary et la fleur de la sorci\u00e8re","horaire":"13H20","jour":"Sat","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F187774\/D1520079600\/VF","tags":""},{"film_id":"252533","titre":"Mary et la fleur de la sorci\u00e8re","horaire":"15H30","jour":"Sat","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F187774\/D1520087400\/VF","tags":""},{"film_id":"252533","titre":"Mary et la fleur de la sorci\u00e8re","horaire":"17H35","jour":"Sat","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F187774\/D1520094900\/VF","tags":""},{"film_id":"252533","titre":"Mary et la fleur de la sorci\u00e8re","horaire":"19H40","jour":"Sat","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F187774\/D1520102400\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]},{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13","films":[{"id":"248039","data":null,"idfilm":"184594","numero_ordre":"248039","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","titre_original":"Jusqu'\u00e0 la Garde","titre_cnc":"","petit_nom":"JUSQU A LA GARDE","visa":"144409","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"thriller","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"1H33","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Xavier Legrand","interpretes":"Denis Menochet,  L\u00e9a Drucker,  Mathilde Auneveux,  Florence Janas,  Thomas Gioria","resume":"Le couple Besson divorce. Pour prot\u00e9ger son fils d\u2019un p\u00e8re qu\u2019elle accuse de violences, Miriam en demande la garde exclusive. La juge en charge du dossier accorde une garde partag\u00e9e au p\u00e8re qu\u2019elle consid\u00e8re bafou\u00e9. Pris en otage entre ses parents, Julien va tout faire pour emp\u00eacher que le pire n\u2019arrive.","distributeur":"HAUT ET COURT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:56:00","video":"248039 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"248039 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"184594","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"248039","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201736","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201752","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201747","MAJDVD_photos":"201802","nb_copie":"0","title":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/248039.JPG","seances":[{"film_id":"248039","titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","horaire":"13H30","jour":"Sat","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F184594\/D1520080200\/VF","tags":""},{"film_id":"248039","titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F184594\/D1520110500\/VF","tags":""}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}}]}]}