{"template_name":"fullscreen-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":1,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"209894","data":null,"idfilm":"134884","numero_ordre":"209894","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Cinquante Nuances plus claires","titre_original":"Fifty Shades Freed","titre_cnc":"","petit_nom":"CINQUANTE NUANCES PLUS CLAIRES","visa":"147936","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame, Romance, \u00e9rotique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H46","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"James Foley","interpretes":"Dakota Johnson,  Jamie Dornan,  Eric Johnson,  Rita Ora,  Luke Grimes","resume":"Pensant avoir laiss\u00e9 derri\u00e8re eux les ombres du pass\u00e9, les jeunes mari\u00e9s Christian et Ana profitent pleinement de leur relation tortueuse et partagent\u00a0une vie de luxe. Mais alors qu\u2019Anastasia commence tout juste \u00e0 s\u2019adapter \u00e0 son nouveau r\u00f4le de Madame Grey et que Christian s\u2019ouvre finalement \u00e0 elle, de nouvelles menaces viennent mettre en p\u00e9ril leur vie commune avant m\u00eame qu\u2019elle n\u2019ait d\u00e9but\u00e9.","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:54:02","video":"209894 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"209894 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"134884","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"209894","MAJDVD_prefa1_vo":"201718","MAJDVD_prefa2_vo":"201752","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"201805","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201747","MAJDVD_photos":"201806","nb_copie":"0","title":"Cinquante Nuances plus claires","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/209894.JPG","seances":[{"film_id":"209894","titre":"Cinquante Nuances plus claires","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134884\/D1520082000\/VF","tags":"","salle":{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"209894","titre":"Cinquante Nuances plus claires","horaire":"19H35","jour":"Sat","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134884\/D1520102100\/VF","tags":"","salle":{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"50861","data":null,"idfilm":"85261","numero_ordre":"50861","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Le Labyrinthe : le rem\u00e8de mortel","titre_original":"Maze Runner: The Death Cure","titre_cnc":"","petit_nom":"THE MAZE RUNNER THE DEATH CURE","visa":"147892","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Science fiction, aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"2H22","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Wes Ball","interpretes":"Dylan O'brien,  Kaya Scodelario,  Thomas Brodie-Sangster,  Aidan Gillen,  Giancarlo Esposito","resume":"Dans ce dernier volet de l\u2019\u00e9pop\u00e9e LE LABYRINTHE, Thomas et les Blocards s\u2019engagent dans une ultime mission, plus dangereuse que jamais. Afin de sauver leurs amis, ils devront p\u00e9n\u00e9trer dans la l\u00e9gendaire et sinueuse Derni\u00e8re Ville contr\u00f4l\u00e9e par la terrible organisation WICKED.","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:53:27","video":"50861 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"50861 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"85261","id_film_3d":"248113","allocine_film_id":"232214","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"201805","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"201805","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201807","MAJDVD_photos":"201738","nb_copie":"0","title":"Le Labyrinthe : le rem\u00e8de mortel","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/50861.JPG","seances":[{"film_id":"50861","titre":"Le Labyrinthe : le rem\u00e8de mortel","horaire":"16H10","jour":"Sat","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F85261\/D1520089800\/VF","tags":"","salle":{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"50861","titre":"Le Labyrinthe : le rem\u00e8de mortel","horaire":"21H50","jour":"Sat","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F85261\/D1520110200\/VF","tags":"","salle":{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}}]}