{"template_name":"fullscreen-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":1,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"246009","data":null,"idfilm":"155824","numero_ordre":"246009","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","titre_original":"The Shape of Water","titre_cnc":"","petit_nom":"THE SHAPE OF WATER","visa":"148063","sortie":"2018-02-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"fantastique, drame, Romance","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"2H03","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Guillermo Del Toro","interpretes":"Sally Hawkins,  Michael Shannon,  Richard Jenkins,  Octavia Spencer,  Michael Stuhlbarg","resume":"Modeste employ\u00e9e d\u2019un laboratoire gouvernemental ultrasecret, Elisa m\u00e8ne une existence solitaire, d\u2019autant plus isol\u00e9e qu\u2019elle est muette. Sa vie bascule \u00e0 jamais lorsqu\u2019elle et sa coll\u00e8gue Zelda d\u00e9couvrent une exp\u00e9rience encore plus secr\u00e8te que les autres\u2026","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:59:48","video":"246009 vo fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"246009 vo fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"155824","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"246009","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201804","MAJDVD_fa2_vo":"201737","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201804","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201807","MAJDVD_photos":"201730","nb_copie":"0","title":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/246009.JPG","seances":[{"film_id":"246009","titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155824\/D1520082000\/VF","tags":"","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"246009","titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","horaire":"16H30","jour":"Sat","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155824\/D1520091000\/VO","tags":"","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"246009","titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","horaire":"19H15","jour":"Sat","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155824\/D1520100900\/VO","tags":"","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"130336","data":null,"idfilm":"134864","numero_ordre":"130336","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Black Panther","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"BLACK PANTHER 2","visa":"147971","sortie":"2018-02-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action, aventure, Science fiction, fantastique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H15","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Ryan Coogler","interpretes":"Chadwick Boseman,  Michael B. Jordan,  Lupita Nyong'o,  Danai Gurira,  Letitia Wright","resume":"T\u2019Challa revient chez lui prendre sa place sur le tr\u00f4ne du Wakanda, une nation africaine technologiquement tr\u00e8s avanc\u00e9e. Mais lorsqu\u2019un vieil ennemi resurgit, le courage de T\u2019Challa est mis \u00e0 rude \u00e9preuve, aussi bien en tant que souverain qu\u2019en tant que Black Panther.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:56:08","video":"130336 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"130336 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"134864","id_film_3d":"248247","allocine_film_id":"130336","MAJDVD_prefa1_vo":"201805","MAJDVD_prefa2_vo":"201805","MAJDVD_prefa3_vo":"201805","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"201805","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201804","MAJDVD_photos":"201732","nb_copie":"0","title":"Black Panther","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/130336.JPG","seances":[{"film_id":"130336","titre":"Black Panther","horaire":"21H50","jour":"Sat","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134864\/D1520110200\/VF","tags":"","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}