{"template_name":"fullscreen-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":1,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"248049","data":null,"idfilm":"172414","numero_ordre":"248049","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Les Tuche 3","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"LES TUCHE 3","visa":"147278","sortie":"2018-01-31","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-01-31","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H32","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Olivier Baroux","interpretes":"Jean-paul Rouve,  Isabelle Nanty,  Claire Nadeau,  Sarah Stern,  Pierre Lottin","resume":"Jeff Tuche, se r\u00e9jouit de l\u2019arriv\u00e9e du TGV dans son cher village. Malheureusement, le train \u00e0 grande vitesse ne fait que passer, sans s\u2019arr\u00eater \u00e0 Bouzolles. D\u00e9\u00e7u, il tente de joindre le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique pour que son village ne reste pas isol\u00e9 du reste du territoire.\u00a0","distributeur":"PATHE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:52:05","video":"248049 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"248049 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"172414","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"248049","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201805","MAJDVD_prefa2_vf":"201805","MAJDVD_prefa3_vf":"201804","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201748","MAJDVD_photos":"201802","nb_copie":"0","title":"Les Tuche 3","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/248049.JPG","seances":[{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"13H45","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520081100\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"15H45","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520088300\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"17H45","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520095500\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"19H45","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520102700\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520110500\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}