{"template_name":"fullscreen-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":1,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"253053","data":null,"idfilm":"190864","numero_ordre":"253053","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Les Aventures de Spirou et Fantasio","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"SPIROU ET FANTASIO","visa":"145786","sortie":"2018-02-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, aventure","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H29","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Alexandre Coffre","interpretes":"Thomas Soliveres,  Alex Lutz,  Ramzy Bedia,  G\u00e9raldine Nakache,  Christian Clavier","resume":"Spirou, un jeune homme d\u00e9guis\u00e9 en groom, rencontre Fantasio, un journaliste frustr\u00e9. Cela se fait avec \u00e9clats dans un grand h\u00f4tel et c\u2019est peu dire qu\u2019ils ne s\u2019appr\u00e9cient pas. Mais lorsque Champignac, un chercheur fou de champignons, est kidnapp\u00e9 par Zorglub et ses hommes, Spirou et Fantasio vont devoir faire \u00e9quipe pour le retrouver, aid\u00e9s par Seccotine, une jeune femme reporter rivale de Fantasio, et de Spip, un \u00e9cureuil espi\u00e8gle.","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:59:49","video":"253053 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"253053 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"190864","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"253053","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201744","MAJDVD_fa2_vf":"201750","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201750","MAJDVD_photos":"201804","nb_copie":"0","title":"Les Aventures de Spirou et Fantasio","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/253053.JPG","seances":[{"film_id":"253053","titre":"Les Aventures de Spirou et Fantasio","horaire":"13H20","jour":"Sat","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F190864\/D1520079600\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}},{"film_id":"253053","titre":"Les Aventures de Spirou et Fantasio","horaire":"15H15","jour":"Sat","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F190864\/D1520086500\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"248039","data":null,"idfilm":"184594","numero_ordre":"248039","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","titre_original":"Jusqu'\u00e0 la Garde","titre_cnc":"","petit_nom":"JUSQU A LA GARDE","visa":"144409","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"thriller","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"1H33","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Xavier Legrand","interpretes":"Denis Menochet,  L\u00e9a Drucker,  Mathilde Auneveux,  Florence Janas,  Thomas Gioria","resume":"Le couple Besson divorce. Pour prot\u00e9ger son fils d\u2019un p\u00e8re qu\u2019elle accuse de violences, Miriam en demande la garde exclusive. La juge en charge du dossier accorde une garde partag\u00e9e au p\u00e8re qu\u2019elle consid\u00e8re bafou\u00e9. Pris en otage entre ses parents, Julien va tout faire pour emp\u00eacher que le pire n\u2019arrive.","distributeur":"HAUT ET COURT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:56:00","video":"248039 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"248039 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"184594","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"248039","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201736","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201752","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201747","MAJDVD_photos":"201802","nb_copie":"0","title":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/248039.JPG","seances":[{"film_id":"248039","titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","horaire":"17H10","jour":"Sat","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F184594\/D1520093400\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"247980","data":null,"idfilm":"196574","numero_ordre":"247980","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Phantom Thread","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"THE PHANTOM THREAD","visa":"148241","sortie":"2018-02-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H11","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Paul Thomas Anderson","interpretes":"Daniel Day-Lewis,  Vicky Krieps,  Lesley Manville,  Harriet Sansom Harris,  Camilla Rutherford","resume":"Dans le Londres glamour des ann\u00e9es 50, le c\u00e9l\u00e8bre couturier Reynolds Woodcock et sa s\u0153ur Cyril sont au c\u0153ur de la mode britannique, habillant la famille royale, les stars de cin\u00e9ma, les h\u00e9riti\u00e8res, les mondains et les dames dans le style reconnaissable de la Maison Woodcock.","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 20:31:15","video":"247980 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"247980 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"196574","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"247980","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201744","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201804","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201751","MAJDVD_photos":"201802","nb_copie":"0","title":"Phantom Thread","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/247980.JPG","seances":[{"film_id":"247980","titre":"Phantom Thread","horaire":"19H10","jour":"Sat","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F196574\/D1520100600\/VO","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"246009","data":null,"idfilm":"155824","numero_ordre":"246009","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","titre_original":"The Shape of Water","titre_cnc":"","petit_nom":"THE SHAPE OF WATER","visa":"148063","sortie":"2018-02-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"fantastique, drame, Romance","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"2H03","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Guillermo Del Toro","interpretes":"Sally Hawkins,  Michael Shannon,  Richard Jenkins,  Octavia Spencer,  Michael Stuhlbarg","resume":"Modeste employ\u00e9e d\u2019un laboratoire gouvernemental ultrasecret, Elisa m\u00e8ne une existence solitaire, d\u2019autant plus isol\u00e9e qu\u2019elle est muette. Sa vie bascule \u00e0 jamais lorsqu\u2019elle et sa coll\u00e8gue Zelda d\u00e9couvrent une exp\u00e9rience encore plus secr\u00e8te que les autres\u2026","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:59:48","video":"246009 vo fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"246009 vo fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"155824","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"246009","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201804","MAJDVD_fa2_vo":"201737","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201804","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201807","MAJDVD_photos":"201730","nb_copie":"0","title":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/246009.JPG","seances":[{"film_id":"246009","titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155824\/D1520110500\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}}]}