{"template_name":"fullscreen-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":1,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"247980","data":null,"idfilm":"196574","numero_ordre":"247980","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Phantom Thread","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"THE PHANTOM THREAD","visa":"148241","sortie":"2018-02-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H11","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Paul Thomas Anderson","interpretes":"Daniel Day-Lewis,  Vicky Krieps,  Lesley Manville,  Harriet Sansom Harris,  Camilla Rutherford","resume":"Dans le Londres glamour des ann\u00e9es 50, le c\u00e9l\u00e8bre couturier Reynolds Woodcock et sa s\u0153ur Cyril sont au c\u0153ur de la mode britannique, habillant la famille royale, les stars de cin\u00e9ma, les h\u00e9riti\u00e8res, les mondains et les dames dans le style reconnaissable de la Maison Woodcock.","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 20:31:15","video":"247980 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"247980 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"196574","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"247980","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201744","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201804","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201751","MAJDVD_photos":"201802","nb_copie":"0","title":"Phantom Thread","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/247980.JPG","seances":[{"film_id":"247980","titre":"Phantom Thread","horaire":"13H40","jour":"Sat","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F196574\/D1520080800\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"247980","titre":"Phantom Thread","horaire":"21H50","jour":"Sat","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F196574\/D1520110200\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"252874","data":null,"idfilm":"189504","numero_ordre":"252874","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"L'Apparition","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"L APPARITION","visa":"146427","sortie":"2018-02-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H17","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Xavier Giannoli","interpretes":"Vincent Lindon,  Galat\u00e9a Bellugi,  Patrick d'Assum\u00e7ao,  Anatole Taubman,  Elina L\u00f6wensohn","resume":"Jacques, grand reporter pour un quotidien fran\u00e7ais re\u00e7oit un jour un myst\u00e9rieux coup de t\u00e9l\u00e9phone du Vatican. Dans une petite ville\u00a0du sud-est de la\u00a0France une jeune fille de 18 ans a affirm\u00e9 avoir eu une apparition de la Vierge Marie.\u00a0","distributeur":"MEMENTO FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:55:41","video":"252874 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"252874 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"189504","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"252874","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201801","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201804","MAJDVD_photos":"201804","nb_copie":"0","title":"L'Apparition","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/252874.JPG","seances":[{"film_id":"252874","titre":"L'Apparition","horaire":"16H20","jour":"Sat","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F189504\/D1520090400\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"252874","titre":"L'Apparition","horaire":"19H05","jour":"Sat","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F189504\/D1520100300\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}