{"template_name":"fullscreen-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":1,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"248600","data":null,"idfilm":"166024","numero_ordre":"248600","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Gaspard va au mariage","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"GASPARD VA AU MARIAGE","visa":"145226","sortie":"2018-01-31","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-01-31","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H43","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Antony Cordier","interpretes":"F\u00e9lix Moati,  Laetitia Dosch,  Christa Th\u00e9ret,  Johan Heldenbergh,  Guillaume Gouix","resume":"Apr\u00e8s s'\u00eatre tenu prudemment \u00e0 l'\u00e9cart pendant des ann\u00e9es, Gaspard, 25 ans, doit renouer avec sa famille \u00e0 l'annonce du remariage de son p\u00e8re.\u00a0Accompagn\u00e9 de Laura, une fille fantasque qui accepte de jouer sa petite amie le temps du mariage, il se sent enfin pr\u00eat \u00e0 remettre les pieds dans le zoo de ses parents et y retrouver les singes et les fauves qui l'ont vu grandir...\u00a0","distributeur":"PYRAMIDE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:51:55","video":"248600 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"248600 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"166024","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"248600","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201802","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201747","MAJDVD_photos":"201747","nb_copie":"0","title":"Gaspard va au mariage","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/248600.JPG","seances":[{"film_id":"248600","titre":"Gaspard va au mariage","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F166024\/D1520082000\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"1246064","data":null,"idfilm":"124054","numero_ordre":"1246064","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Moi, Tonya","titre_original":"I, Tonya","titre_cnc":"","petit_nom":"I TONYA","visa":"148309","sortie":"2018-02-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame, Biopic, com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H00","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Craig Gillespie","interpretes":"Margot Robbie,  Allison Janney,  Sebastian Stan,  Paul Walter Hauser,  Julianne Nicholson","resume":"En 1994, le milieu sportif est boulevers\u00e9 en apprenant que Nancy Kerrigan, jeune patineuse artistique promise \u00e0 un brillant avenir, est sauvagement attaqu\u00e9e. Plus choquant encore, la championne Tonya Harding et ses proches sont soup\u00e7onn\u00e9s d'avoir planifi\u00e9 et mis \u00e0 ex\u00e9cution l'agression\u2026","distributeur":"MARS DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:59:50","video":"1246064 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"1246064 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"124054","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"246064","MAJDVD_prefa1_vo":"201807","MAJDVD_prefa2_vo":"201807","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201805","MAJDVD_photos":"201749","nb_copie":"0","title":"Moi, Tonya","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/1246064.JPG","seances":[{"film_id":"1246064","titre":"Moi, Tonya","horaire":"16H30","jour":"Sat","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F124054\/D1520091000\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"1246064","titre":"Moi, Tonya","horaire":"19H20","jour":"Sat","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F124054\/D1520101200\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"1246064","titre":"Moi, Tonya","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F124054\/D1520110500\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}