{"template_name":"fullscreen-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":1,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"248039","data":null,"idfilm":"184594","numero_ordre":"248039","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","titre_original":"Jusqu'\u00e0 la Garde","titre_cnc":"","petit_nom":"JUSQU A LA GARDE","visa":"144409","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"thriller","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"1H33","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Xavier Legrand","interpretes":"Denis Menochet,  L\u00e9a Drucker,  Mathilde Auneveux,  Florence Janas,  Thomas Gioria","resume":"Le couple Besson divorce. Pour prot\u00e9ger son fils d\u2019un p\u00e8re qu\u2019elle accuse de violences, Miriam en demande la garde exclusive. La juge en charge du dossier accorde une garde partag\u00e9e au p\u00e8re qu\u2019elle consid\u00e8re bafou\u00e9. Pris en otage entre ses parents, Julien va tout faire pour emp\u00eacher que le pire n\u2019arrive.","distributeur":"HAUT ET COURT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:56:00","video":"248039 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"248039 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"184594","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"248039","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201736","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201752","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201747","MAJDVD_photos":"201802","nb_copie":"0","title":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/248039.JPG","seances":[{"film_id":"248039","titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","horaire":"13H30","jour":"Sat","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F184594\/D1520080200\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}},{"film_id":"248039","titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F184594\/D1520110500\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"237796","data":null,"idfilm":"134894","numero_ordre":"237796","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Cro Man","titre_original":"Early Man","titre_cnc":"","petit_nom":"EARLY MAN 2","visa":"147969","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H29","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Grande-Bretagne","realisateur":"Nick Park","interpretes":"Pierre Niney,  Kaycie Chase,  Tom Hiddleston,  Richard Ayoade,  Timothy Spall","resume":"Pr\u00e9histoire, quand les dinosaures et les mammouths parcouraient encore la terre. L\u2019histoire d'un homme des cavernes courageux, Doug, et de son meilleur ami Crochon, qui s\u2019unissent pour sauver leur tribu d\u2019un puissant ennemi.","distributeur":"STUDIOCANAL","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:59:10","video":"237796 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"237796 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"134894","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"237796","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201736","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201711","MAJDVD_prefa2_vf":"201805","MAJDVD_prefa3_vf":"201805","MAJDVD_fa1_vf":"201744","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201804","MAJDVD_photos":"201736","nb_copie":"0","title":"Cro Man","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/237796.JPG","seances":[{"film_id":"237796","titre":"Cro Man","horaire":"15H50","jour":"Sat","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134894\/D1520088600\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"256184","data":null,"idfilm":"216924","numero_ordre":"256184","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Le Retour du H\u00e9ros","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"LE RETOUR DU HEROS","visa":"146542","sortie":"2018-02-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Historique, com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H30","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Laurent Tirard","interpretes":"Jean Dujardin,  M\u00e9lanie Laurent,  No\u00e9mie Merlant,  F\u00e9odor Atkine,  Evelyne Buyle","resume":"Elisabeth est droite, s\u00e9rieuse et honn\u00eate. Le capitaine Neuville est l\u00e2che, fourbe et sans scrupules. Elle le d\u00e9teste. Il la m\u00e9prise. Mais en faisant de lui un h\u00e9ros d'op\u00e9rette, elle est devenue, malgr\u00e9 elle, responsable d'une imposture qui va tr\u00e8s vite la d\u00e9passer\u2026\u00a0","distributeur":"STUDIOCANAL","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:55:42","video":"256184 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"256184 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"216924","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"256184","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201807","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201750","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201750","MAJDVD_photos":"201751","nb_copie":"0","title":"Le Retour du H\u00e9ros","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/256184.JPG","seances":[{"film_id":"256184","titre":"Le Retour du H\u00e9ros","horaire":"17H50","jour":"Sat","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F216924\/D1520095800\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}},{"film_id":"256184","titre":"Le Retour du H\u00e9ros","horaire":"19H50","jour":"Sat","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F216924\/D1520103000\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}