{"template_name":"splitscreen-4films-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":4,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"235236","data":null,"idfilm":"195314","numero_ordre":"235236","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"La Ch\u2019tite famille","titre_original":"La Ch'tite famille","titre_cnc":"","petit_nom":"UNE JOLIE CH TITE FAMILLE","visa":"147049","sortie":"2018-02-28","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-28","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H47","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Dany Boon","interpretes":"Dany Boon,  Laurence Arn\u00e9,  Fran\u00e7ois Berl\u00e9and,  Guy Lecluyse,  Line Renaud","resume":"Valentin D. et Constance Brandt, un couple d\u2019architectes designers en vogue pr\u00e9parent le vernissage de leur r\u00e9trospective au Palais de Tokyo. Mais ce que personne ne sait, c\u2019est que pour s\u2019int\u00e9grer au monde du design et du luxe parisien, Valentin a menti sur ses origines prol\u00e9taires et ch'tis.","distributeur":"PATHE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:58:52","video":"235236 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"235236 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"195314","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"235236","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201803","MAJDVD_prefa2_vf":"201805","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201807","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201748","MAJDVD_photos":"201805","nb_copie":"0","title":"La Ch\u2019tite famille","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/235236.JPG","seances":[{"film_id":"235236","titre":"La Ch\u2019tite famille","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195314\/D1520082000\/VF","tags":"","salle":{"id":"601","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"235236","titre":"La Ch\u2019tite famille","horaire":"16H30","jour":"Sat","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195314\/D1520091000\/VF","tags":"","salle":{"id":"601","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"235236","titre":"La Ch\u2019tite famille","horaire":"19H30","jour":"Sat","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195314\/D1520101800\/VF","tags":"","salle":{"id":"601","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"235236","titre":"La Ch\u2019tite famille","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"601","salle_num":"1","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195314\/D1520110500\/VF","tags":"","salle":{"id":"601","data":{"nb_places":"103","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 1","numero":"1","slug":"salle-1"}},{"film_id":"235236","titre":"La Ch\u2019tite famille","horaire":"15H30","jour":"Sat","salle_id":"619","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195314\/D1520087400\/VF","tags":"","salle":{"id":"619","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}},{"film_id":"235236","titre":"La Ch\u2019tite famille","horaire":"18H00","jour":"Sat","salle_id":"619","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195314\/D1520096400\/VF","tags":"","salle":{"id":"619","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}},{"film_id":"235236","titre":"La Ch\u2019tite famille","horaire":"20H30","jour":"Sat","salle_id":"619","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F195314\/D1520105400\/VF","tags":"","salle":{"id":"619","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"237796","data":null,"idfilm":"134894","numero_ordre":"237796","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Cro Man","titre_original":"Early Man","titre_cnc":"","petit_nom":"EARLY MAN 2","visa":"147969","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H29","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Grande-Bretagne","realisateur":"Nick Park","interpretes":"Pierre Niney,  Kaycie Chase,  Tom Hiddleston,  Richard Ayoade,  Timothy Spall","resume":"Pr\u00e9histoire, quand les dinosaures et les mammouths parcouraient encore la terre. L\u2019histoire d'un homme des cavernes courageux, Doug, et de son meilleur ami Crochon, qui s\u2019unissent pour sauver leur tribu d\u2019un puissant ennemi.","distributeur":"STUDIOCANAL","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:59:10","video":"237796 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"237796 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"134894","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"237796","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201736","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201711","MAJDVD_prefa2_vf":"201805","MAJDVD_prefa3_vf":"201805","MAJDVD_fa1_vf":"201744","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201804","MAJDVD_photos":"201736","nb_copie":"0","title":"Cro Man","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/237796.JPG","seances":[{"film_id":"237796","titre":"Cro Man","horaire":"13H35","jour":"Sat","salle_id":"619","salle_num":"2","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134894\/D1520080500\/VF","tags":"","salle":{"id":"619","data":{"nb_places":"102","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 2","numero":"2","slug":"salle-2"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"244507","data":null,"idfilm":"193754","numero_ordre":"244507","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Hurricane","titre_original":"The Hurricane Heist","titre_cnc":"","petit_nom":"CATEGORY 5","visa":"148313","sortie":"2018-02-28","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-28","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H40","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Rob Cohen","interpretes":"Toby Kebbell,  Maggie Grace,  Ryan Kwanten,  Ralph Ineson,  Melissa Bolona","resume":"Profitant du plus gros ouragan ayant jamais touch\u00e9 les Etats-Unis, une \u00e9quipe de braqueurs d\u2019\u00e9lite infiltre la plus grande r\u00e9serve de billets des \u00c9tats-Unis. Leur objectif : un braquage exceptionnel de 600 millions de dollars.","distributeur":"SND FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-03 04:33:32","video":"244507 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"244507 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"193754","id_film_3d":"249455","allocine_film_id":"244507","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201805","MAJDVD_photos":"201807","nb_copie":"0","title":"Hurricane","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/244507.JPG","seances":[{"film_id":"244507","titre":"Hurricane","horaire":"13H10","jour":"Sat","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F193754\/D1520079000\/VF","tags":"","salle":{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"244507","titre":"Hurricane","horaire":"15H20","jour":"Sat","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F193754\/D1520086800\/VF","tags":"","salle":{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"244507","titre":"Hurricane","horaire":"17H30","jour":"Sat","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F193754\/D1520094600\/VF","tags":"","salle":{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"244507","titre":"Hurricane","horaire":"19H40","jour":"Sat","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F193754\/D1520102400\/VF","tags":"","salle":{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}},{"film_id":"244507","titre":"Hurricane","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"620","salle_num":"3","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F193754\/D1520110500\/VF","tags":"","salle":{"id":"620","data":{"nb_places":"72","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 3","numero":"3","slug":"salle-3"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"130336","data":null,"idfilm":"134864","numero_ordre":"130336","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Black Panther","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"BLACK PANTHER 2","visa":"147971","sortie":"2018-02-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"action, aventure, Science fiction, fantastique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H15","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Ryan Coogler","interpretes":"Chadwick Boseman,  Michael B. Jordan,  Lupita Nyong'o,  Danai Gurira,  Letitia Wright","resume":"T\u2019Challa revient chez lui prendre sa place sur le tr\u00f4ne du Wakanda, une nation africaine technologiquement tr\u00e8s avanc\u00e9e. Mais lorsqu\u2019un vieil ennemi resurgit, le courage de T\u2019Challa est mis \u00e0 rude \u00e9preuve, aussi bien en tant que souverain qu\u2019en tant que Black Panther.","distributeur":"THE WALT DISNEY COMPANY France","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:56:08","video":"130336 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"130336 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"134864","id_film_3d":"248247","allocine_film_id":"130336","MAJDVD_prefa1_vo":"201805","MAJDVD_prefa2_vo":"201805","MAJDVD_prefa3_vo":"201805","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"201805","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201804","MAJDVD_photos":"201732","nb_copie":"0","title":"Black Panther","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/130336.JPG","seances":[{"film_id":"130336","titre":"Black Panther","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134864\/D1520082000\/VF","tags":"","salle":{"id":"621","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"130336","titre":"Black Panther","horaire":"17H00","jour":"Sat","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134864\/D1520092800\/VF","tags":"","salle":{"id":"621","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"130336","titre":"Black Panther","horaire":"20H00","jour":"Sat","salle_id":"621","salle_num":"4","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134864\/D1520103600\/VF","tags":"","salle":{"id":"621","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 4","numero":"4","slug":"salle-4"}},{"film_id":"130336","titre":"Black Panther","horaire":"21H50","jour":"Sat","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134864\/D1520110200\/VF","tags":"","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"209894","data":null,"idfilm":"134884","numero_ordre":"209894","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Cinquante Nuances plus claires","titre_original":"Fifty Shades Freed","titre_cnc":"","petit_nom":"CINQUANTE NUANCES PLUS CLAIRES","visa":"147936","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame, Romance, \u00e9rotique","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H46","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"James Foley","interpretes":"Dakota Johnson,  Jamie Dornan,  Eric Johnson,  Rita Ora,  Luke Grimes","resume":"Pensant avoir laiss\u00e9 derri\u00e8re eux les ombres du pass\u00e9, les jeunes mari\u00e9s Christian et Ana profitent pleinement de leur relation tortueuse et partagent\u00a0une vie de luxe. Mais alors qu\u2019Anastasia commence tout juste \u00e0 s\u2019adapter \u00e0 son nouveau r\u00f4le de Madame Grey et que Christian s\u2019ouvre finalement \u00e0 elle, de nouvelles menaces viennent mettre en p\u00e9ril leur vie commune avant m\u00eame qu\u2019elle n\u2019ait d\u00e9but\u00e9.","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:54:02","video":"209894 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"209894 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"134884","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"209894","MAJDVD_prefa1_vo":"201718","MAJDVD_prefa2_vo":"201752","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"201805","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201747","MAJDVD_photos":"201806","nb_copie":"0","title":"Cinquante Nuances plus claires","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/209894.JPG","seances":[{"film_id":"209894","titre":"Cinquante Nuances plus claires","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134884\/D1520082000\/VF","tags":"","salle":{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"209894","titre":"Cinquante Nuances plus claires","horaire":"19H35","jour":"Sat","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134884\/D1520102100\/VF","tags":"","salle":{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"209894","titre":"Cinquante Nuances plus claires","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134884\/D1520110500\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"50861","data":null,"idfilm":"85261","numero_ordre":"50861","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Le Labyrinthe : le rem\u00e8de mortel","titre_original":"Maze Runner: The Death Cure","titre_cnc":"","petit_nom":"THE MAZE RUNNER THE DEATH CURE","visa":"147892","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Science fiction, aventure","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"2H22","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Wes Ball","interpretes":"Dylan O'brien,  Kaya Scodelario,  Thomas Brodie-Sangster,  Aidan Gillen,  Giancarlo Esposito","resume":"Dans ce dernier volet de l\u2019\u00e9pop\u00e9e LE LABYRINTHE, Thomas et les Blocards s\u2019engagent dans une ultime mission, plus dangereuse que jamais. Afin de sauver leurs amis, ils devront p\u00e9n\u00e9trer dans la l\u00e9gendaire et sinueuse Derni\u00e8re Ville contr\u00f4l\u00e9e par la terrible organisation WICKED.","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:53:27","video":"50861 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"50861 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"85261","id_film_3d":"248113","allocine_film_id":"232214","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"201805","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"201805","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201807","MAJDVD_photos":"201738","nb_copie":"0","title":"Le Labyrinthe : le rem\u00e8de mortel","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/50861.JPG","seances":[{"film_id":"50861","titre":"Le Labyrinthe : le rem\u00e8de mortel","horaire":"16H10","jour":"Sat","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F85261\/D1520089800\/VF","tags":"","salle":{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}},{"film_id":"50861","titre":"Le Labyrinthe : le rem\u00e8de mortel","horaire":"21H50","jour":"Sat","salle_id":"622","salle_num":"5","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F85261\/D1520110200\/VF","tags":"","salle":{"id":"622","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 5","numero":"5","slug":"salle-5"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"246009","data":null,"idfilm":"155824","numero_ordre":"246009","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","titre_original":"The Shape of Water","titre_cnc":"","petit_nom":"THE SHAPE OF WATER","visa":"148063","sortie":"2018-02-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"fantastique, drame, Romance","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"2H03","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Guillermo Del Toro","interpretes":"Sally Hawkins,  Michael Shannon,  Richard Jenkins,  Octavia Spencer,  Michael Stuhlbarg","resume":"Modeste employ\u00e9e d\u2019un laboratoire gouvernemental ultrasecret, Elisa m\u00e8ne une existence solitaire, d\u2019autant plus isol\u00e9e qu\u2019elle est muette. Sa vie bascule \u00e0 jamais lorsqu\u2019elle et sa coll\u00e8gue Zelda d\u00e9couvrent une exp\u00e9rience encore plus secr\u00e8te que les autres\u2026","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:59:48","video":"246009 vo fa3.mp4","web":"","fa_iphone":"246009 vo fa3.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"155824","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"246009","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201804","MAJDVD_fa2_vo":"201737","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201804","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201807","MAJDVD_photos":"201730","nb_copie":"0","title":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/246009.JPG","seances":[{"film_id":"246009","titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155824\/D1520082000\/VF","tags":"","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"246009","titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","horaire":"16H30","jour":"Sat","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155824\/D1520091000\/VO","tags":"","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"246009","titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","horaire":"19H15","jour":"Sat","salle_id":"623","salle_num":"6","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155824\/D1520100900\/VO","tags":"","salle":{"id":"623","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 6","numero":"6","slug":"salle-6"}},{"film_id":"246009","titre":"La Forme de l'eau - The Shape of Water","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F155824\/D1520110500\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"248049","data":null,"idfilm":"172414","numero_ordre":"248049","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Les Tuche 3","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"LES TUCHE 3","visa":"147278","sortie":"2018-01-31","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-01-31","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H32","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Olivier Baroux","interpretes":"Jean-paul Rouve,  Isabelle Nanty,  Claire Nadeau,  Sarah Stern,  Pierre Lottin","resume":"Jeff Tuche, se r\u00e9jouit de l\u2019arriv\u00e9e du TGV dans son cher village. Malheureusement, le train \u00e0 grande vitesse ne fait que passer, sans s\u2019arr\u00eater \u00e0 Bouzolles. D\u00e9\u00e7u, il tente de joindre le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique pour que son village ne reste pas isol\u00e9 du reste du territoire.\u00a0","distributeur":"PATHE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:52:05","video":"248049 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"248049 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"172414","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"248049","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201805","MAJDVD_prefa2_vf":"201805","MAJDVD_prefa3_vf":"201804","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201748","MAJDVD_photos":"201802","nb_copie":"0","title":"Les Tuche 3","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/248049.JPG","seances":[{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"13H45","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520081100\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"15H45","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520088300\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"17H45","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520095500\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"19H45","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520102700\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}},{"film_id":"248049","titre":"Les Tuche 3","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"624","salle_num":"7","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F172414\/D1520110500\/VF","tags":"","salle":{"id":"624","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 7","numero":"7","slug":"salle-7"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"253058","data":null,"idfilm":"200044","numero_ordre":"253058","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"J\u00e9sus, l'enqu\u00eate","titre_original":"The Case for Christ","titre_cnc":"","petit_nom":"THE CASE FOR CHRIST","visa":"148344","sortie":"2018-02-28","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-28","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Biopic, Historique, drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H52","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Jon Gunn","interpretes":"Mike Vogel,  Erika Christensen,  Robert Forster,  Frankie Faison,  Faye Dunaway","resume":"Lee Strobel, journaliste d\u2019investigation au Chicago Tribune et ath\u00e9e revendiqu\u00e9,\u00a0est confront\u00e9 \u00e0 la soudaine conversion de son \u00e9pouse au christianisme. Afin de sauver son couple, il se met \u00e0 enqu\u00eater sur la figure du Christ, avec\u00a0l'ambition de prouver que celui-ci n'est jamais ressuscit\u00e9\u2026","distributeur":"SAJE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 17:00:28","video":"253058 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"253058 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"200044","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"253058","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201803","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201804","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201750","MAJDVD_photos":"201715","nb_copie":"0","title":"J\u00e9sus, l'enqu\u00eate","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/253058.JPG","seances":[{"film_id":"253058","titre":"J\u00e9sus, l'enqu\u00eate","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200044\/D1520082000\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"253058","titre":"J\u00e9sus, l'enqu\u00eate","horaire":"16H30","jour":"Sat","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200044\/D1520091000\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}},{"film_id":"253058","titre":"J\u00e9sus, l'enqu\u00eate","horaire":"19H30","jour":"Sat","salle_id":"625","salle_num":"8","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F200044\/D1520101800\/VF","tags":"","salle":{"id":"625","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 8","numero":"8","slug":"salle-8"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"253053","data":null,"idfilm":"190864","numero_ordre":"253053","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Les Aventures de Spirou et Fantasio","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"SPIROU ET FANTASIO","visa":"145786","sortie":"2018-02-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die, aventure","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H29","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Alexandre Coffre","interpretes":"Thomas Soliveres,  Alex Lutz,  Ramzy Bedia,  G\u00e9raldine Nakache,  Christian Clavier","resume":"Spirou, un jeune homme d\u00e9guis\u00e9 en groom, rencontre Fantasio, un journaliste frustr\u00e9. Cela se fait avec \u00e9clats dans un grand h\u00f4tel et c\u2019est peu dire qu\u2019ils ne s\u2019appr\u00e9cient pas. Mais lorsque Champignac, un chercheur fou de champignons, est kidnapp\u00e9 par Zorglub et ses hommes, Spirou et Fantasio vont devoir faire \u00e9quipe pour le retrouver, aid\u00e9s par Seccotine, une jeune femme reporter rivale de Fantasio, et de Spip, un \u00e9cureuil espi\u00e8gle.","distributeur":"SONY PICTURES RELEASING FRANCE","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:59:49","video":"253053 vf fa2.mp4","web":"","fa_iphone":"253053 vf fa2.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"190864","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"253053","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201744","MAJDVD_fa2_vf":"201750","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201750","MAJDVD_photos":"201804","nb_copie":"0","title":"Les Aventures de Spirou et Fantasio","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/253053.JPG","seances":[{"film_id":"253053","titre":"Les Aventures de Spirou et Fantasio","horaire":"13H20","jour":"Sat","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F190864\/D1520079600\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}},{"film_id":"253053","titre":"Les Aventures de Spirou et Fantasio","horaire":"15H15","jour":"Sat","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F190864\/D1520086500\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"248039","data":null,"idfilm":"184594","numero_ordre":"248039","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","titre_original":"Jusqu'\u00e0 la Garde","titre_cnc":"","petit_nom":"JUSQU A LA GARDE","visa":"144409","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"thriller","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"1H33","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Xavier Legrand","interpretes":"Denis Menochet,  L\u00e9a Drucker,  Mathilde Auneveux,  Florence Janas,  Thomas Gioria","resume":"Le couple Besson divorce. Pour prot\u00e9ger son fils d\u2019un p\u00e8re qu\u2019elle accuse de violences, Miriam en demande la garde exclusive. La juge en charge du dossier accorde une garde partag\u00e9e au p\u00e8re qu\u2019elle consid\u00e8re bafou\u00e9. Pris en otage entre ses parents, Julien va tout faire pour emp\u00eacher que le pire n\u2019arrive.","distributeur":"HAUT ET COURT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:56:00","video":"248039 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"248039 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"184594","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"248039","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201736","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201752","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201747","MAJDVD_photos":"201802","nb_copie":"0","title":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/248039.JPG","seances":[{"film_id":"248039","titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","horaire":"17H10","jour":"Sat","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F184594\/D1520093400\/VF","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"247980","data":null,"idfilm":"196574","numero_ordre":"247980","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Phantom Thread","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"THE PHANTOM THREAD","visa":"148241","sortie":"2018-02-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H11","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Paul Thomas Anderson","interpretes":"Daniel Day-Lewis,  Vicky Krieps,  Lesley Manville,  Harriet Sansom Harris,  Camilla Rutherford","resume":"Dans le Londres glamour des ann\u00e9es 50, le c\u00e9l\u00e8bre couturier Reynolds Woodcock et sa s\u0153ur Cyril sont au c\u0153ur de la mode britannique, habillant la famille royale, les stars de cin\u00e9ma, les h\u00e9riti\u00e8res, les mondains et les dames dans le style reconnaissable de la Maison Woodcock.","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 20:31:15","video":"247980 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"247980 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"196574","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"247980","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201744","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201804","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201751","MAJDVD_photos":"201802","nb_copie":"0","title":"Phantom Thread","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/247980.JPG","seances":[{"film_id":"247980","titre":"Phantom Thread","horaire":"19H10","jour":"Sat","salle_id":"626","salle_num":"9","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F196574\/D1520100600\/VO","tags":"","salle":{"id":"626","data":{"nb_places":"419","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 9","numero":"9","slug":"salle-9"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}