{"template_name":"splitscreen-4films-vertical","model":null,"orientation":"V","vitrine":"1","template_data":{"nb_slots":4,"display_duration":"60","seuil":"0","complet_txt":"COMPLET"},"films":[{"id":"252533","data":null,"idfilm":"187774","numero_ordre":"252533","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Mary et la fleur de la sorci\u00e8re","titre_original":"Meari To Majo No Hana","titre_cnc":"","petit_nom":"MARY AND THE WITCH S FLOWER","visa":"148240","sortie":"2018-02-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H42","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Japon","realisateur":"Hiromasa Yonebayashi","interpretes":"Ruby Barnhill,  Kate Winslet,  Jim Broadbent,  Ewen Bremner,  Louis Serkis","resume":"C'est l'\u00e9t\u00e9. Mary vient d\u2019emm\u00e9nager chez sa grand-tante dans le village de Manoir Rouge. Dans la for\u00eat voisine, elle d\u00e9couvre une fleur myst\u00e9rieuse qui ne fleurit qu'une fois tous les 7 ans. On l'appelle la \"fleur de la sorci\u00e8re\".\u00a0","distributeur":"DIAPHANA DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:59:17","video":"252533 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"252533 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"187774","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"252533","MAJDVD_prefa1_vo":"201701","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201715","MAJDVD_fa2_vo":"201802","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201739","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201802","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201801","MAJDVD_photos":"201751","nb_copie":"0","title":"Mary et la fleur de la sorci\u00e8re","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/252533.JPG","seances":[{"film_id":"252533","titre":"Mary et la fleur de la sorci\u00e8re","horaire":"13H20","jour":"Sat","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F187774\/D1520079600\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"252533","titre":"Mary et la fleur de la sorci\u00e8re","horaire":"15H30","jour":"Sat","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F187774\/D1520087400\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"252533","titre":"Mary et la fleur de la sorci\u00e8re","horaire":"17H35","jour":"Sat","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F187774\/D1520094900\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}},{"film_id":"252533","titre":"Mary et la fleur de la sorci\u00e8re","horaire":"19H40","jour":"Sat","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F187774\/D1520102400\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"1245010","data":null,"idfilm":"124644","numero_ordre":"1245010","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"3 Billboards, Les Panneaux de la vengeance","titre_original":"Three Billboards Outside Ebbing, Missouri","titre_cnc":"","petit_nom":"THREE BILLBOARDS OUTSIDE EBBING MISSOURI","visa":"147890","sortie":"2018-01-17","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-01-17","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H56","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Grande-Bretagne, U.S.A.","realisateur":"Martin Mcdonagh","interpretes":"Frances Mcdormand,  Woody Harrelson,  Sam Rockwell,  Peter Dinklage,  John Hawkes","resume":"Apr\u00e8s des mois sans que l'enqu\u00eate sur la mort de sa fille ait avanc\u00e9, Mildred Hayes prend les choses en main, affichant un message controvers\u00e9 visant le tr\u00e8s respect\u00e9 chef de la police sur trois grands panneaux \u00e0 l'entr\u00e9e de leur ville.","distributeur":"20 TH CENTURY FOX","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:50:33","video":"1245010 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"1245010 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"124644","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"245010","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201804","MAJDVD_photos":"201735","nb_copie":"0","title":"3 Billboards, Les Panneaux de la vengeance","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/1245010.JPG","seances":[{"film_id":"1245010","titre":"3 Billboards, Les Panneaux de la vengeance","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"627","salle_num":"10","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F124644\/D1520110500\/VF","tags":"","salle":{"id":"627","data":{"nb_places":"338","format_sonore":"Dolby SR-DTS","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 10","numero":"10","slug":"salle-10"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"247980","data":null,"idfilm":"196574","numero_ordre":"247980","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Phantom Thread","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"THE PHANTOM THREAD","visa":"148241","sortie":"2018-02-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H11","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Paul Thomas Anderson","interpretes":"Daniel Day-Lewis,  Vicky Krieps,  Lesley Manville,  Harriet Sansom Harris,  Camilla Rutherford","resume":"Dans le Londres glamour des ann\u00e9es 50, le c\u00e9l\u00e8bre couturier Reynolds Woodcock et sa s\u0153ur Cyril sont au c\u0153ur de la mode britannique, habillant la famille royale, les stars de cin\u00e9ma, les h\u00e9riti\u00e8res, les mondains et les dames dans le style reconnaissable de la Maison Woodcock.","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 20:31:15","video":"247980 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"247980 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"196574","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"247980","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201744","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201804","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201751","MAJDVD_photos":"201802","nb_copie":"0","title":"Phantom Thread","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/247980.JPG","seances":[{"film_id":"247980","titre":"Phantom Thread","horaire":"13H40","jour":"Sat","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F196574\/D1520080800\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"247980","titre":"Phantom Thread","horaire":"21H50","jour":"Sat","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vo","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F196574\/D1520110200\/VO","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"252874","data":null,"idfilm":"189504","numero_ordre":"252874","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"L'Apparition","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"L APPARITION","visa":"146427","sortie":"2018-02-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H17","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Xavier Giannoli","interpretes":"Vincent Lindon,  Galat\u00e9a Bellugi,  Patrick d'Assum\u00e7ao,  Anatole Taubman,  Elina L\u00f6wensohn","resume":"Jacques, grand reporter pour un quotidien fran\u00e7ais re\u00e7oit un jour un myst\u00e9rieux coup de t\u00e9l\u00e9phone du Vatican. Dans une petite ville\u00a0du sud-est de la\u00a0France une jeune fille de 18 ans a affirm\u00e9 avoir eu une apparition de la Vierge Marie.\u00a0","distributeur":"MEMENTO FILMS","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:55:41","video":"252874 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"252874 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"189504","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"252874","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201801","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201804","MAJDVD_photos":"201804","nb_copie":"0","title":"L'Apparition","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/252874.JPG","seances":[{"film_id":"252874","titre":"L'Apparition","horaire":"16H20","jour":"Sat","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F189504\/D1520090400\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}},{"film_id":"252874","titre":"L'Apparition","horaire":"19H05","jour":"Sat","salle_id":"648","salle_num":"11","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F189504\/D1520100300\/VF","tags":"","salle":{"id":"648","data":{"nb_places":"175","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 11","numero":"11","slug":"salle-11"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"248600","data":null,"idfilm":"166024","numero_ordre":"248600","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Gaspard va au mariage","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"GASPARD VA AU MARIAGE","visa":"145226","sortie":"2018-01-31","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-01-31","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H43","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Antony Cordier","interpretes":"F\u00e9lix Moati,  Laetitia Dosch,  Christa Th\u00e9ret,  Johan Heldenbergh,  Guillaume Gouix","resume":"Apr\u00e8s s'\u00eatre tenu prudemment \u00e0 l'\u00e9cart pendant des ann\u00e9es, Gaspard, 25 ans, doit renouer avec sa famille \u00e0 l'annonce du remariage de son p\u00e8re.\u00a0Accompagn\u00e9 de Laura, une fille fantasque qui accepte de jouer sa petite amie le temps du mariage, il se sent enfin pr\u00eat \u00e0 remettre les pieds dans le zoo de ses parents et y retrouver les singes et les fauves qui l'ont vu grandir...\u00a0","distributeur":"PYRAMIDE DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:51:55","video":"248600 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"248600 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"166024","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"248600","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201802","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201747","MAJDVD_photos":"201747","nb_copie":"0","title":"Gaspard va au mariage","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/248600.JPG","seances":[{"film_id":"248600","titre":"Gaspard va au mariage","horaire":"14H00","jour":"Sat","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F166024\/D1520082000\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"248600","titre":"Gaspard va au mariage","horaire":"17H15","jour":"Sat","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F166024\/D1520093700\/VF","tags":"","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"1246064","data":null,"idfilm":"124054","numero_ordre":"1246064","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Moi, Tonya","titre_original":"I, Tonya","titre_cnc":"","petit_nom":"I TONYA","visa":"148309","sortie":"2018-02-21","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-21","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame, Biopic, com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"2H00","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Craig Gillespie","interpretes":"Margot Robbie,  Allison Janney,  Sebastian Stan,  Paul Walter Hauser,  Julianne Nicholson","resume":"En 1994, le milieu sportif est boulevers\u00e9 en apprenant que Nancy Kerrigan, jeune patineuse artistique promise \u00e0 un brillant avenir, est sauvagement attaqu\u00e9e. Plus choquant encore, la championne Tonya Harding et ses proches sont soup\u00e7onn\u00e9s d'avoir planifi\u00e9 et mis \u00e0 ex\u00e9cution l'agression\u2026","distributeur":"MARS DISTRIBUTION","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:59:50","video":"1246064 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"1246064 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"124054","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"246064","MAJDVD_prefa1_vo":"201807","MAJDVD_prefa2_vo":"201807","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201805","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201805","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201805","MAJDVD_photos":"201749","nb_copie":"0","title":"Moi, Tonya","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/1246064.JPG","seances":[{"film_id":"1246064","titre":"Moi, Tonya","horaire":"16H30","jour":"Sat","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F124054\/D1520091000\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"1246064","titre":"Moi, Tonya","horaire":"19H20","jour":"Sat","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F124054\/D1520101200\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}},{"film_id":"1246064","titre":"Moi, Tonya","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"649","salle_num":"12","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F124054\/D1520110500\/VF","tags":"","salle":{"id":"649","data":{"nb_places":"192","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 12","numero":"12","slug":"salle-12"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"248039","data":null,"idfilm":"184594","numero_ordre":"248039","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","titre_original":"Jusqu'\u00e0 la Garde","titre_cnc":"","petit_nom":"JUSQU A LA GARDE","visa":"144409","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"thriller","interdiction":"Tous publics","avertissement":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","duree":"1H33","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Xavier Legrand","interpretes":"Denis Menochet,  L\u00e9a Drucker,  Mathilde Auneveux,  Florence Janas,  Thomas Gioria","resume":"Le couple Besson divorce. Pour prot\u00e9ger son fils d\u2019un p\u00e8re qu\u2019elle accuse de violences, Miriam en demande la garde exclusive. La juge en charge du dossier accorde une garde partag\u00e9e au p\u00e8re qu\u2019elle consid\u00e8re bafou\u00e9. Pris en otage entre ses parents, Julien va tout faire pour emp\u00eacher que le pire n\u2019arrive.","distributeur":"HAUT ET COURT","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:56:00","video":"248039 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"248039 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"184594","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"248039","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201736","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201752","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201747","MAJDVD_photos":"201802","nb_copie":"0","title":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/248039.JPG","seances":[{"film_id":"248039","titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","horaire":"13H30","jour":"Sat","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F184594\/D1520080200\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}},{"film_id":"248039","titre":"Jusqu\u2019\u00e0 la Garde","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F184594\/D1520110500\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"avertissement","0":"Avertissement"}},{"id":"237796","data":null,"idfilm":"134894","numero_ordre":"237796","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Cro Man","titre_original":"Early Man","titre_cnc":"","petit_nom":"EARLY MAN 2","visa":"147969","sortie":"2018-02-07","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-07","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H29","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Grande-Bretagne","realisateur":"Nick Park","interpretes":"Pierre Niney,  Kaycie Chase,  Tom Hiddleston,  Richard Ayoade,  Timothy Spall","resume":"Pr\u00e9histoire, quand les dinosaures et les mammouths parcouraient encore la terre. L\u2019histoire d'un homme des cavernes courageux, Doug, et de son meilleur ami Crochon, qui s\u2019unissent pour sauver leur tribu d\u2019un puissant ennemi.","distributeur":"STUDIOCANAL","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:59:10","video":"237796 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"237796 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"134894","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"237796","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201736","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201711","MAJDVD_prefa2_vf":"201805","MAJDVD_prefa3_vf":"201805","MAJDVD_fa1_vf":"201744","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201804","MAJDVD_photos":"201736","nb_copie":"0","title":"Cro Man","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/237796.JPG","seances":[{"film_id":"237796","titre":"Cro Man","horaire":"15H50","jour":"Sat","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F134894\/D1520088600\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"256184","data":null,"idfilm":"216924","numero_ordre":"256184","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Le Retour du H\u00e9ros","titre_original":"","titre_cnc":"","petit_nom":"LE RETOUR DU HEROS","visa":"146542","sortie":"2018-02-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Historique, com\u00e9die","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H30","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"France","realisateur":"Laurent Tirard","interpretes":"Jean Dujardin,  M\u00e9lanie Laurent,  No\u00e9mie Merlant,  F\u00e9odor Atkine,  Evelyne Buyle","resume":"Elisabeth est droite, s\u00e9rieuse et honn\u00eate. Le capitaine Neuville est l\u00e2che, fourbe et sans scrupules. Elle le d\u00e9teste. Il la m\u00e9prise. Mais en faisant de lui un h\u00e9ros d'op\u00e9rette, elle est devenue, malgr\u00e9 elle, responsable d'une imposture qui va tr\u00e8s vite la d\u00e9passer\u2026\u00a0","distributeur":"STUDIOCANAL","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:55:42","video":"256184 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"256184 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"216924","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"256184","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"201807","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201750","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201750","MAJDVD_photos":"201751","nb_copie":"0","title":"Le Retour du H\u00e9ros","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/256184.JPG","seances":[{"film_id":"256184","titre":"Le Retour du H\u00e9ros","horaire":"17H50","jour":"Sat","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F216924\/D1520095800\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}},{"film_id":"256184","titre":"Le Retour du H\u00e9ros","horaire":"19H50","jour":"Sat","salle_id":"650","salle_num":"13","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F216924\/D1520103000\/VF","tags":"","salle":{"id":"650","data":{"nb_places":"128","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 13","numero":"13","slug":"salle-13"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"240089","data":null,"idfilm":"161484","numero_ordre":"240089","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"La Princesse des glaces","titre_original":"Snezhnaya Koroleva 3. Ogon I Led","titre_cnc":"","petit_nom":"SNOW QUEEN 3 FIRE AND ICE","visa":"146878","sortie":"2018-02-14","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-02-14","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"Animation, Famille","interdiction":"Tous publics","avertissement":"","duree":"1H28","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"Russie","realisateur":"Aleksey Tsitsilin","interpretes":"Garik Kharlamov,  Ivan Okhlobystin,  Olga Zubkova","resume":"Apr\u00e8s avoir vaincu de mani\u00e8re h\u00e9ro\u00efque la Reine et le Roi des Neiges, Gerda, la Princesse des Glaces, n\u2019est toujours pas en paix avec elle-m\u00eame. Elle r\u00eave de revoir ses parents, enlev\u00e9s autrefois par le Vent du Nord et de vivre de nouveau en famille, accompagn\u00e9e de son fr\u00e8re Kai.\u00a0","distributeur":"LA BELLE COMPANY","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:55:39","video":"240089 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"240089 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"161484","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"240089","MAJDVD_prefa1_vo":"0","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"0","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201804","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201803","MAJDVD_photos":"201714","nb_copie":"0","title":"La Princesse des glaces","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/240089.JPG","seances":[{"film_id":"240089","titre":"La Princesse des glaces","horaire":"13H25","jour":"Sat","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F161484\/D1520079900\/VF","tags":"","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}},{"film_id":"240089","titre":"La Princesse des glaces","horaire":"15H20","jour":"Sat","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F161484\/D1520086800\/VF","tags":"","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}},{"id":"254356","data":null,"idfilm":"202434","numero_ordre":"254356","id_us":"0","idUser":null,"idGroup":null,"titre":"Pentagon Papers","titre_original":"The Post","titre_cnc":"","petit_nom":"THE POST","visa":"147958","sortie":"2018-01-24","sortieabs":"0","sortieoriginale":"2018-01-24","format":"","son_vo_1":"","son_vo_2":"","son_vo_3":"","son_vo_4":"","son_vf_1":"","son_vf_2":"","son_vf_3":"","son_vf_4":"","genre":"drame, thriller","interdiction":"","avertissement":"","duree":"1H57","metrage":"0","type_couleur":"","origine":"U.S.A.","realisateur":"Steven Spielberg","interpretes":"Meryl Streep,  Tom Hanks,  Sarah Paulson,  Bob Odenkirk,  Tracy Letts","resume":"Premi\u00e8re femme directrice de la publication d\u2019un grand journal am\u00e9ricain, le Washington Post, Katharine Graham s'associe \u00e0 son r\u00e9dacteur en chef Ben Bradlee pour d\u00e9voiler un scandale d'\u00c9tat monumental et combler son retard par rapport au\u00a0New York Times\u00a0qui m\u00e8ne ses propres investigations.\u00a0","distributeur":"UNIVERSAL PICTURES (FRANCE)","presse":"","tel_presse":"","fax_presse":"","dt_creat":"0000-00-00","dt_update":"2018-03-02 16:51:49","video":"254356 vf fa1.mp4","web":"","fa_iphone":"254356 vf fa1.mp4","doublon":"0","id_film_2d":"202434","id_film_3d":null,"allocine_film_id":"254356","MAJDVD_prefa1_vo":"201747","MAJDVD_prefa2_vo":"0","MAJDVD_prefa3_vo":"0","MAJDVD_fa1_vo":"201751","MAJDVD_fa2_vo":"0","MAJDVD_divers_vo":"0","MAJDVD_prefa1_vf":"0","MAJDVD_prefa2_vf":"0","MAJDVD_prefa3_vf":"0","MAJDVD_fa1_vf":"201751","MAJDVD_fa2_vf":"0","MAJDVD_divers_vf":"0","MAJDVD_affiche":"201751","MAJDVD_photos":"201735","nb_copie":"0","title":"Pentagon Papers","affiche_url":"..\/Images\/FILMS\/254356.JPG","seances":[{"film_id":"254356","titre":"Pentagon Papers","horaire":"19H25","jour":"Sat","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F202434\/D1520101500\/VF","tags":"","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}},{"film_id":"254356","titre":"Pentagon Papers","horaire":"21H55","jour":"Sat","salle_id":"651","salle_num":"14","version":"vf","resa_url":"https:\/\/www.grandecran.fr\/limoges-centre\/reserver\/F202434\/D1520110500\/VF","tags":"","salle":{"id":"651","data":{"nb_places":"83","format_sonore":"Dolby SR","handicap":"1"},"etablissement_id":"123","nom":"Salle 14","numero":"14","slug":"salle-14"}}],"dimension":{"slug":"2d","name":"2D"},"public":{"slug":"tous-publics","name":"Tous publics"}}]}